四大/n : 2.0
做到/v : 28.0
后续/vn : 6.0
干眼症/n : 1.0
庄子/nr : 1.0
愉快/a : 21.0
烧制/v : 1.0
山西新闻网/gwsx : 1.0
客/n : 5.0
阉割/v : 3.0
挑选/v : 8.0
Nanking/n : 2.0
品种/n : 4.0
坚果/n : 3.0
仙人/n : 2.0
格局/n : 5.0
SU/n : 1.0
质/ng : 4.0
任泉/nr : 1.0
Cyrus/nz : 1.0
后续/vd : 1.0
弱势/n : 2.0
朱迪/nrf : 1.0
Pharrell/n : 2.0
耗尽/v : 4.0
海岛/n : 6.0
岛国/n : 14.0
二话不说/vl : 3.0
霍/nr1 : 4.0
珠/b : 2.0
后秦/t : 1.0
金田/ns : 1.0
鼻翼/n : 2.0
派出所/n : 18.0
need/n : 3.0
疆域/n : 1.0
http://t.cn/RVRxaMM/xu : 1.0
http://t.cn/RhjIVYC/xu : 1.0
一・・・/t : 1.0
字典/n : 3.0
Derulo/n : 1.0
费玉/nr : 2.0
办学/vn : 1.0
面包车/n : 2.0
改/v : 53.0
http://t.cn/zlYQmol/xu : 1.0
无所不在/vl : 1.0
祸/n : 3.0
帕加尼/nrf : 1.0
阴性/n : 1.0
Jane/nz : 1.0
无益/vi : 1.0
青果/n : 1.0
南充市/ns : 2.0
窦/nr1 : 2.0
雅安/ns : 2.0
极度/d : 7.0
全线/n : 7.0
大合唱/n : 15.0
班子/n : 1.0
意识/vi : 3.0
成份/n : 1.0
望文生义/vl : 1.0
责任感/n : 2.0
talking/vi : 1.0
祥和/a : 1.0
盒饭/n : 2.0
遇到/v : 114.0
惊雷/n : 2.0
左派/n : 3.0
算数/vi : 3.0
Ziona/n : 1.0
审视/v : 2.0
PLAY/n : 1.0
亲情/n : 8.0
大清早/t : 1.0
空中/s : 12.0
优化/v : 8.0
均匀/a : 4.0
一等奖/n : 10.0
http://t.cn/RAHQ9XI/xu : 1.0
represent/v : 1.0
描述/v : 11.0
低谷/n : 6.0
搬家/vi : 5.0
词汇/n : 6.0
才女/n : 2.0
自我/rr : 23.0
猎枪/n : 1.0
紫禁城/n : 4.0
牛皮/n : 5.0
汪峰/nr : 4.0
务必/d : 8.0
强人/n : 1.0
洋/ng : 2.0
气息/n : 7.0
习近平/nr : 3.0
大捷/n : 2.0
吗啡/n : 1.0
站岗/vi : 1.0
转换/v : 1.0
金鱼/n : 1.0
占/v : 20.0
Clinton]/nr : 2.0
跟踪/vn : 1.0
初雪/n : 2.0
江北/s : 1.0
橙汁/n : 2.0
爵士/n : 1.0
入列/v : 2.0
称号/n : 2.0
开化/a : 1.0
呼吸系统/nl : 1.0
梦见/v : 15.0
双眼/n : 1.0
手/n : 293.0
http://t.cn/z8APDR5/xu : 1.0
紧张/a : 17.0
灭绝/vi : 4.0
贾/nr1 : 5.0
审计署/nt : 1.0
董政/nr : 2.0
亲戚/n : 12.0
剩下/v : 26.0
大料/n : 1.0
http://t.cn/RIlVob1/xu : 1.0
坟/n : 3.0
暖流/n : 1.0
落日/n : 2.0
谭茹/nr : 1.0
反映/vn : 1.0
太监/n : 1.0
一天到晚/dl : 2.0
热敷/v : 1.0
almost/d : 1.0
可怕/a : 53.0
试题/n : 2.0
抬头/vd : 2.0
凤凰/ns : 9.0
冠军/n : 78.0
楼/n : 81.0
购买/v : 38.0
前天/t : 10.0
泛滥/vi : 2.0
抬头/vi : 5.0
满天飞/vi : 2.0
12月/t : 165.0
零点-/t : 1.0
字里行间/nl : 2.0
正常/ad : 3.0
http://t.cn/RfdBWwP/xu : 12.0
记载/v : 2.0
耳熟/a : 3.0
Stark/nz : 1.0
一窝蜂/nl : 1.0
小叶/n : 2.0
笑/v : 675.0
帕/ng : 4.0
honor/n : 1.0
汇聚/v : 9.0
Something/r : 1.0
身心健康/nl : 1.0
就医/vi : 2.0
乐/a : 42.0
出价/v : 1.0
拓/v : 5.0
棋局/n : 2.0
温/ng : 4.0
鲸/ng : 4.0
适宜/v : 4.0
戒赌/vi : 1.0
乐/v : 25.0
狼狈/an : 3.0
have/vyou : 5.0
吊装/v : 1.0
斗争/vi : 1.0
斗争/vn : 2.0
选取/v : 6.0
诚/a : 3.0
归航/vi : 1.0
试问/v : 4.0
爱惜/v : 2.0
肩/n : 16.0
书房/n : 2.0
高难度/n : 1.0
九霄/n : 1.0
反光/n : 1.0
喊声/n : 1.0
Barbieri/n : 1.0
秦时明月/nr : 1.0
明琪/nr2 : 1.0
疑惑/vn : 4.0
何以/d : 5.0
工人/n : 14.0
黄/a : 25.0
黄/b : 2.0
Video/d : 9.0
汪/v : 4.0
马特・达蒙/nrf : 1.0
完/vi : 342.0
旅程/n : 8.0
幸/dg : 3.0
姣好/z : 1.0
宗/vg : 5.0
遗产/n : 10.0
胃癌/n : 1.0
oh/o : 5.0
上午/t : 53.0
可比性/n : 2.0
本性/n : 3.0
演/v : 51.0
热汤/n : 1.0
粪/n : 4.0
C/o : 13.0
适宜/a : 1.0
对视/vi : 2.0
压垮/v : 1.0
宝剑/n : 3.0
定居/v : 2.0
徐佳莹/nr : 6.0
Radiohead/n : 1.0
苦痛/n : 2.0
灰尘/n : 5.0
噎/v : 1.0
白送/v : 1.0
赔偿/vn : 6.0
注脚/n : 2.0
置换/v : 2.0
游乐园/n : 1.0
单位/n : 17.0
各位/rr : 63.0
魔爪/n : 1.0
为名/vi : 3.0
改道/v : 2.0
讽/vg : 5.0
批驳/v : 1.0
想方设法/dl : 1.0
功利/n : 1.0
泉/ng : 4.0
Ponyyoung/n : 2.0
广泛/ad : 8.0
格式化/v : 1.0
访问/v : 5.0
事儿/n : 111.0
饰/v : 5.0
稀/a : 6.0
张楚/nr : 1.0
溧阳/ns : 7.0
450p/n : 1.0
成熟/a : 38.0
混合/v : 3.0
歌坛/n : 6.0
蓬/v : 1.0
嗟叹/v : 1.0
http://t.cn/RtNTVpE/xu : 2.0
福地/n : 1.0
公演/v : 1.0
封闭式/n : 1.0
牛肉/n : 12.0
zh/n : 1.0
Denis/n : 1.0
绝对真理/nl : 1.0
好动/a : 1.0
令人/v : 2.0
装备/n : 13.0
美景/n : 10.0
不修边幅/vl : 1.0
you/rzt : 61.0
报道/v : 77.0
充沛/a : 1.0
甄子丹/nr : 2.0
片状/b : 2.0
才子/n : 3.0
钟表/n : 1.0
纫/ng : 1.0
处警/v : 1.0
自乐/a : 2.0
模式/n : 35.0
荒野/n : 1.0
久久/d : 4.0
barbarian/a : 1.0
MC/n : 4.0
伦理/n : 2.0
子商/nr2 : 1.0
招商引资/vl : 4.0
报道/n : 6.0
奔波/vi : 5.0
迷惑/an : 1.0
Angela/n : 1.0
人口学/n : 1.0
驻外/vn : 1.0
手纸/n : 1.0
离职/vi : 3.0
嫖/v : 5.0
说/ng : 1.0
DOTA2/n : 1.0
消化/v : 5.0
股份/n : 3.0
王三/nr : 3.0
证实/v : 22.0
蔡崇/nr : 1.0
Hammuda/n : 2.0
称得上/v : 1.0
Vista/n : 8.0
断断续续/dl : 1.0
波波卡特佩特/nsf : 2.0
共识/n : 4.0
jong.../n : 1.0
抽奖/vi : 56.0
草鱼/n : 1.0
抽奖/vn : 38.0
苍白/a : 4.0
稳定性/n : 2.0
依靠/vn : 1.0
吴奇隆/nr : 1.0
井/n : 16.0
手术/vi : 11.0
米粥/n : 1.0
喂/e : 3.0
饶雪/nr : 1.0
清朝/t : 8.0
昆虫/n : 1.0
不慎/d : 6.0
玉兔/nz : 2.0
前提/n : 6.0
Part.4/n : 1.0
杨天/nr : 1.0
图鉴/n : 1.0
解毒/vi : 1.0
转基因/n : 13.0
喂/v : 34.0
秦始皇/nr : 1.0
桃仙/ns : 2.0
手术/vn : 5.0
解毒/vn : 1.0
早川/nrj : 2.0
bb/n : 1.0
http://t.cn/RVbuN0P/xu : 1.0
hello/n : 4.0
谊/ng : 8.0
自乐/v : 3.0
高富/nr : 1.0
活化/v : 1.0
惩罚/vn : 9.0
朝鲜族/nz : 1.0
远处/s : 3.0
细软/a : 1.0
吴彦祖/nr : 1.0
那天/t : 3.0
不顾一切/nl : 2.0
那天/r : 15.0
拔/v : 12.0
鹿/n : 29.0
网开一面/vl : 1.0
混迹/v : 1.0
RqH345f/n : 1.0
Houson/n : 12.0
lose./n : 1.0
弟妹/n : 1.0
孤芳自赏/vl : 1.0
大江网/gwjx : 1.0
VOL.1533/n : 1.0
他乡/rzs : 1.0
手掌/n : 6.0
感知/v : 2.0
狡猾/a : 1.0
高新民/nr : 1.0
17日/t : 18.0
乙/Mg : 5.0
儿/n : 7.0
生命体/n : 1.0
老伯/n : 1.0
合一/vi : 2.0
中共/n : 3.0
怪/v : 21.0
大道理/n : 3.0
PART1/n : 1.0
Garcia/n : 1.0
录制/vn : 3.0
主角/n : 39.0
花边/n : 1.0
盛气凌人/vl : 5.0
步入/v : 4.0
话匣子/n : 1.0
公审/v : 1.0
家炳/nr : 2.0
花旦/n : 1.0
怪/a : 15.0
怪/d : 1.0
物品/n : 5.0
噱头/n : 1.0
布拉格/nsf : 2.0
升起/v : 6.0
复苏/vi : 1.0
武力/n : 4.0
imax/n : 2.0
dancer/nr1 : 1.0
买家/n : 10.0
人权/n : 10.0
招摇/ad : 1.0
共享/vn : 1.0
炮/n : 15.0
顺顺/v : 4.0
医院/n : 131.0
方向/n : 24.0
安崇民/nr : 1.0
白塔/n : 1.0
奇事/n : 5.0
珍重/v : 3.0
慕名/vi : 1.0
不管不顾/vl : 2.0
发呆/vi : 4.0
暗自/d : 1.0
发霉/vi : 2.0
上坟/vi : 1.0
李安/nr : 2.0
江苏省/ns : 1.0
造船厂/n : 1.0
宜昌/ns : 6.0
公告牌/n : 3.0
菜/n : 82.0
自然/d : 17.0
人民日报/gnqg : 138.0
十月/t : 4.0
死海/nsf : 1.0
自然/n : 25.0
洋气/a : 4.0
庄家/n : 8.0
鸡翅/n : 10.0
墨西哥/nsf : 8.0
联队/n : 1.0
fortune/n : 1.0
色彩/n : 17.0
航校/n : 1.0
杀头/v : 1.0
凸起/vi : 1.0
佬/ng : 14.0
自然/a : 8.0
集训队/n : 1.0
30日/t : 16.0
与众不同/vl : 3.0
出资/vi : 1.0
回去/v : 37.0
负责/v : 28.0
乌发/n : 1.0
http://t.cn/R5pO49t/xu : 1.0
念旧/a : 2.0
13816222608http://t.cn/aeO5kp/xu : 2.0
佳人/n : 2.0
浮华/a : 3.0
刘鹏/nr : 1.0
剧组/n : 9.0
泄漏/vn : 2.0
岳/n : 10.0
缘故/n : 3.0
倾覆/v : 1.0
文书/n : 1.0
寄语/v : 1.0
流淌/v : 2.0
出事/vi : 8.0
市场经济/n : 1.0
表扬/v : 3.0
机构/n : 26.0
全数/n : 1.0
淑/ng : 1.0
LOL/n : 17.0
取缔/v : 1.0
鼠/ng : 5.0
全球化/v : 3.0
Crayon/a : 1.0
尽情/d : 15.0
追求/vn : 10.0
下垂/vi : 2.0
圣上/n : 1.0
浣/vg : 1.0
竹/ng : 5.0
小雯/nr2 : 3.0
沸腾/vi : 9.0
class/n : 1.0
笼罩/v : 3.0
藤田/nrj : 1.0
躲开/v : 1.0
data/n : 1.0
29日/t : 12.0
独立自主/vl : 4.0
司法局/n : 2.0
五分/t : 1.0
睡觉/vi : 50.0
投放/v : 4.0
朴翔/nr : 1.0
有声/b : 2.0
槐树/n : 1.0
龙在文/nr : 2.0
增值税/n : 39.0
庄奴之/nr : 1.0
岔气/v : 6.0
屯/v : 1.0
定西市/ns : 1.0
人均/a : 1.0
ZUK/n : 2.0
操练/v : 1.0
逃避/v : 6.0
峡/ng : 1.0
趋之若鹜/vl : 1.0
并发/v : 1.0
电/n : 71.0
诧异/a : 2.0
逮捕/v : 9.0
古剑/nr : 1.0
摩天楼/n : 1.0
Explain/v : 1.0
Testino/n : 1.0
高材生/n : 2.0
劝架/v : 1.0
时事/n : 2.0
来源/n : 10.0
心生/nr2 : 2.0
颖/nr1 : 7.0
文艺复兴/bl : 1.0
高原/n : 1.0
城东/s : 2.0
花妈/nr : 1.0
尸骨/n : 1.0
酒钱/n : 2.0
传统/a : 1.0
传统/n : 25.0
衣/v : 1.0
源于/v : 6.0
灭迹/vi : 1.0
摇摆不定/vl : 1.0
安德罗妮/nrf : 1.0
出走/vi : 7.0
闹/v : 50.0
喷薄而出/vl : 1.0
观念/n : 10.0
惊吓/vn : 3.0
西班牙语/nz : 2.0
损害/v : 8.0
been/vshi : 4.0
便衣/n : 4.0
哈士奇/nrf : 5.0
昆/b : 6.0
心境/n : 4.0
转身/vi : 8.0
获利/v : 1.0
相对论/n : 1.0
心情/n : 95.0
蔡轩/nr : 1.0
蜜桃/n : 1.0
Boost/n : 1.0
软/ad : 1.0
闹/a : 1.0
孔马丁/nrf : 1.0
效果/n : 48.0
木子/nrj : 1.0
私企/n : 3.0
生母/n : 1.0
在册/vn : 2.0
誉/ng : 1.0
常准/nr : 2.0
入座/vi : 1.0
焕/ag : 1.0
体贴/v : 3.0
黄晓/nr : 2.0
流转税/n : 1.0
新增/v : 4.0
构想/vn : 1.0
http://t.cn/RIHJx6S/xu : 1.0
驼/ng : 1.0
毁坏/v : 1.0
乖乖/d : 4.0
背部/n : 3.0
心花怒放/al : 1.0
铲车/n : 1.0
乖乖/n : 3.0
刘伟/nr : 1.0
烧鸡/n : 1.0
晋/b : 8.0
尤为/d : 3.0
小钱/n : 2.0
速/ng : 12.0
季节性/n : 1.0
UN/nt : 3.0
中国女排/nt : 13.0
亲耳/d : 1.0
weico/n : 1.0
北京城/n : 1.0
阻击/v : 1.0
三生有幸/nl : 1.0
维修/vn : 5.0
宝库/n : 1.0
新生/n : 3.0
外国语/n : 5.0
放心/v : 19.0
重中之重/nl : 1.0
周会/nr2 : 1.0
sanaa/nsf : 1.0
辅/vg : 8.0
小提琴/n : 3.0
芳香/n : 1.0
公举/nr : 1.0
细腻/an : 1.0
A.M/n : 1.0
踢打/v : 2.0
秦/tg : 13.0
薛岳/nr : 1.0
商务部/n : 2.0
过/ng : 1.0
other/rzs : 1.0
全体/n : 10.0
点滴/n : 7.0
拒之门外/vl : 1.0
爆炸/v : 28.0
北方/s : 5.0
火车票/n : 4.0
追随/v : 1.0
郁结/v : 1.0
卡/v : 13.0
JS／/n : 1.0
关注/vn : 28.0
指导/vn : 6.0
卡/n : 89.0
kanmiQ/n : 1.0
m10/n : 1.0
革命/vn : 12.0
水工/n : 1.0
报案/vi : 6.0
背离/v : 1.0
赴/v : 17.0
大礼/nr2 : 8.0
崂山/ns : 1.0
配合/v : 27.0
决定权/n : 1.0
夸大/v : 1.0
泼水节/t : 1.0
玩乐/vi : 3.0
郑元畅/nr : 4.0
常用/a : 7.0
悦己/nr2 : 1.0
12时/t : 1.0
伞/n : 8.0
咫尺/n : 1.0
辱/vg : 7.0
雷/nr1 : 8.0
功绩/n : 1.0
城乡/n : 2.0
套餐/n : 7.0
郑洪生/nr : 1.0
过/vf : 118.0
商法/nr : 1.0
硬是/d : 3.0
沙佩科/nrf : 2.0
由加莉/nr : 1.0
御/vg : 4.0
质变/n : 1.0
侵犯/v : 9.0
陈杨/nr : 1.0
观察/vn : 3.0
运作/vn : 2.0
蒋/nr1 : 2.0
世故/n : 1.0
大理白族自治州/ns : 3.0
无良/nr2 : 1.0
身材/n : 22.0
世故/a : 1.0
采购/v : 5.0
大胆/a : 4.0
娇小/a : 2.0
乐森/nr2 : 1.0
运作/vi : 1.0
腰围/n : 3.0
溢出/v : 2.0
小曲儿/nr : 1.0
声音/n : 84.0
LINE/n : 2.0
工友/n : 1.0
徐晓峰/nr : 1.0
Magic/n : 2.0
骨/ng : 23.0
文本/n : 1.0
坠/v : 28.0
翔/vg : 13.0
徐贤/nr : 1.0
冰河/n : 6.0
周公解梦/nr : 1.0
律/vg : 5.0
转让/vn : 1.0
号召/v : 3.0
http://t.cn/R59gLbx/xu : 1.0
混凝土/n : 2.0
主持人/n : 22.0
孟/b : 2.0
修订/vn : 1.0
不起眼/a : 3.0
膻/a : 1.0
途/ng : 8.0
外文/n : 1.0
爱国者/n : 3.0
定型/vi : 1.0
叛徒/n : 2.0
刺绣/n : 2.0
陈松/nr : 1.0
hours/n : 2.0
僵硬/a : 1.0
饿/vd : 5.0
始作俑者/nl : 1.0
难免/v : 4.0
奥朗德/nrf : 1.0
理科生/n : 1.0
饱/a : 25.0
滑/a : 3.0
DJ/n : 6.0
小声/vd : 1.0
现任/v : 1.0
氧/n : 16.0
耀/vg : 5.0
hit/v : 1.0
动容/v : 4.0
涉案/v : 3.0
迷信/vn : 4.0
雇/v : 5.0
滑/v : 14.0
饱/v : 1.0
驼/vi : 1.0
敲门/vi : 2.0
现任/b : 1.0
优质/b : 10.0
掉泪/vi : 2.0
Look/v : 2.0
累死/v : 4.0
仇/vg : 5.0
怎么样/ryv : 21.0
梵高/nrf : 3.0
motherfuckers/n : 1.0
花粉/n : 2.0
不尽/d : 1.0
喷涂/vn : 1.0
死者/n : 11.0
不尽/b : 1.0
灰/ag : 5.0
罐/ng : 5.0
肚/ng : 7.0
驱/vg : 7.0
慌神/v : 1.0
huba/n : 3.0
56年/t : 1.0
5KG/n : 1.0
关子/n : 1.0
诗句/n : 1.0
参考书/n : 1.0
宫老/nr : 2.0
沾染/v : 1.0
空心/b : 1.0
抢光/v : 22.0
足够/v : 20.0
本国/rzs : 1.0
奶粉/n : 8.0
May/vyou : 1.0
何雪梅/nr : 1.0
24时/t : 1.0
心慌/a : 1.0
谢/nr1 : 10.0
Wetland/n : 1.0
妙莲/nr2 : 2.0
Nano/n : 1.0
Awards/n : 2.0
纺织/n : 2.0
印光/nr2 : 1.0
群英/n : 4.0
康/nr1 : 7.0
泣不成声/vl : 1.0
男厕/n : 2.0
萌芽/vn : 2.0
外来/b : 3.0
女方/n : 7.0
美联社/gaus : 3.0
D/o : 13.0
对峙/vi : 2.0
佑香/nr2 : 1.0
研究者/n : 1.0
夸赞/v : 1.0
屡禁不止/vl : 1.0
礼盒/n : 7.0
鲜血/n : 1.0
首都/n : 15.0
周六/t : 12.0
分立/v : 1.0
违纪/vn : 1.0
NYPD/n : 1.0
蹊跷/a : 1.0
凯凯/nrf : 1.0
起飞/vn : 2.0
着实/d : 5.0
大河报/gnhen : 2.0
真切/a : 2.0
辱/ng : 1.0
起飞/vi : 16.0
物流/n : 11.0
Morales/n : 1.0
没戏/vi : 1.0
速/ag : 64.0
易天/nr2 : 1.0
离别/vn : 1.0
速/ad : 1.0
教委/n : 1.0
护肤品/n : 6.0
保送生/n : 1.0
加上/v : 28.0
落实/vn : 1.0
激/vg : 1.0
试穿/v : 1.0
有瘾/v : 1.0
Stevie/nz : 1.0
何启邦/nr : 1.0
辅佐/v : 1.0
徐仁国/nr : 1.0
姨母/n : 1.0
潜在/b : 6.0
侄女/n : 2.0
体形/n : 1.0
韩国行/nr : 1.0
毕生/b : 1.0
扳机/n : 1.0
率先/d : 4.0
孙媛媛/nr : 1.0
不/d : 5633.0
双向/b : 5.0
凶狠/a : 1.0
真实/a : 78.0
混乱/a : 5.0
胸部/n : 1.0
律/ng : 2.0
胸部/s : 1.0
梧州/ns : 1.0
掉以轻心/vl : 1.0
小考拉/nrf : 1.0
浴室/n : 2.0
王冰/nr : 1.0
石碑/n : 4.0
势头/n : 3.0
牺牲/vn : 3.0
营业/vn : 4.0
北安/ns : 2.0
走路/vi : 8.0
绵竹/ns : 1.0
Hip/n : 1.0
富裕/a : 1.0
愉悦/an : 2.0
a/rzv : 33.0
头球/n : 3.0
沦为/v : 7.0
博卡/ns : 3.0
急/ad : 9.0
复习/v : 3.0
键/n : 9.0
BD/n : 1.0
hopeful/v : 1.0
歌会/n : 1.0
甘当/v : 1.0
OpenSSL/n : 3.0
mc/n : 2.0
水中/s : 4.0
眼波/n : 1.0
亮相/vi : 16.0
性生活/n : 3.0
路面/n : 3.0
厚度/n : 1.0
外贸/n : 4.0
胡椒/n : 2.0
要塞/n : 1.0
尬/n : 1.0
娜扎/nrf : 1.0
邮寄/vn : 1.0
开拍/v : 3.0
六甲/ns : 1.0
亨利/nrf : 1.0
不知不觉/dl : 13.0
玩弄/v : 1.0
火/a : 41.0
坐标/n : 3.0
XD/n : 6.0
北京大学/nt : 7.0
机遇/n : 2.0
李绪/nr : 1.0
潜伏/vn : 1.0
导致/v : 45.0
光头/n : 5.0
着急/a : 18.0
龚丽娜/nr : 1.0
西瓜/n : 18.0
巴勒斯坦/nsf : 2.0
想起/v : 46.0
青云/n : 9.0
雄心/n : 1.0
精美/a : 15.0
绝不/d : 12.0
iPhone6//@/xe : 1.0
50秒/t : 2.0
保护法/n : 2.0
爪子/n : 5.0
李芸卿/nr : 1.0
http://t.cn/zHBxnaM/xu : 1.0
幸/ng : 2.0
回家/vi : 97.0
只/d : 627.0
临门/vi : 1.0
受贿罪/n : 1.0
policy/n : 2.0
不对/a : 25.0
责骂/v : 3.0
纳撒尼/nrf : 1.0
愉快/ad : 1.0
xiaoxidianwan/n : 1.0
常升/nr : 1.0
每日经济新闻/gwcj : 1.0
巧克力/n : 21.0
可爱/a : 208.0
反正/d : 37.0
未婚/vn : 1.0
荒唐/a : 2.0
Heart/n : 1.0
未婚/vi : 3.0
退休/v : 3.0
骨气/n : 1.0
火/n : 77.0
很快/d : 15.0
介于/v : 1.0
Bodog/n : 3.0
整容术/n : 1.0
忆苦思甜/vl : 2.0
快快/d : 18.0
oppo/n : 1.0
异客/n : 2.0
如/v : 174.0
人员/n : 87.0
无印/nr2 : 2.0
净化器/n : 1.0
框/vi : 4.0
连环/b : 2.0
感谢/v : 147.0
补丁/n : 1.0
满脸/d : 4.0
AMF/n : 1.0
Here/d : 1.0
东西/nrf : 1.0
站里/n : 2.0
读者/n : 13.0
警报/n : 24.0
李青龙/nr : 1.0
谈谈/v : 5.0
树林/n : 3.0
名贵/a : 1.0
汤若昊/nr : 1.0
Bojack/n : 6.0
选举/v : 5.0
仍然/d : 22.0
净空/n : 1.0
利辛县/ns : 1.0
我勇/nr2 : 1.0
病号/n : 2.0
热身赛/nl : 1.0
爆红网络/n_new : 3.0
店员/n : 5.0
申斥/v : 1.0
终极/n : 22.0
罗/nr1 : 9.0
专家组/n : 1.0
谭咏麟/nr : 1.0
良机/n : 1.0
抓走/v : 1.0
貌合神离/vl : 1.0
灭亡/vi : 7.0
风水/n : 10.0
吾辈/r : 2.0
上证/n : 4.0
停车场/n : 1.0
变成/v : 80.0
http://t.cn/RZHvS51/xu : 1.0
乒/o : 2.0
什莫/nrf : 2.0
伪/ag : 20.0
乒/n : 5.0
凯文・史派西/nrf : 1.0
地形/n : 2.0
霸王/n : 5.0
公平/an : 2.0
棠/ng : 1.0
耳边/s : 4.0
论文/n : 7.0
伟/ag : 13.0
咣当/o : 1.0
VGtime/n : 1.0
稳/ad : 3.0
小号/n : 6.0
期货/n : 2.0
地表/n : 4.0
剩饭/n : 2.0
行业/n : 31.0
碧/ng : 4.0
什锦/n : 1.0
公平/ad : 1.0
kristyiiii/n : 2.0
http://t.cn/RtT49Q2/xu : 1.0
玩耍/vi : 8.0
茄子/n : 8.0
婚外恋/n : 2.0
收费/vi : 3.0
成倍/d : 1.0
穆/b : 1.0
绿茵/n : 1.0
精致/a : 6.0
桧/ng : 1.0
改变/v : 87.0
5分/t : 3.0
痒痒/a : 5.0
M668/n : 1.0
抗议/vn : 5.0
墙上/s : 3.0
体罚/v : 2.0
呲/v : 3.0
速/vg : 7.0
ZARD3/n : 1.0
美人/n : 6.0
God/nz : 3.0
MusicWars/n : 2.0
流水/n : 2.0
姆/n : 32.0
http://t.cn/8krNysL/xu : 1.0
文科/n : 5.0
差别/n : 17.0
飘零/vi : 1.0
失职/vn : 1.0
http://t.cn/RPXbW5v/xu : 1.0
芈/o : 4.0
违/vg : 13.0
框/ng : 6.0
杨旭文/nr : 1.0
妖娆/a : 3.0
清/a : 54.0
面包/n : 5.0
致使/v : 4.0
哈特/nrf : 4.0
后年/t : 3.0
名叫/v : 11.0
幸/vg : 22.0
6GB+128GB/n : 1.0
桑/ng : 8.0
2W/n : 3.0
预防/v : 8.0
只好/d : 4.0
本部/n : 1.0
俊/nr1 : 2.0
远在/v : 1.0
气味/n : 5.0
枪决/v : 2.0
It/rzt : 16.0
Life./n : 1.0
安全区/n : 2.0
影院/n : 10.0
垮/vi : 9.0
婚事/n : 1.0
下议院/n : 1.0
三人/nr2 : 1.0
腰带/n : 8.0
曲折/ad : 1.0
http://t.cn/RASYNA7/xu : 1.0
清/v : 13.0
浩浩荡荡/al : 1.0
Maynard/n : 1.0
特定/b : 2.0
曲折/an : 4.0
PART2/n : 1.0
制高点/n : 5.0
汤包/n : 1.0
丸/ng : 7.0
邮/ng : 10.0
符钰晶/nr : 1.0
HALAL/n : 1.0
MIUI8/n : 1.0
地铁站/n : 5.0
跃动/v : 1.0
love/n : 19.0
球技/n : 5.0
失当/vi : 1.0
生命线/n : 1.0
随身/d : 5.0
调查/vn : 43.0
全世界/n : 74.0
咖啡店/n : 3.0
理发/vi : 1.0
请求/v : 5.0
警车/n : 4.0
久等/v : 1.0
http://t.cn/RyGMo9i/xu : 1.0
灭火/vn : 1.0
缴获/v : 1.0
打牌/vi : 3.0
主意/n : 1.0
流逝/vn : 1.0
创始人/n : 1.0
海南岛/ns : 1.0
二话没说/vl : 2.0
定西/ns : 1.0
笑哈哈/z : 1.0
赠书/vn : 3.0
流逝/vi : 4.0
高校/n : 19.0
红霉素/n : 1.0
专人/n : 1.0
退路/n : 4.0
宋冬野/nr : 6.0
发泄/v : 7.0
江海/n : 3.0
版/n : 321.0
贪官/n : 5.0
蛋/n : 103.0
千山万水/nl : 1.0
珍藏/v : 7.0
夏克梁/nr : 1.0
Janet/n : 1.0
彩绘/n : 1.0
初学者/n : 2.0
有价证券/nl : 1.0
NHK/n : 3.0
激素/n : 4.0
escape/n : 1.0
马蓉真/nr : 1.0
hyr6/n : 1.0
公立/b : 1.0
点名/v : 7.0
通州/ns : 7.0
盛典/n : 19.0
皇室/n : 3.0
车管所/n : 1.0
Tortilla/a : 1.0
吮/v : 1.0
效益/n : 1.0
HoneyCC/n : 1.0
孤独感/n : 1.0
创作/vn : 10.0
丁/ng : 3.0
收费/vn : 3.0
扩张/vn : 1.0
稀饭/n : 5.0
graduation/n : 1.0
郭斌/nr : 2.0
济南/ns : 84.0
花心/n : 43.0
先烈/n : 3.0
英雄主义/n : 1.0
当真/vi : 6.0
坡/n : 8.0
季军/n : 2.0
缩水/vi : 3.0
前进/vn : 1.0
FOREVER/d : 1.0
ｏＯ/n : 1.0
获悉/v : 12.0
http://t.cn/RIZt40N/xu : 1.0
QQ/n : 9.0
巴掌/n : 6.0
前进/vi : 8.0
信赖/v : 1.0
嫁衣/n : 1.0
映出/v : 1.0
关注/v : 258.0
哈里斯/nrf : 1.0
界限/n : 3.0
挫败/v : 3.0
谈判/vn : 4.0
李彦宏/nr : 16.0
改造/vn : 8.0
追认/v : 1.0
男/b : 300.0
财物/n : 2.0
搬进/v : 2.0
setter+/n : 2.0
MBA/n : 1.0
http://t.cn/RIp6K2J/xu : 1.0
人为/b : 2.0
苛求/v : 2.0
探/v : 27.0
永铭/nr2 : 1.0
桂花/n : 4.0
清蒸/vn : 1.0
诺言/n : 4.0
朝/tg : 9.0
错开/v : 1.0
鲍/nr1 : 1.0
形容/v : 9.0
泵/n : 1.0
http://t.cn/R5pBp2E/xu : 1.0
兑现/v : 2.0
熟透/vi : 2.0
才/d : 570.0
Yung/n : 1.0
Phone/n : 4.0
写入/v : 1.0
无形中/d : 2.0
follow/v : 2.0
当代/t : 3.0
神人/n : 4.0
金俊/nr : 8.0
孙/nr1 : 25.0
审阅/v : 1.0
模块/n : 6.0
粘贴/v : 1.0
私人/n : 19.0
美姬/nr2 : 1.0
测评/v : 2.0
掩埋/v : 2.0
琅勃拉邦/nsf : 1.0
荒芜/a : 1.0
凉/v : 4.0
Chinese/an : 3.0
存在/vn : 9.0
英雄传/n : 2.0
赞不绝口/vl : 2.0
感言/n : 9.0
黄金甲/nr : 2.0
vivo/n : 4.0
霍霍/nrf : 1.0
查看/v : 576.0
铁证/n : 3.0
半决赛/n : 9.0
刷新/v : 10.0
轰炸机/n : 1.0
rdquo/n : 1.0
农业/n : 11.0
蜂蜜/n : 7.0
繁殖/v : 2.0
凉/a : 20.0
温立三/nr : 1.0
目视/v : 1.0
省城/n : 1.0
防盗/vn : 1.0
凉/b : 1.0
梳妆台/n : 1.0
卡农/nrf : 4.0
Hooked/vd : 1.0
荷水/nr : 1.0
一飞冲天/vl : 1.0
水粉/n : 2.0
cackles/n : 1.0
忐忑不安/vl : 1.0
参见/v : 1.0
注册/vn : 7.0
中秋节/t : 3.0
重庆晨报/gncq : 41.0
淫秽/a : 1.0
羔羊/n : 1.0
夺取/v : 3.0
面目可憎/vl : 1.0
今年底/t : 1.0
杉/ng : 4.0
Jim/nz : 1.0
壮志未酬/vl : 2.0
Change/n : 1.0
SegmentFault/n : 3.0
mok/n : 1.0
OK/n : 2.0
酒足饭饱/vl : 4.0
学无止境/vl : 1.0
据悉/v : 15.0
孙扬/nr : 1.0
良心/n : 27.0
日记本/n : 2.0
办公/vn : 9.0
木/ng : 56.0
衣/ng : 35.0
清洁工/n : 1.0
办公/vi : 4.0
趣事/n : 46.0
Ver./n : 2.0
http://t.cn/z8L5Jl9/xu : 1.0
此起彼伏/vl : 1.0
适可而止/vl : 1.0
浪漫主义/n : 1.0
教课/vi : 2.0
放肆/a : 5.0
诈骗/vn : 23.0
艾特/nrf : 5.0
无从/d : 1.0
抵押/vn : 4.0
http://t.cn/R5l651f/xu : 1.0
身穿/v : 2.0
夫人/n : 6.0
售票员/n : 3.0
风采/n : 2.0
汽车/n : 57.0
电气/n : 1.0
剑/n : 13.0
http://t.cn/RtynED9/xu : 1.0
共/vg : 1.0
较为/d : 2.0
唐太宗/nr : 1.0
贱/a : 42.0
张云/nr : 2.0
international/a : 1.0
夹克/n : 1.0
盗汗/v : 1.0
贪污/v : 2.0
Norman/nz : 1.0
开阳/ns : 2.0
紧贴/v : 3.0
E/o : 12.0
Fukuoka/n : 8.0
侧/v : 6.0
全美/n : 1.0
明珠/n : 3.0
豆乳/n : 1.0
鞭炮声/n : 1.0
染发/vi : 1.0
即可/v : 29.0
大意/a : 1.0
苍穹/n : 2.0
胆大/a : 1.0
考拉/nrf : 4.0
险象环生/vl : 1.0
黄海/ns : 2.0
yuan/n : 1.0
简简单单/z : 3.0
后跟/n : 1.0
注册/vi : 10.0
http://t.cn/RUAdnXm/xu : 1.0
瞎扯/v : 1.0
梁颂恒/nr : 3.0
Sheraton/n : 1.0
查/v : 33.0
周柏豪/nr : 6.0
越橘/n : 1.0
无所不能/vl : 2.0
研究员/n : 1.0
盐/n : 32.0
自治/vn : 1.0
哀/ag : 2.0
武悦/nr : 1.0
诺贝尔/nrf : 6.0
Hope/n : 1.0
听筒/n : 1.0
补休/v : 2.0
乐事/n : 1.0
翁源县/ns : 2.0
弟子/n : 3.0
加油机/n : 1.0
白领/b : 4.0
麻竹/nr : 1.0
生气/n : 13.0
无时无刻/dl : 2.0
健康/a : 69.0
XueShu/n : 1.0
战事/n : 2.0
江青/nr : 3.0
业态/n : 1.0
小人儿/n : 1.0
生气/a : 13.0
unforgettable/a : 1.0
机制/n : 6.0
安康/an : 1.0
画片/n : 2.0
插足/v : 5.0
经济/n : 77.0
笑点/nr2 : 18.0
对称轴/n : 1.0
标价/v : 1.0
对接/vi : 2.0
癫狂/a : 2.0
莲花县/ns : 1.0
校花/n : 7.0
常青树/n : 1.0
同人/n : 2.0
临床/vn : 1.0
血型/n : 5.0
头目/n : 2.0
UNHAPPY/a : 1.0
三轮车/n : 2.0
抗日/vi : 1.0
葬礼/n : 6.0
I'm/n : 1.0
抗日/vn : 5.0
着火/vi : 3.0
室/n : 10.0
沈/nr1 : 8.0
壁/ng : 7.0
诠释/vn : 3.0
清大屏/nr : 1.0
李易峰/nr : 15.0
前夫/n : 7.0
Clinton/n : 2.0
锯/v : 3.0
画师/n : 3.0
决/vg : 11.0
容祖儿/nr : 3.0
柳岩/nr : 4.0
巧遇/v : 1.0
龙口/ns : 1.0
恩施市/ns : 2.0
家破人亡/al : 21.0
剂/ng : 1.0
淡淡/z : 6.0
顺利/a : 20.0
历届/b : 3.0
作用/vi : 1.0
http://t.cn/RfwgQfY/xu : 6.0
正巧/d : 1.0
任期/n : 2.0
卢/b : 6.0
出嫁/vi : 4.0
氨/n : 1.0
终日/d : 1.0
混沌/a : 1.0
安安静静/z : 2.0
Thomas/nz : 1.0
看不惯/v : 5.0
打造/v : 14.0
误会/vn : 4.0
攻/v : 58.0
不近人情/vl : 1.0
ca129/n : 1.0
首尔/nsf : 7.0
http://t.cn/Rt0e8pj/xu : 1.0
麻花/n : 5.0
破蛋/n : 2.0
敞篷车/n : 1.0
餮/n : 2.0
快活/a : 2.0
http://t.cn/zWZ4oS9/xu : 1.0
黄石/ns : 2.0
烟霞/n : 1.0
圣诞老人/n : 9.0
警察局/n : 2.0
含蓄/a : 2.0
再不/d : 1.0
挣扎/vi : 9.0
了事/vi : 1.0
施/vg : 2.0
起航/vi : 4.0
常数/n : 1.0
莫里斯/nrf : 2.0
挣扎/vn : 1.0
早/tg : 35.0
天籁/n : 10.0
通报/vd : 1.0
拖/v : 32.0
伤心/a : 23.0
往常/t : 3.0
李准/nr : 3.0
厨师/n : 6.0
老顽固/n : 1.0
南街/n : 1.0
泥水匠/n : 1.0
http://t.cn/RUwJjBn/xu : 1.0
凌若轩/nr : 1.0
Sky/n : 3.0
大便/n : 2.0
金一南/nr : 1.0
黄子韬/nr : 34.0
WINNER/n : 2.0
机械师/n : 1.0
小草/nr : 2.0
滚动/v : 1.0
稀罕/an : 1.0
警惕性/n : 1.0
macau/a : 1.0
未婚夫/n : 4.0
中山大学/nt : 1.0
保障/v : 3.0
原始/a : 9.0
运钞车/n : 1.0
熙/ng : 2.0
生/dg : 7.0
自觉/ad : 7.0
鞋底/n : 3.0
选出/v : 9.0
苦役/n : 2.0
惠普/nz : 1.0
基业/n : 1.0
百听不厌/vl : 2.0
罗/v : 3.0
塞隆/nrf : 1.0
周期律/n : 1.0
侠盗/n : 12.0
接力/vn : 6.0
河沟/n : 3.0
骂/v : 96.0
火山/n : 10.0
竹竿/n : 1.0
罗/b : 42.0
一样/a : 44.0
打抱不平/vl : 1.0
接力/vd : 2.0
名画/n : 3.0
rapper/n : 1.0
焕/vg : 2.0
刘/nr1 : 47.0
助推/vn : 2.0
媚/ag : 2.0
参加/v : 102.0
方法/n : 80.0
Chic/a : 6.0
库/n : 21.0
预定/v : 6.0
乓/o : 3.0
岳池/ns : 1.0
梦想成真/nl : 2.0
Excel/d : 6.0
深圳队/nt : 1.0
一览/n : 1.0
景洪/ns : 7.0
斯蒂芬・霍金/nrf : 1.0
没事/vi : 3.0
阿/b : 124.0
小姐/n : 40.0
鼻音/n : 2.0
野草/n : 1.0
除此之外/al : 1.0
face/n : 1.0
然/rz : 13.0
网络/n : 132.0
大奖/n : 40.0
珊/ng : 2.0
UFS2.0/n : 1.0
热切/a : 2.0
玄奘西行/nr : 1.0
曼/ag : 6.0
宽带/b : 1.0
查询/vn : 2.0
阿木君/nr : 7.0
售完/v : 1.0
85ml/n : 1.0
得逞/vi : 2.0
出炉/v : 15.0
Myself/rzv : 1.0
性子/n : 1.0
珠/ng : 13.0
trained/vd : 1.0
刑侦/n : 6.0
禁赛/v : 1.0
bong/n : 3.0
血糖/n : 3.0
保鲜/vn : 1.0
海峡/n : 6.0
晗/ng : 1.0
使劲/vi : 1.0
使劲/vd : 2.0
午餐/n : 4.0
宽带/n : 1.0
尝尝/v : 4.0
挺进/v : 4.0
仪式/n : 13.0
委/ng : 11.0
人生/n : 189.0
纵观/v : 3.0
山/n : 68.0
白骨/n : 1.0
清明/t : 4.0
离谱/a : 1.0
循环/vd : 5.0
循环/vi : 4.0
皱眉/vi : 3.0
纠纷/n : 8.0
搜寻/v : 2.0
火速/d : 4.0
mani/n : 1.0
樱木/nrf : 1.0
何处/rys : 8.0
阻滞/vn : 1.0
卫/ng : 5.0
江阴/ns : 1.0
长城/ns : 27.0
生意经/n : 1.0
情侣/n : 51.0
轰动/v : 2.0
天造地设/nl : 1.0
没收/v : 2.0
边际/n : 4.0
芝加哥/nsf : 2.0
Aaron/nz : 1.0
补/v : 39.0
American・California/n : 1.0
煤气灶/n : 1.0
父老乡亲/nl : 2.0
闻/v : 35.0
单/ng : 32.0
拖延/v : 1.0
出马/vi : 4.0
脸盆/n : 4.0
剑侠/n : 3.0
堆积/v : 4.0
心仪/v : 1.0
度假/vi : 5.0
Knight/n : 1.0
决策/vi : 1.0
度假/vn : 3.0
循环/vn : 23.0
床板/n : 2.0
肃静/a : 1.0
本片/r : 7.0
http://t.cn/R2YD5bv/xu : 1.0
映/vi : 9.0
http://t.cn/RVfZagn/xu : 1.0
依恋/v : 1.0
建设部/nt : 1.0
捞/v : 36.0
包头/ns : 1.0
江苏/ns : 20.0
甘于/v : 1.0
性关系/n : 2.0
近视/a : 4.0
潜能/n : 3.0
精液/n : 1.0
http://t.cn/8kyq7nV/xu : 1.0
分娩/vi : 3.0
夏骏峰/nr : 1.0
瓦解/v : 3.0
by@/DaraHQs/xe : 1.0
沸沸扬扬/al : 3.0
爱新觉罗/nrf : 3.0
物业/n : 11.0
高三/n : 9.0
冻结/v : 3.0
我正/nr2 : 26.0
处境/n : 2.0
尼克松/nrf : 1.0
杀富济贫/vl : 1.0
遗臭万年/vl : 1.0
见识/v : 5.0
启/v : 8.0
日历/n : 3.0
见识/n : 6.0
http://t.cn/zWDNuZY/xu : 1.0
暑假/t : 15.0
冠军赛/n : 1.0
自然界/n : 1.0
提供/v : 82.0
真面目/n : 3.0
http://t.cn/RfYhrbI/xu : 1.0
感应/n : 1.0
赃物/n : 2.0
拍马屁/vi : 3.0
得病/vi : 1.0
寂静/a : 2.0
写法/n : 2.0
伴娘/n : 4.0
沉船/n : 3.0
沦丧/vn : 1.0
功劳/n : 6.0
Disco/v : 2.0
碧绿/z : 1.0
飞行员/n : 6.0
孵化/vn : 1.0
迈克尔・贝/nrf : 1.0
晶报/gngd : 1.0
字数/n : 1.0
冷笑/vi : 32.0
http://t.cn/RVw4iXd/xu : 1.0
相依为命/vl : 3.0
受惠/vi : 1.0
呼唤/v : 1.0
小孩/n : 50.0
Earnest/n : 1.0
体育/n : 58.0
边缘/n : 2.0
钢琴家/n : 1.0
Jordanstown/n : 6.0
妇/ng : 8.0
聒噪/a : 1.0
宝强/nr2 : 24.0
http://t.cn/RvnQp5i/xu : 1.0
救亡运动/nl : 1.0
汪真/nr : 1.0
guest/n : 1.0
旨在/v : 4.0
Liulu0212/n : 1.0
死神/n : 4.0
女单/n : 1.0
凉气/n : 2.0
qq/n : 8.0
纯净/a : 4.0
揭发/v : 1.0
赶/v : 16.0
小家伙/n : 9.0
盈利/vi : 1.0
土鳖/n : 4.0
建设/v : 5.0
姑妈/n : 1.0
stairs/n : 1.0
结论/n : 17.0
谌龙/nr : 15.0
盈利/vn : 1.0
妇联/n : 3.0
显要/n : 1.0
2016MAMA/n : 2.0
自由/a : 27.0
格瓦拉/nrf : 2.0
让步/vi : 2.0
让步/vn : 3.0
善待/v : 11.0
脸孔/n : 1.0
阴部/n : 1.0
血流如注/dl : 1.0
叫嚷/v : 2.0
采集/v : 1.0
和小翔/nr : 1.0
谭晶/nr : 4.0
开放式/b : 1.0
宁/dg : 1.0
马里奥普佐/nrf : 1.0
脱俗/vi : 8.0
蠢/a : 28.0
热腾腾/z : 1.0
FXXK/n : 3.0
红线/n : 1.0
仙人掌/n : 3.0
良品/nr : 2.0
http://t.cn/a9X0MS/xu : 1.0
诬告/v : 2.0
旱鸭子/n : 2.0
阐述/v : 3.0
侍/vg : 2.0
造/v : 28.0
于洋/nr : 4.0
同桌/v : 5.0
早/ad : 52.0
老总/n : 1.0
反观/v : 1.0
虾米/n : 6.0
开发/vn : 51.0
死守/v : 1.0
喜爱/v : 16.0
恶梦/n : 2.0
传/v : 60.0
不知去向/vl : 1.0
井喷/vi : 1.0
雾里看花/vl : 2.0
吴淼/nr : 1.0
参观/v : 6.0
Alone/d : 2.0
体力/n : 6.0
ARWEN/n : 1.0
http://t.cn/RIqYmFW/xu : 1.0
http://t.cn/Rh9a0Oq/xu : 1.0
作息/v : 1.0
plays/n : 1.0
OL/a : 2.0
作息/n : 1.0
外力/n : 1.0
重复/v : 6.0
生肖/n : 3.0
铁笼/n : 1.0
发微/nr2 : 1.0
Pak/a : 1.0
回复/v : 177.0
手持/v : 1.0
李朝珍/nr : 1.0
马扎/n : 1.0
男女/n : 27.0
光明正大/nl : 3.0
天大/nz : 6.0
FPS/n : 1.0
横线/n : 1.0
新型/b : 1.0
话/n : 336.0
zhi/n : 1.0
品酒/vi : 1.0
综合/vd : 4.0
http://t.cn/RIqsyOa/xu : 1.0
旅店/n : 1.0
功成名就/vl : 1.0
二月份/t : 1.0
推广/vn : 4.0
赞叹/v : 1.0
了却/v : 2.0
泥土/n : 1.0
综合/vn : 22.0
当成/v : 11.0
http://t.cn/Rf2O7Kf/xu : 1.0
毕达哥拉斯/nrf : 2.0
探索/v : 8.0
取决于/v : 3.0
名言/n : 6.0
http://t.cn/RvKnOut/xu : 1.0
阴茎/n : 2.0
http://t.cn/RcWztM7/xu : 1.0
躁动/vi : 2.0
效忠/v : 1.0
小米/n : 58.0
ok/n : 2.0
书单/n : 3.0
变故/n : 2.0
业障/n : 2.0
高利贷/n : 5.0
听听/v : 32.0
李昌钰/nr : 3.0
马/nr1 : 72.0
F/o : 5.0
经/v : 2.0
明白人/n : 1.0
宁/ag : 10.0
远/a : 69.0
真帅/nr : 1.0
http://t.cn/8FU5vJq/xu : 1.0
挪窝/v : 1.0
说道/v : 2.0
襄阳/ns : 1.0
奢望/vn : 3.0
熹微/a : 1.0
http://t.cn/RfYKMBD/xu : 1.0
约翰塞纳/nrf : 1.0
美不胜收/vl : 5.0
做法/n : 46.0
糖尿病/n : 3.0
Los/nz : 1.0
筹建/v : 1.0
弱小/a : 2.0
下野/vi : 1.0
斧/ng : 2.0
哼/v : 8.0
无地自容/al : 1.0
淀粉/n : 3.0
白眼/n : 9.0
9.3-IMDb9.0/n : 1.0
国粹/n : 2.0
铃/ng : 2.0
男士/n : 6.0
哼/e : 7.0
挪动/v : 1.0
排查/v : 1.0
弱者/n : 2.0
资源/n : 45.0
金枪鱼/n : 2.0
希木/nr2 : 6.0
济南时报/gnsd : 4.0
改/vd : 8.0
族人/n : 1.0
机型/n : 2.0
近在眼前/vl : 1.0
提问/v : 1.0
loop/n : 1.0
实际上/d : 15.0
霸道/v : 2.0
杀手锏/n : 2.0
酝酿/v : 3.0
1时/t : 1.0
http://t.cn/RceGQMp/xu : 1.0
清流/n : 7.0
沧浪/ns : 1.0
蟹黄/n : 3.0
地中海/nsf : 1.0
差价/n : 2.0
国荣/nr2 : 1.0
客气/a : 4.0
李牧/nr : 1.0
幸而/d : 1.0
亲家/n : 2.0
输出/vn : 1.0
锰/n : 1.0
红砖/n : 1.0
21点/t : 3.0
政策/n : 72.0
行列/n : 3.0
血压/n : 6.0
佛罗里达/nsf : 1.0
温柔/a : 30.0
扎/v : 17.0
公开赛/n : 1.0
怀抱/n : 4.0
Arena/n : 1.0
准确/a : 2.0
吉林/ns : 8.0
惹/v : 31.0
Perry/nz : 3.0
遗书/n : 4.0
怀抱/v : 1.0
水滴/n : 1.0
降雨/vn : 2.0
勾兑/v : 1.0
知足/a : 6.0
脑袋/n : 11.0
邮票/n : 1.0
照顾/v : 22.0
毫无疑问/dl : 4.0
坚实/a : 1.0
Bomber22/n : 1.0
昕/ng : 3.0
蛋白质/n : 2.0
濮阳/ns : 1.0
happy/a : 9.0
全方位/n : 2.0
见义勇为/vl : 4.0
据说/v : 70.0
南方卫视/gtw : 1.0
Baauer/n : 1.0
芭莎/nrf : 4.0
杂文集/n : 1.0
超重/vn : 1.0
怀疑/vn : 4.0
超重/vi : 2.0
霸道/a : 10.0
关闭/v : 23.0
缓/a : 1.0
每个/r : 124.0
招新/nr2 : 1.0
钗/ng : 1.0
剪辑/vn : 27.0
剖开/v : 1.0
大器/n : 3.0
武功/n : 4.0
鼹鼠/n : 1.0
时间/n : 356.0
物归原主/vl : 1.0
起哄/vi : 3.0
魔法/n : 12.0
西多士/nrf : 1.0
增发/v : 1.0
Stephanie/n : 2.0
封建/a : 1.0
名牌/n : 4.0
狂喜/vn : 1.0
悄悄地/z : 1.0
发亮/vi : 2.0
瀑布/n : 5.0
粗暴/a : 9.0
滨海/n : 2.0
文章/n : 163.0
合川/ns : 1.0
吊带/n : 1.0
雷颖/nr : 1.0
鱼儿/n : 4.0
主项/n : 1.0
税法/n : 7.0
咸/a : 5.0
命令/n : 4.0
升级/vi : 24.0
PlayStation/n : 4.0
笔/n : 17.0
升级/vn : 21.0
一不小心/dl : 10.0
命令/v : 1.0
鸣/vg : 4.0
李东旭/nr : 1.0
打骂/v : 2.0
紫薇/n : 1.0
Ava/n : 1.0
交叉口/s : 1.0
干细胞/n : 1.0
Special/a : 1.0
驱护舰/n : 2.0
口令/n : 14.0
服药/vi : 1.0
耳机/n : 21.0
立法会/n : 1.0
平衡/a : 6.0
2008年/t : 2.0
泥石流/n : 4.0
斯特凡/nrf : 1.0
德雷尔/nrf : 1.0
平衡/v : 2.0
celebrated/vd : 1.0
愿心/n : 1.0
弹性/n : 1.0
虞/ng : 1.0
凶多吉少/vl : 1.0
食物/n : 44.0
时节/n : 2.0
账户/n : 11.0
搬/v : 18.0
孕/vg : 7.0
AdamE89/n : 1.0
倒影/n : 7.0
sei/n : 4.0
周小花/nr : 2.0
小伊伊/nrf : 1.0
2.http://www.bilibili.com/video/av5521976//xu : 1.0
特质/n : 3.0
制品/n : 2.0
次日/t : 6.0
http://t.cn/RINeR9a/xu : 1.0
瑞金/ns : 1.0
寺/ng : 13.0
走动/vn : 1.0
姑且/d : 1.0
鸡杂/n : 1.0
汪莫言/nr : 3.0
和学长/nr : 1.0
男子/n : 103.0
否决/v : 4.0
加重/vn : 1.0
商丘/ns : 1.0
助学/vn : 1.0
炒面/n : 2.0
汤圆/n : 4.0
Tech/nz : 2.0
活性/b : 1.0
流畅/a : 5.0
谢幕/vi : 4.0
SKY/n : 1.0
搭理/v : 6.0
值钱/a : 1.0
锦/ag : 31.0
宁/vg : 1.0
故障/n : 8.0
装点/v : 1.0
原形/n : 1.0
鹏/nt : 11.0
公然/d : 7.0
智囊/n : 1.0
傻眼/vi : 2.0
瓦伦萨/nrf : 2.0
蚊/ng : 2.0
不复/d : 2.0
碰壁/vi : 1.0
2016SBS/n : 2.0
http://t.cn/RILJFtn/xu : 1.0
邪恶/an : 2.0
交管局/n : 1.0
大连/ns : 21.0
黑洞/n : 5.0
抓/v : 51.0
鲁迅/nr : 1.0
辞呈/n : 1.0
鹏/ng : 4.0
樱花/n : 12.0
宗/ng : 1.0
要文斗/nr : 1.0
赡养/v : 1.0
粮/n : 29.0
波音/b : 1.0
让贤/vi : 1.0
守旧/a : 1.0
ipad/n : 7.0
自学/vn : 1.0
退化/vi : 1.0
http://t.cn/R5A0bAE/xu : 1.0
13MP/n : 1.0
小刚/nr2 : 1.0
触动/vn : 4.0
Mojito/n : 1.0
一年四季/al : 1.0
Rick/n : 2.0
刺猬/n : 1.0
AKB/n : 2.0
通车/vi : 4.0
肩头/n : 1.0
宸/ng : 1.0
memories/n : 2.0
大堂/n : 2.0
Play/n : 1.0
参与/vn : 5.0
小伙子/n : 14.0
背上/v : 1.0
频繁/a : 4.0
结账/vi : 1.0
应/v : 97.0
偿/vg : 2.0
狂/dg : 27.0
异性/n : 4.0
厚重/a : 1.0
耳背/a : 2.0
贝宁/nsf : 2.0
中指/n : 2.0
婴儿/n : 20.0
敏/ag : 6.0
suphuluwa/n : 1.0
http://t.cn/Rc21BFc/xu : 1.0
普遍性/n : 2.0
胸前/s : 1.0
什么样/ryv : 40.0
客/ng : 44.0
传世/vi : 1.0
灭/v : 14.0
开张/vi : 7.0
深州/ns : 1.0
BOOMBAYAH/n : 1.0
monster/n : 1.0
爆/v : 175.0
回报/v : 2.0
嬴/ng : 1.0
小苗/n : 2.0
名誉/n : 4.0
凉/ad : 4.0
不失为/v : 1.0
囚禁/v : 3.0
本田/nz : 6.0
大项/n : 1.0
山城/n : 3.0
重现/v : 2.0
桂阳/ns : 1.0
Sir/n : 3.0
http://t.cn/RtZZQjt/xu : 1.0
临死/vi : 1.0
侵入/v : 1.0
YSL/n : 3.0
捕鱼/vi : 3.0
王文涛/nr : 1.0
小品/n : 2.0
杰哥/nrf : 1.0
开头/n : 10.0
乔治・迈克尔/nrf : 2.0
omg/LOL/xu : 1.0
PPTV/n : 1.0
奢侈/a : 5.0
孕/ng : 3.0
恐龙/n : 2.0
Frankie/nz : 1.0
三部曲/n : 2.0
Grande/nz : 1.0
斜/ad : 4.0
坎普/nrf : 1.0
疗程/n : 1.0
盘点/vn : 5.0
吴锡豪/nr : 1.0
摩托车/n : 2.0
实景/n : 1.0
文学奖/n : 3.0
Me/rzv : 8.0
甲状腺/n : 1.0
zuo/n : 3.0
http://t.cn/RVoLBeb/xu : 1.0
康熙/nr : 5.0
Lol/n : 1.0
疲倦/a : 2.0
端午节/t : 1.0
薄雾/n : 4.0
没成想/vl : 1.0
伴随/v : 9.0
搬运/vn : 1.0
Blend/n : 1.0
雅琪/nz : 1.0
似是而非/vl : 1.0
还手/vi : 1.0
耳垂/n : 13.0
峰峰/n : 1.0
标榜/v : 2.0
捣蛋/vi : 3.0
胡须/n : 1.0
FS/n : 1.0
袖标/n : 1.0
迷迷糊糊/z : 1.0
哈龙/nz : 1.0
是否/v : 85.0
恰到好处/al : 1.0
朴信惠/nr : 4.0
钢圈/n : 1.0
决赛/vn : 55.0
梳/v : 6.0
王忠/nr : 2.0
决赛/vi : 6.0
挚友/n : 1.0
考卷/n : 3.0
牟/vg : 4.0
选票/n : 2.0
驾驶/v : 10.0
简易/ad : 1.0
间接/b : 1.0
购物/vn : 35.0
秀才/n : 1.0
犀/ng : 1.0
间接/d : 1.0
上山/vi : 2.0
购物/vi : 9.0
邢台/ns : 3.0
郑贤聪/nr : 2.0
论点/n : 1.0
渝中/ns : 1.0
苦苦/d : 2.0
过时/a : 3.0
易老/nr : 1.0
苦苦/a : 1.0
梁心/nr : 1.0
王源小/nr : 2.0
老乡/n : 16.0
妄/d : 1.0
宴席/n : 2.0
白鹤/n : 1.0
志祥/nr2 : 10.0
Updown/n : 1.0
大红/b : 2.0
真谛/n : 1.0
宾客/n : 2.0
unique/a : 1.0
面色/n : 2.0
旅/n : 9.0
霍/n : 7.0
犬/ng : 55.0
慢慢/d : 49.0
不符/v : 2.0
东子/nrj : 2.0
Gardasil/n : 1.0
马卡龙/nrf : 1.0
大喜/n : 1.0
高傲/a : 1.0
陈翔/nr : 2.0
直通/vn : 1.0
药店/n : 3.0
高手/n : 13.0
蝌蚪/n : 1.0
着想/vi : 1.0
尤浩然/nr : 1.0
pls/n : 1.0
放生/vi : 5.0
要紧/a : 2.0
挚爱/n : 2.0
召见/v : 2.0
戋/n : 3.0
李志/nr : 6.0
虚名/n : 1.0
匆匆/z : 5.0
开挖/v : 1.0
眉毛/n : 5.0
匆匆/d : 2.0
污染/vn : 29.0
cute/a : 1.0
袜子/n : 5.0
宽敞/a : 2.0
杜丽/nr : 6.0
偶/d : 6.0
倾倒/vi : 1.0
锁骨/n : 1.0
偶/b : 4.0
不便/an : 2.0
李亚玲/nr : 1.0
重要性/n : 11.0
Soft/a : 2.0
永旺/nr2 : 1.0
将军/n : 9.0
http://t.cn/RIALBUk/xu : 1.0
土/b : 10.0
落幕/vi : 5.0
土/a : 1.0
英国/ns : 167.0
酶/n : 1.0
爵/ng : 7.0
土/n : 18.0
胡说/v : 3.0
可乐/nz : 6.0
力度/n : 5.0
引人注目/vl : 1.0
张掖/ns : 1.0
伦家先/nr : 2.0
爱好者/n : 12.0
不好惹/a : 3.0
束/v : 6.0
维/nr1 : 1.0
各国/rzs : 7.0
烟柱/n : 2.0
张云龙/nr : 1.0
出任/v : 1.0
Store/n : 14.0
起火/vn : 4.0
惯性/n : 2.0
妖怪/n : 2.0
希/v : 1.0
元凶/n : 5.0
起火/vi : 2.0
爪/ng : 15.0
自相矛盾/vl : 1.0
P./n : 1.0
郭宇/nr : 1.0
腰椎/n : 6.0
永恒/z : 10.0
凌辱/vn : 1.0
http://t.cn/RVscAmX/xu : 1.0
宝马/nz : 1.0
Tiny/a : 1.0
中介/n : 5.0
别样/r : 6.0
解体/vi : 3.0
解体/vn : 1.0
呵/e : 4.0
地面站/n : 2.0
Xback/n : 3.0
省份/n : 1.0
希/b : 16.0
枣/n : 6.0
济宁/ns : 1.0
Smells/v : 1.0
Ssally/n : 1.0
墩/ng : 1.0
Xiao1u/n : 3.0
共存/vi : 1.0
案子/n : 10.0
煎/vn : 1.0
jasonnal/n : 1.0
别样/a : 1.0
全面/ad : 26.0
传承/vn : 4.0
铺垫/vn : 1.0
G/o : 7.0
楼道/n : 3.0
王明军/nr : 2.0
传承/vi : 3.0
白酒/n : 1.0
推进/vi : 4.0
相逢/vi : 3.0
以身作则/vl : 1.0
滋味/n : 6.0
pride/n : 1.0
缓和/v : 2.0
信访/n : 2.0
动态/n : 12.0
处置/v : 4.0
忧闷/n : 1.0
1月/t : 43.0
Tags/n : 1.0
狄/ng : 2.0
苏/b : 34.0
mdzz/n : 2.0
爱国/a : 36.0
丸子/n : 13.0
呱唧/o : 2.0
三点/t : 2.0
Maytham/n : 1.0
歼灭/v : 2.0
国家/n : 220.0
军民/n : 23.0
硬着头皮/vl : 2.0
页/ng : 1.0
MIUI/n : 5.0
指导/v : 5.0
何种/r : 1.0
http://t.cn/zlZMCVO/xu : 1.0
1993年/t : 1.0
撵/v : 1.0
天理/n : 1.0
愧疚/an : 5.0
EASY/a : 1.0
去世/vi : 40.0
舒/vg : 4.0
现场/s : 219.0
月初/t : 4.0
肉汁/n : 1.0
胡萝卜/n : 6.0
合冰/nr2 : 1.0
风情/n : 7.0
严肃/a : 16.0
低落/a : 3.0
滋哲/nr2 : 1.0
willpower/n : 2.0
梁祖尧/nr : 2.0
活/n : 28.0
石板/n : 1.0
不得不/d : 21.0
沙发床/n : 1.0
驾校/n : 2.0
犒劳/v : 4.0
壶/ng : 7.0
香菜/n : 1.0
卡车/n : 2.0
恶性/b : 2.0
塑/vg : 4.0
举杯/vi : 1.0
轮椅/n : 1.0
兜里/s : 1.0
报价/vn : 3.0
为难/a : 3.0
骷髅/n : 4.0
NBA2KOL/n : 1.0
活/a : 27.0
毒性/n : 1.0
Uber/n : 1.0
猕猴桃/n : 2.0
有用/a : 5.0
老辣/a : 3.0
定夺/vi : 1.0
咄咄逼人/vl : 2.0
高楼/n : 1.0
为难/v : 2.0
阿宏/nr2 : 1.0
士/ng : 14.0
文献/n : 2.0
活/v : 114.0
Frosty/n : 1.0
静和小丽/nr : 1.0
告别/vi : 22.0
半途而废/vl : 1.0
好像/v : 78.0
安利/nz : 24.0
一扫而空/vl : 2.0
干洗/v : 2.0
Tang/n : 1.0
告别/vn : 5.0
此前/t : 15.0
nG/n : 5.0
竞技场/n : 1.0
高清/nr2 : 11.0
坐下/vi : 5.0
窗帘/n : 1.0
匮乏/vi : 1.0
盘点/v : 10.0
灵堂/n : 1.0
陈松三/nr : 1.0
R57cjmc/n : 1.0
怎么办/v : 1.0
funk/a : 1.0
Akoya/n : 2.0
盘点/n : 10.0
演唱/vn : 10.0
画质/n : 1.0
型/ng : 1.0
榔头/n : 2.0
fuck/v : 2.0
头颅/n : 4.0
tennispie/n : 1.0
稀释剂/n : 2.0
淡泊/v : 2.0
良言/nr2 : 1.0
巴西/nsf : 32.0
天坛/ns : 3.0
汤普森/nrf : 1.0
倍感/v : 1.0
道观/n : 1.0
简报/n : 2.0
http://t.cn/zHaIlQL/xu : 1.0
骤起/vi : 1.0
吴建民/nr : 2.0
变本加厉/dl : 2.0
显示/v : 670.0
涨跌/v : 3.0
头等舱/n : 2.0
太极拳/n : 1.0
http://t.cn/ScVuod/xu : 1.0
越战/n : 1.0
退休金/n : 4.0
敏镐/nr2 : 2.0
说白/n : 1.0
鞋垫/n : 6.0
臆测/v : 1.0
锻炼/v : 19.0
卢冠廷/nr : 1.0
卤/n : 5.0
中道/n : 1.0
坪/ng : 5.0
犒赏/v : 3.0
饭菜/n : 2.0
Galaxy/n : 4.0
进来/vf : 6.0
光明网/gwz : 1.0
控股/vi : 1.0
燕赵都市报/gnheb : 1.0
陈彪/nr : 4.0
河西/ns : 3.0
坏蛋/n : 1.0
乡愁/n : 1.0
5A/n : 2.0
队友/n : 18.0
巴士/n : 1.0
淹死/v : 4.0
新华网/gwz : 5.0
保密/vi : 3.0
有线/b : 1.0
火罐/n : 2.0
保密/vn : 2.0
4x100/n : 2.0
苍/ag : 6.0
Superstar/n : 1.0
陷入/v : 13.0
列车/n : 9.0
重度/b : 8.0
枉/vg : 1.0
相差/v : 1.0
嘎/o : 3.0
butter/n : 1.0
ges/n : 1.0
热闹/an : 1.0
夜场/n : 1.0
毕福剑/nr : 2.0
二哈/nrf : 1.0
弱智/b : 9.0
徐正广/nr : 1.0
玛丽/nrf : 6.0
被/d : 2.0
求告/vn : 1.0
iOS6/n : 1.0
跳动/vi : 2.0
嘲讽/v : 4.0
劳作/vi : 4.0
嗡嗡/o : 1.0
撕裂/v : 2.0
选登/v : 6.0
林明祯/nr : 1.0
害羞/a : 11.0
风靡/v : 5.0
底/n : 5.0
姑姑/n : 1.0
浑浑噩噩/z : 2.0
蝇子/n : 1.0
制造者/n : 1.0
行程/n : 10.0
动情/vi : 3.0
字字/n : 3.0
get/v : 37.0
晕/vi : 13.0
IH+/n : 1.0
Phillip/n : 1.0
凡事/n : 7.0
动脉/n : 2.0
time/n : 7.0
清凉/a : 3.0
亮点/n : 7.0
说唱/n : 3.0
仅仅/d : 14.0
硬/d : 6.0
老化/vn : 1.0
逆流/n : 1.0
Snyder/n : 1.0
突破/v : 12.0
易/vg : 6.0
两口子/n : 5.0
老化/vi : 1.0
王宝/nr : 109.0
路段/n : 2.0
消耗/v : 9.0
唏嘘/vi : 5.0
私/b : 3.0
销售/vn : 14.0
左右/v : 1.0
售出/v : 1.0
YYeTs/n : 1.0
本质/n : 10.0
会谈/vi : 1.0
士气/n : 2.0
李渔/nr2 : 1.0
李天一/nr : 1.0
搭/v : 32.0
问题/n : 265.0
LE/nz : 1.0
某个/rz : 7.0
马可/nr : 3.0
认真/a : 19.0
上天/n : 2.0
脊/ng : 2.0
解毒剂/n : 1.0
总体/n : 4.0
配乐/vn : 1.0
违章/vn : 8.0
自古/d : 6.0
骇人听闻/vl : 1.0
安乐死/v : 2.0
搏斗/vi : 1.0
嚎/vi : 1.0
胸口/n : 7.0
放/v : 147.0
猜疑/vn : 2.0
小王/nr : 6.0
人马/n : 6.0
张柏芝/nr : 7.0
BBC/n : 17.0
样板/n : 2.0
外族/n : 1.0
年少/a : 4.0
are/vshi : 9.0
发货/vi : 2.0
薛/nr1 : 19.0
中用/a : 1.0
瓷砖/n : 1.0
玉甘/nr2 : 1.0
议员/n : 14.0
滁州/ns : 1.0
从头到尾/dl : 2.0
再造/v : 2.0
complete/a : 1.0
健全/v : 3.0
配乐/vi : 2.0
月亮/n : 23.0
保定/ns : 17.0
违章/vi : 2.0
硬/a : 34.0
违章/vd : 1.0
Block/n : 1.0
贫瘠/a : 1.0
昏睡/vn : 2.0
杨/ng : 13.0
丑/a : 35.0
彻底/a : 5.0
爱奇艺/nt : 12.0
焦急/a : 1.0
明细/a : 1.0
愿/v : 140.0
潜力/n : 7.0
好意/n : 1.0
红绿灯/n : 4.0
肽/ng : 1.0
pure/a : 1.0
浑厚/a : 1.0
养殖/vn : 1.0
今晨/t : 6.0
年轻/a : 78.0
贴吧/n_new : 30.0
尽量/d : 24.0
清远/a : 1.0
基石/n : 1.0
受不了/al : 15.0
George/nz : 1.0
青/a : 32.0
恒大/nz : 18.0
船只/n : 1.0
青/b : 2.0
福清/ns : 4.0
http://t.cn/RhwBmbL/xu : 1.0
理所应当/dl : 5.0
verse/n : 2.0
闽/b : 1.0
松/ng : 7.0
征收/vn : 1.0
nbnb//@/xe : 1.0
和解/vn : 4.0
喜/vd : 6.0
敛财/vi : 2.0
腾讯/nz : 28.0
周波/n : 2.0
霍思燕/nr : 1.0
妇产医院/n : 1.0
形容/vd : 1.0
负于/v : 5.0
转盘/n : 7.0
飞逝/v : 3.0
小白菜/n : 3.0
出局/vi : 3.0
望/v : 42.0
君王/n : 1.0
骗人/vi : 7.0
Shakira/n : 1.0
撒谎/vi : 2.0
满屏/nr2 : 1.0
通讯社/n : 1.0
KID/n : 1.0
下铺/n : 1.0
瑛/ng : 1.0
人选/n : 7.0
果酱/n : 8.0
代表/v : 31.0
岔路/n : 1.0
碰/v : 39.0
金刚/nz : 3.0
代表/n : 44.0
称呼/v : 1.0
齐/v : 5.0
立冬/t : 3.0
长安区/ns : 2.0
打成/v : 1.0
照常/vd : 1.0
吱/o : 2.0
顺道/vi : 1.0
齐/d : 7.0
齐/a : 12.0
面积/n : 15.0
掠夺/vn : 1.0
入侵/v : 8.0
手榴弹/n : 1.0
其它/rz : 6.0
6日/t : 14.0
雨水/n : 4.0
顺利/ad : 13.0
于都/ns : 1.0
健全/a : 1.0
朱衡利/nr : 2.0
姚贝娜/nr : 3.0
鼓掌/vi : 9.0
FT/n : 4.0
艇/n : 1.0
陈信宏/nr : 1.0
千里之行始于足下/nl : 1.0
娟/ng : 3.0
房东/n : 1.0
听话/a : 9.0
车头/n : 1.0
Glenn/nz : 1.0
深居简出/vl : 1.0
时分/n : 1.0
劳伦斯/nrf : 3.0
shock/n : 1.0
Morty/n : 2.0
亲密无间/vl : 3.0
拉萨/ns : 3.0
应接不暇/vl : 1.0
开斋节/t : 2.0
洗手/vi : 2.0
轰轰烈烈/z : 2.0
副本/n : 4.0
谨言慎行/vl : 1.0
黑户/n : 1.0
观测/v : 4.0
河/n : 27.0
关/nr1 : 1.0
扳倒/v : 1.0
萌/vg : 256.0
俞飞鸿/nr : 2.0
重重/z : 5.0
外在/b : 4.0
刘桂娟/nr : 1.0
Ps/n : 2.0
舞动/v : 2.0
马天宇/nr : 4.0
胎儿/n : 2.0
育/vg : 14.0
董晓宇/nr : 2.0
定价/n : 1.0
若邻/nr2 : 1.0
多佛/nsf : 1.0
发音/n : 7.0
整版/n : 2.0
修/v : 29.0
Jingle/a : 1.0
战果/n : 2.0
大大方方/z : 1.0
滚水/n : 1.0
emoji/n : 2.0
谢/v : 23.0
口若悬河/vl : 1.0
A/rzv : 243.0
witnesses/n : 2.0
出境/vn : 1.0
安置/vn : 2.0
bug//@/xe : 1.0
但愿/v : 8.0
出境/vi : 1.0
枉/dg : 1.0
万花筒/n : 2.0
因地制宜/vl : 1.0
愚昧/an : 1.0
非法/d : 6.0
非法/b : 12.0
想来/v : 3.0
玉米/n : 12.0
夜曲/n : 7.0
姝/ng : 2.0
叭/o : 2.0
海门/ns : 3.0
书柜/n : 1.0
茅子俊/nr : 2.0
澜沧江/ns : 4.0
9点/t : 15.0
奶茶/n : 18.0
王晓晨/nr : 1.0
极限/n : 7.0
停停/v : 2.0
hurt.Wanna/n : 1.0
痛哭/vi : 6.0
半壁江山/nl : 2.0
高下/n : 2.0
鼻炎/n : 9.0
瓶/n : 18.0
隆/ag : 4.0
假冒/v : 3.0
skies/n : 1.0
http://t.cn/zH25eZs/xu : 1.0
屈/nr1 : 1.0
必须/d : 133.0
菡/n : 3.0
儿媳/n : 4.0
忧伤/an : 3.0
来电/n : 1.0
暗/ad : 6.0
痞子/n : 2.0
目光/n : 7.0
捡/v : 42.0
类人猿/n : 1.0
通关/vn : 1.0
未成年人/n : 5.0
捣乱/v : 1.0
隆重/ad : 3.0
Tim/n : 2.0
不翼而飞/vl : 1.0
贴/v : 83.0
想当然/vl : 1.0
居住/v : 4.0
全村/n : 3.0
T.O.P/n : 1.0
KIRK/n : 1.0
方队/n : 1.0
河马/n : 1.0
珊珊/nr2 : 2.0
连/n : 10.0
karen/a : 1.0
报到/vi : 1.0
江豚/n : 4.0
印第安/nsf : 4.0
H/o : 2.0
操作/v : 12.0
果然/d : 24.0
52av/n : 1.0
话语/n : 6.0
丰城/ns : 1.0
煤气/n : 1.0
连/d : 13.0
湘军/nr2 : 1.0
嗓/ng : 3.0
押金/n : 1.0
干粉/n : 1.0
起跑线/n : 1.0
持久战/n : 2.0
服饰/n : 14.0
异国他乡/nl : 1.0
解释/v : 37.0
顽固性/n : 3.0
路由器/n : 1.0
朝气/n : 2.0
迷你/b : 7.0
Grefea/n : 1.0
社会性/n : 1.0
部署/v : 5.0
编造/v : 1.0
连/v : 13.0
松开/v : 1.0
家住/v : 1.0
西门/n : 4.0
新闻界/n : 10.0
蜈蚣/n : 1.0
心脏病/n : 4.0
迟钝/a : 1.0
独到/a : 2.0
出来/vf : 214.0
下关/ns : 1.0
税负/vn : 25.0
周航/nr : 4.0
自成/nr2 : 1.0
上色/v : 1.0
记住/v : 40.0
大吉/z : 1.0
动手术/vi : 1.0
粗鲁/a : 1.0
搭载/v : 4.0
二郎/n : 1.0
怪物/n : 7.0
畅销/v : 3.0
http://t.cn/RqpU4Gl/xu : 1.0
本市/r : 5.0
康德/nrf : 1.0
牌/n : 47.0
局部/n : 2.0
金泰/nz : 3.0
晶/ag : 1.0
StreetsFashion/n : 1.0
快餐店/n : 1.0
青菜/n : 6.0
好说/a : 2.0
ChristmasWe/n : 2.0
畅销/a : 1.0
徐天/nr : 3.0
made/vd : 3.0
惨绝人寰/vl : 1.0
眨眼/vi : 2.0
裱/v : 1.0
wow.../n : 1.0
http://t.cn/RVel8hL/xu : 3.0
急诊/n : 1.0
凌/nr1 : 1.0
大幅度/d : 3.0
harps/n : 1.0
设置/v : 14.0
营/n : 8.0
前缀/n : 1.0
请教/v : 2.0
庄园/n : 2.0
情理之中/nl : 1.0
跳槽/vi : 2.0
5.5km/n : 1.0
lavaFOX/n : 1.0
大肆/d : 4.0
IT/rzt : 18.0
低音/n : 4.0
腻/v : 17.0
奋力/d : 1.0
无害化/vn : 2.0
李苦舟/nr : 1.0
老娘/n : 3.0
党委/n : 1.0
互信/v : 2.0
飞行/vi : 5.0
当晚/t : 5.0
憨厚/a : 3.0
四时/t : 1.0
飞行/vn : 6.0
洁癖/n : 9.0
PIECE/n : 2.0
傻/a : 94.0
口水/n : 9.0
步骤/n : 6.0
同一个/b : 6.0
常熟/ns : 2.0
Moving/vi : 1.0
误伤/v : 1.0
sculpting/n : 1.0
杨金柱/nr : 2.0
剖腹/vi : 1.0
明儿/t : 1.0
http://t.cn/RcVum31/xu : 1.0
传播学/n : 1.0
毯子/n : 6.0
得罪/v : 10.0
Amin/n : 1.0
新华/n : 1.0
行文/v : 1.0
邓相超/nr : 2.0
调集/v : 1.0
铅笔画/n : 1.0
传导/v : 1.0
伤害罪/n : 1.0
书信/n : 4.0
虫子/n : 1.0
Uplay/n : 1.0
醉乡/n : 2.0
刚好/d : 11.0
童子/n : 1.0
周杰/nr : 2.0
Russian/an : 1.0
佛祖/n : 5.0
海绵/n : 2.0
绑/v : 7.0
晶/ng : 1.0
遥遥领先/vl : 1.0
家仇/n : 2.0
禁忌/n : 4.0
冲动/an : 4.0
交大/n : 3.0
斥/vg : 6.0
不动声色/vl : 4.0
独善其身/vl : 1.0
须臾/t : 2.0
好转/vi : 2.0
牵制/v : 1.0
华纳/nz : 1.0
召回/v : 6.0
walls/n : 2.0
三流/b : 1.0
明朗/a : 1.0
营救/v : 3.0
浮夸风/n : 1.0
轻轨/n : 2.0
排除万难/vl : 1.0
看上/v : 1.0
沦陷/vi : 3.0
木村拓/nrj : 1.0
失败/vi : 29.0
ye/rzt : 1.0
岸/n : 8.0
大殿/n : 1.0
老董/nr : 1.0
开通/v : 14.0
学派/n : 1.0
人大/n : 6.0
袭/v : 52.0
光网/n : 3.0
上手/vd : 1.0
老张/nr : 2.0
失败/vn : 4.0
供求/n : 1.0
大扫除/v : 1.0
打折/v : 6.0
人民/n : 75.0
张小娴/nr : 1.0
dick/nz : 2.0
董明珠/nr : 8.0
外长/n : 12.0
猛虎/n : 2.0
橘子/n : 4.0
花言之/nr : 4.0
问问/v : 4.0
眉头/n : 1.0
紧张/ad : 1.0
你们/rr : 564.0
激怒/v : 3.0
恍惚/a : 5.0
浏览器/n : 1.0
偷窥/v : 1.0
衔接/vi : 1.0
抵赖/v : 1.0
情话/n : 17.0
衔接/vn : 1.0
偷/d : 4.0
啥/ry : 178.0
见鬼/v : 2.0
喜/ng : 3.0
诗集/n : 1.0
26分/t : 2.0
厌/vg : 4.0
偷/v : 48.0
横跨/v : 2.0
南京/ns : 109.0
快乐/an : 67.0
中兴/v : 1.0
菊/ng : 8.0
追根/v : 1.0
精子/n : 1.0
接/v : 137.0
从小/d : 22.0
激发/v : 3.0
容量/n : 6.0
如梦之/nr : 1.0
电眼/n : 1.0
贼/dg : 17.0
山山水水/nl : 1.0
http://t.cn/R4Sy4LI/xu : 1.0
以此/d : 6.0
积压/v : 1.0
卖家/n : 10.0
凄清/an : 1.0
http://t.cn/R57l7mA/xu : 1.0
投/v : 251.0
君/ng : 114.0
复活/vn : 2.0
宣判/v : 3.0
智斗/nr2 : 1.0
重灾区/n : 1.0
阳西/ns : 1.0
复活/vi : 5.0
宠/vn : 4.0
抗洪/vi : 2.0
贝多芬/nrf : 2.0
研究院/n : 3.0
邪/a : 5.0
THE/rzt : 6.0
傲骨/n : 2.0
汉奸/n : 15.0
快/d : 266.0
一瞬间/t : 6.0
南方都市报/gngd : 6.0
噔/o : 3.0
酱油/n : 15.0
生气/an : 2.0
白令海峡/nsf : 1.0
杨帆/nr : 1.0
南北向/n : 2.0
奏效/vi : 1.0
外号/n : 3.0
照亮/v : 4.0
抗洪/vn : 6.0
和昆凌/nr : 1.0
泰安/ns : 13.0
苏子西/nr : 1.0
招聘/vn : 2.0
基地/n : 11.0
白衣天使/n : 1.0
圣经/n : 2.0
快/a : 483.0
歌声/n : 25.0
中央/n : 54.0
散/ad : 1.0
自助餐/n : 6.0
桃城区/ns : 1.0
古/tg : 15.0
龙虎网/gwjs : 1.0
编/v : 43.0
松下/nrj : 1.0
冀中/ns : 1.0
showcase/n : 1.0
上手/vi : 3.0
疾速/ad : 1.0
忆苦/vn : 4.0
市区/s : 5.0
境内/s : 4.0
粒子/n : 1.0
富/vg : 25.0
究竟/n : 2.0
热巴格基/nrf : 1.0
铃木敏夫/nrj : 3.0
成年/n : 1.0
讲题/n : 2.0
校领导/n : 2.0
障/ng : 23.0
古天乐/nr : 3.0
注定/vd : 2.0
姚晓明微/nr : 2.0
小曲/nr : 1.0
免不了/v : 1.0
表/n : 44.0
欺凌/v : 2.0
梵蒂冈/nsf : 2.0
归案/vi : 1.0
人去楼空/vl : 1.0
迷离/a : 4.0
外族人/n : 1.0
蘑菇/n : 7.0
得志/vi : 1.0
概/d : 1.0
平等/ad : 2.0
比起/v : 3.0
周/ng : 5.0
屏蔽/v : 9.0
不容/v : 5.0
客房/n : 3.0
扳平/v : 6.0
打打/v : 1.0
检讨/v : 3.0
钩/n : 5.0
强调/v : 28.0
维生素/n : 9.0
Swim/n : 1.0
平等/an : 1.0
2006年/t : 1.0
顺带/d : 2.0
味/ng : 38.0
扔掉/v : 5.0
扎哈・哈迪/nrf : 1.0
厮杀/vn : 1.0
所属/n : 4.0
专访/v : 3.0
划界/vn : 2.0
钩/v : 1.0
蓝天/n : 12.0
所属/v : 2.0
刑/n : 22.0
皇上/n : 4.0
劝说/v : 2.0
恋爱/vi : 51.0
子弟/n : 1.0
1919年/t : 1.0
s7e/n : 1.0
下凡/vi : 1.0
景德镇/ns : 5.0
张弓/nr : 1.0
http://t.cn/RIOaWs0/xu : 1.0
厂家/n : 4.0
罚/v : 14.0
授权/v : 9.0
Christina/n : 2.0
播出/vn : 3.0
复婚/vi : 1.0
杀人案/n : 4.0
揪/v : 6.0
终端/n : 5.0
see/nsf : 1.0
揣测/v : 3.0
http://t.cn/zQaPKYx/xu : 1.0
偏向/v : 1.0
肯/v : 19.0
中华人民共和国/ns : 9.0
万历/nz : 1.0
部落/n : 10.0
恋爱/vn : 18.0
滋补/v : 1.0
偏向/n : 1.0
宝贵/a : 22.0
肥胖/a : 1.0
滑动/vn : 1.0
寸/ng : 1.0
浮沉/vi : 1.0
绕口令/n : 1.0
牧师/n : 3.0
一见倾心/vl : 2.0
日杂/b : 1.0
孤儿/n : 5.0
通电/vi : 1.0
和好/vi : 1.0
普及/vn : 2.0
凄凉/a : 2.0
亚/b : 24.0
何洁赫/nr : 3.0
古道/n : 3.0
国旗/n : 13.0
day/n : 7.0
牙膏/n : 10.0
剔除/v : 3.0
周平/nr : 1.0
手指/n : 15.0
小玉/nr2 : 2.0
傲慢/a : 2.0
Charles/nr : 1.0
心不在焉/vl : 1.0
松绑/vi : 1.0
美工/n : 1.0
李治廷/nr : 2.0
吼/vi : 5.0
87分/t : 1.0
短语/n : 1.0
宫/ng : 32.0
血本无归/vl : 1.0
业绩/n : 5.0
炮弹/n : 5.0
兄长/n : 1.0
申正焕/nr : 2.0
http://t.cn/RcQcpvp/xu : 1.0
咪/ng : 55.0
上海市/ns : 1.0
举起/v : 1.0
Vocal/a : 1.0
赞扬/vn : 1.0
丁仲礼/nr : 3.0
火热/z : 8.0
亮光/n : 2.0
无可奈何/vl : 2.0
好吃/a : 92.0
碱/n : 1.0
树龄/n : 1.0
75分/t : 1.0
段奕宏/nr : 3.0
电吹风/n : 4.0
灯/n : 64.0
哈欠/n : 2.0
外省人/n : 2.0
这时/rzt : 11.0
孙杨成/nr : 1.0
贺岁/vn : 5.0
麻木不仁/vl : 1.0
上位/b : 6.0
姚/nr1 : 13.0
炮轰/v : 8.0
否/vg : 2.0
白粉/n : 1.0
拍照/vi : 28.0
芷/ng : 3.0
地头蛇/n : 1.0
Duo/a : 1.0
究竟/d : 22.0
马蓉会/nr : 3.0
陷害/vn : 1.0
歌火影/nr : 2.0
赌场/n : 1.0
孩/ng : 15.0
http://t.cn/RtQtydZ/xu : 1.0
喜/ag : 5.0
杨某/nr : 1.0
小林/nr : 2.0
幌子/n : 1.0
爱人/n : 13.0
羞/v : 9.0
上前/vi : 4.0
正告/v : 1.0
腿法/n : 1.0
启示录/n : 3.0
不济/a : 1.0
眼睁睁/z : 1.0
内蒙古/ns : 3.0
JK818/n : 2.0
haha/n : 3.0
叮/v : 2.0
老字号/n : 1.0
调节/vn : 1.0
MBC/n : 2.0
http://t.cn/RIo5QqA/xu : 1.0
http://t.cn/zYtLMYJ/xu : 1.0
汤雅纯/nr : 1.0
http://t.cn/RVTf1I4/xu : 1.0
麦穗/n : 1.0
箱底/n : 2.0
想见/v : 6.0
冲刺/vn : 2.0
国度/n : 5.0
冲刺/vi : 2.0
超人/n : 11.0
肄业/vi : 1.0
比利林恩/nrf : 1.0
乖/a : 19.0
推力/n : 1.0
逢/v : 11.0
超人/b : 6.0
非人/b : 5.0
无谓/b : 1.0
特等/b : 1.0
恶果/n : 1.0
蛇口/ns : 1.0
Ampule/n : 2.0
本分/n : 2.0
兽类/n : 1.0
天平/n : 1.0
做饭/vi : 14.0
心里/s : 66.0
安详/a : 1.0
啃/v : 13.0
播放/vn : 1.0
北仑/ns : 1.0
酷/d : 15.0
大案/n : 3.0
茫然/a : 2.0
http://t.cn/RfICNoq/xu : 1.0
伦纳德/nrf : 1.0
易/ad : 12.0
http://t.cn/aKTqOI/xu : 1.0
油性/n : 1.0
青衣/n : 1.0
攻陷/v : 22.0
99分/t : 2.0
宜人/a : 1.0
盖茨/nrf : 2.0
求偶/v : 1.0
师生/n : 3.0
功课/n : 4.0
庄志明/nr : 2.0
英勇/ad : 1.0
贵/r : 1.0
居民/n : 12.0
However/d : 1.0
主教/n : 1.0
贵/a : 34.0
日复一日/vl : 2.0
预防针/n : 1.0
心甘情愿/vl : 4.0
弟/n : 11.0
扩张/v : 3.0
精/ng : 6.0
巢湖/ns : 2.0
贝斯宏/nr : 1.0
文化人/n : 2.0
强烈/ad : 19.0
迟/a : 9.0
质问/v : 1.0
Vash/n : 2.0
殷化阳/nr : 4.0
甘草/n : 4.0
依旧/z : 33.0
源源不断/vl : 1.0
慢动作/n : 1.0
开播/v : 7.0
黄/nr1 : 43.0
睇/vg : 1.0
侵略/vn : 3.0
含糊/a : 1.0
避孕套/n : 1.0
纯天然/b : 2.0
左撇子/n : 2.0
抓紧/vd : 10.0
Trojan/n : 1.0
碧/ag : 3.0
扫荡/v : 1.0
蓝色/n : 37.0
升降/vn : 2.0
南通/ns : 13.0
船闸/n : 1.0
扩展/vn : 1.0
汉字/n : 4.0
饶/v : 3.0
过路/v : 1.0
汾西县/ns : 3.0
收割机/n : 2.0
谭/vn : 2.0
http://t.cn/RGSL8e8/xu : 1.0
责任制/n : 1.0
站长/n : 1.0
撑杆跳/n : 1.0
始/d : 1.0
关怀/vn : 6.0
Monsant/n : 1.0
朝/b : 7.0
舒/nr1 : 1.0
难道说/d : 2.0
换/v : 127.0
Ted/nz : 1.0
总称/n : 1.0
合理性/n : 1.0
WHAT/rzs : 3.0
故意/b : 7.0
故意/d : 17.0
死亡/vi : 57.0
模范/n : 1.0
心动/v : 4.0
邓布列多/nrf : 1.0
Queen/n : 4.0
雷敏/nr : 1.0
诊/vg : 1.0
管家/n : 1.0
峰会/n : 13.0
理顺/v : 1.0
韩塞/nr : 9.0
犯罪/vi : 3.0
碧莲/nr2 : 1.0
灰色/n : 4.0
犯罪/vn : 31.0
Beauty/n : 3.0
回响/v : 2.0
http://t.cn/zjM8hsz/xu : 1.0
谁/ry : 564.0
冒用/v : 1.0
脸/n : 174.0
南昌/ns : 2.0
死亡/vn : 3.0
试/vd : 12.0
占豪/nr2 : 2.0
红尘/n : 4.0
延庆/ns : 1.0
诸如/v : 2.0
锁眼/n : 1.0
调查/v : 70.0
串供/vi : 1.0
马龙/nr : 3.0
出名/v : 1.0
楼房/n : 1.0
年年/d : 7.0
铁马/n : 1.0
Paul/nz : 1.0
发射/v : 5.0
回扣/n : 22.0
耳朵/n : 41.0
救死扶伤/vl : 3.0
依旧/d : 1.0
盱眙/ns : 1.0
瘦金/nr2 : 1.0
癌/n : 9.0
转给/v : 42.0
出名/a : 9.0
普陀/ns : 5.0
Dufour/n : 1.0
沙奇里/nrf : 1.0
Table/n : 2.0
10月/t : 58.0
来回/vd : 1.0
君子/n : 6.0
来回/vi : 1.0
矫正/v : 7.0
直言/vi : 3.0
焦躁/a : 3.0
破产/vi : 5.0
Julia/nz : 1.0
五年计划/n : 4.0
先富/nr2 : 1.0
前线/s : 4.0
破产/vn : 5.0
粒/ng : 3.0
占有/v : 4.0
有所/v : 14.0
静音/vn : 4.0
癫/vg : 1.0
http://t.cn/zH9au9G/xu : 1.0
低级/a : 6.0
凡尔赛/nsf : 1.0
查抄/v : 1.0
张晓磊/nr : 2.0
余孽/n : 1.0
冷却塔/n : 1.0
知/v : 128.0
全校/n : 2.0
化装/v : 1.0
Matthew/n : 1.0
可比/v : 1.0
联袂/d : 2.0
友爱/vn : 4.0
Mtime/n : 2.0
唐马儒/nr : 2.0
消磨/v : 1.0
画/v : 69.0
会面/vi : 1.0
马戏/n : 1.0
画/n : 45.0
SweetMitty/n : 1.0
调频/vn : 2.0
友爱/vi : 4.0
通知/n : 17.0
诉说/v : 9.0
http://t.cn/htRev/xu : 1.0
赞美/vn : 2.0
通知/v : 2.0
http://t.cn/h9zev/xu : 1.0
减员/vi : 1.0
恤衫/n : 1.0
笪/nr1 : 1.0
后盾/n : 1.0
切忌/v : 1.0
扑/o : 1.0
封口/vi : 1.0
旺哥/nrf : 1.0
替补/vn : 2.0
小样/n : 1.0
字头/n : 2.0
招生/vn : 2.0
扑/v : 18.0
女声/n : 7.0
马思纯/nr : 10.0
乌/ag : 3.0
伴奏/v : 1.0
菜市场/n : 2.0
折/vi : 20.0
试试/v : 105.0
http://t.cn/RcJEipq/xu : 1.0
附/v : 22.0
七分/t : 1.0
放到/v : 3.0
老虎/n : 31.0
丢失/v : 7.0
艾伦杜兰/nrf : 1.0
人气/n : 53.0
新版/vn : 1.0
风潮/n : 1.0
mad.Where/n : 1.0
器乐/n : 2.0
风度/n : 5.0
歧视性/n : 1.0
湎/n : 1.0
uk/nt : 1.0
薛青碧/nr : 1.0
精华/n : 17.0
米勒/nrf : 2.0
哇塞/nrf : 4.0
扬/vg : 6.0
能发/nr2 : 1.0
八面玲珑/vl : 1.0
恩典/v : 1.0
运气/n : 33.0
预想/v : 1.0
针眼/n : 2.0
乐之城/nr : 1.0
浪漫/an : 8.0
黄豆/n : 3.0
运输费/n : 5.0
费城/ns : 1.0
嚣张气焰/nl : 1.0
衣着/n : 2.0
成千上万/vl : 1.0
VC/n : 1.0
窍门/n : 5.0
仔细/a : 1.0
朝鲜人/nz : 1.0
vigorous/a : 1.0
金科玉律/nl : 1.0
袖手旁观/vl : 2.0
体系/n : 2.0
产量/n : 4.0
独角戏/n : 1.0
募捐/vn : 3.0
pa/vi : 1.0
蹄/ng : 1.0
沉浮/vi : 1.0
颜氏/nr : 3.0
粉星/nr2 : 1.0
曲面/n : 1.0
伦秀/nr2 : 1.0
头皮/n : 2.0
崔成浩/nr : 4.0
禽类/n : 1.0
元素/n : 11.0
东兴/nr : 1.0
思慕/v : 2.0
特事/n : 1.0
茶馆/nz : 1.0
妇女/n : 15.0
六七年/t : 1.0
蒲岗/nr : 1.0
http://t.cn/RIww4ER/xu : 1.0
后脚/n : 2.0
陨落/v : 2.0
一贫如洗/al : 1.0
court/n : 1.0
生老病死/nl : 1.0
呓语/n : 3.0
曼联/nr2 : 1.0
科长/n : 2.0
痛心/an : 1.0
Neko/n : 1.0
纪检委/n : 1.0
虚心/a : 1.0
克瑞斯莫斯/nrf : 1.0
土拨鼠/n : 2.0
加紧/vd : 1.0
宾夕法尼亚州/nsf : 1.0
老夏/nr : 3.0
候选人/n : 6.0
水轮/n : 1.0
灯光/n : 6.0
带伤/vi : 2.0
恩如山/nr : 1.0
声带/n : 2.0
http://t.cn/R5eDo6I/xu : 1.0
系列赛/n : 2.0
赵/nr1 : 15.0
与人为善/vl : 1.0
带伤/vd : 5.0
羽毛球/n : 6.0
复核/v : 3.0
不凡/z : 1.0
肺癌/n : 1.0
综艺/b : 18.0
变种/n : 2.0
银桑/nrf : 1.0
琐事/n : 1.0
单体/n : 1.0
熊青云/nr : 2.0
景致/n : 1.0
社会主义/n : 6.0
27日/t : 30.0
综艺/n : 22.0
就读/vi : 4.0
强者/n : 3.0
专/a : 2.0
生发/v : 1.0
派/n : 2.0
蜡笔/n : 3.0
待机/vn : 1.0
专/d : 30.0
儒雅/z : 3.0
交易/vn : 4.0
长叹/vi : 2.0
源头/n : 2.0
莲花/n : 1.0
顺延/v : 1.0
规则/n : 36.0
口舌/n : 1.0
印迹/n : 1.0
不说/v : 2.0
迈克/nrf : 1.0
横/ag : 1.0
网站/n : 71.0
http://t.cn/RII9yLz/xu : 1.0
遵照/v : 1.0
国产/b : 26.0
15日/t : 25.0
反射弧/n : 1.0
自由自在/al : 1.0
上联/n : 3.0
场景/n : 19.0
师大/n : 8.0
零头/n : 1.0
守恒/v : 1.0
深沉/an : 1.0
派/v : 47.0
惭愧/an : 1.0
笑呵呵/z : 1.0
扒/v : 68.0
划/v : 14.0
莱万/nrf : 2.0
花椒/n : 5.0
同步/vd : 13.0
香味/n : 4.0
海风/n : 1.0
喜气/n : 3.0
一家/n : 14.0
同步/vi : 6.0
秋田/nrj : 10.0
tvN10/n : 1.0
Junior/a : 2.0
鳌/ng : 8.0
气象/n : 4.0
世面/n : 2.0
台座/n : 1.0
排放/vn : 1.0
同步/vn : 1.0
介绍/v : 34.0
简单/ad : 14.0
http://t.cn/RvB9RKR/xu : 1.0
发言人/n : 12.0
世家/n : 3.0
游行/vi : 3.0
TangVisionGirl/n : 1.0
下一代/n : 3.0
一面/n : 8.0
废话/n : 7.0
访谈/vn : 6.0
涂/v : 9.0
择天/nr2 : 1.0
连接线/n : 1.0
游行/vn : 8.0
访谈/vi : 3.0
任务/n : 24.0
奸杀/v : 1.0
单子/n : 3.0
液体/n : 6.0
确/d : 4.0
掠/vi : 1.0
检测/v : 8.0
多才多艺/vl : 1.0
横/dg : 5.0
改用/v : 1.0
榜姐/nr2 : 3.0
赶车/vi : 1.0
秋葵君/nr : 1.0
代表大会/n : 4.0
秃/a : 5.0
方硕/nr : 1.0
vpn./n : 1.0
涂抹/v : 1.0
大使/n : 14.0
陵墓/n : 3.0
大个/n : 2.0
领悟/vn : 1.0
量级/n : 1.0
从良/v : 1.0
推迟/v : 1.0
pretty/d : 1.0
点球/n : 12.0
疑问/n : 3.0
璀璨/z : 2.0
飞跃/vn : 1.0
天日/n : 1.0
泪汪汪/z : 1.0
私心/n : 3.0
在场/vn : 1.0
原油/n : 1.0
丧尽天良/vl : 1.0
北村/nr2 : 1.0
土家/nz : 1.0
在场/vi : 2.0
轩轩/nr : 1.0
舅/n : 2.0
后裔/n : 15.0
米娜/nrf : 3.0
钟/nr1 : 1.0
保证书/n : 1.0
充/v : 25.0
http://t.cn/RVdFDvn/xu : 1.0
跨国/b : 1.0
宽心/a : 1.0
太多/nr2 : 1.0
鼻血/n : 3.0
灰/n : 3.0
啄/v : 1.0
宠爱/v : 2.0
重量/n : 4.0
世界杯/n : 32.0
花朵/n : 2.0
评为/v : 5.0
孤单/an : 2.0
翱翔/vi : 1.0
旺季/n : 3.0
铺子/n : 1.0
张家辉/nr : 2.0
编撰/v : 1.0
北川/ns : 1.0
毛裤/n : 4.0
火炬/n : 1.0
Essex/nz : 1.0
混合/vd : 4.0
就/v : 1.0
不能自拔/vl : 1.0
Nokia/n : 2.0
愧疚/a : 1.0
轩辕/nr : 1.0
过眼烟云/nl : 1.0
瞌睡/vi : 1.0
头脑/n : 6.0
缺少/v : 12.0
混合/vn : 3.0
购物券/n : 8.0
一面/d : 2.0
就/d : 2842.0
盯住/v : 1.0
http://t.cn/zWurLsZ/xu : 4.0
马力/n : 3.0
可/v : 322.0
牵挂/v : 4.0
最终/d : 56.0
最终/b : 20.0
属地/n : 1.0
安迪/nrf : 3.0
融合/vn : 2.0
翻看/v : 1.0
费力/a : 2.0
汉语/nz : 7.0
可/d : 2.0
喜悦/an : 4.0
何兵/nr : 3.0
店主/n : 4.0
杜鹃/n : 1.0
褚明宇/nr : 1.0
打结/v : 5.0
记者会/n : 5.0
圆规/n : 1.0
E1/n : 1.0
规模/n : 5.0
Skyway/d : 1.0
关中/ns : 1.0
持之以恒/vl : 2.0
店/n : 123.0
姜峰/nr : 1.0
Ｏｏ/n : 27.0
甘孜藏族自治州/ns : 1.0
ROUGE/nz : 1.0
疲惫/a : 6.0
万科/nt : 10.0
酸/a : 45.0
足协杯/nz : 1.0
死亡率/n : 3.0
老纪/nr : 9.0
保质期/n : 1.0
Police/n : 1.0
潦倒/a : 5.0
酸疼/z : 2.0
酸/n : 9.0
器械/n : 2.0
一唱一和/vl : 2.0
不畏/v : 4.0
办事/vi : 2.0
原来/d : 125.0
原来/b : 41.0
程耳/nr : 2.0
无需/v : 3.0
郝/nr1 : 3.0
渥太华/nsf : 1.0
笔记/n : 21.0
衣食/n : 1.0
剖/v : 2.0
思想家/n : 2.0
历城区/ns : 1.0
污垢/n : 1.0
电话线/n : 1.0
holyhigh/n : 1.0
成气候/vl : 1.0
欢乐/a : 29.0
眼镜/n : 8.0
雌性/b : 1.0
屏幕/n : 27.0
苍天/n : 3.0
莞/b : 1.0
评论/vn : 34.0
P1/n : 3.0
喝彩/vi : 3.0
J/n : 5.0
喝彩/vn : 2.0
迅/ag : 18.0
凌晨/t : 36.0
取代/v : 2.0
谌/nr1 : 4.0
一厢情愿/vl : 1.0
勉励/v : 1.0
GoldGuns/n : 2.0
真的/d : 152.0
朴/nr1 : 17.0
形态/n : 2.0
高桥/ns : 1.0
流程/n : 8.0
howdyixing/n : 1.0
Yo/n : 1.0
进/vf : 203.0
朗读/v : 1.0
3H2S↑/n : 1.0
脸红/vi : 4.0
逃税/vi : 1.0
22时/t : 3.0
低迷/a : 1.0
自愧不如/vl : 1.0
坚不可摧/vl : 3.0
Imogen/d : 1.0
咬咬/v : 1.0
义务教育/nl : 2.0
练武/vi : 1.0
瓜林/nrf : 2.0
orange/n : 1.0
一劳永逸/vl : 1.0
千叶/nr2 : 1.0
张/v : 3.0
方针/n : 1.0
CR./n : 1.0
过日子/vl : 3.0
大气磅礴/vl : 2.0
他俩/r : 1.0
灵药/n : 1.0
回/b : 1.0
杰夫・布里吉斯/nrf : 1.0
长度/n : 4.0
思玲/nr2 : 1.0
十字路口/nl : 15.0
维族/nz : 2.0
华杰/nr2 : 1.0
限定/vn : 2.0
Dead/a : 1.0
分界线/n : 1.0
同感/n : 5.0
管/v : 77.0
中华/nz : 18.0
MJ/n : 3.0
Li/n : 1.0
10时/t : 5.0
品德/n : 3.0
投稿/vi : 6.0
逝/vg : 34.0
硬汉/n : 1.0
http://t.cn/RVXoolX/xu : 2.0
丝绒/n : 1.0
一声令下/vl : 1.0
Cohen/n : 1.0
卢建平/nr : 1.0
善良/a : 30.0
苏子叶/nr : 1.0
公私/n : 1.0
BJ/n : 2.0
BOM/n : 3.0
王江宁/nr : 1.0
http://t.cn/zlZV3gL/xu : 1.0
低价/n : 2.0
RAD/v : 2.0
船上/s : 1.0
国贸/nz : 4.0
bi/n : 3.0
市镇/n : 1.0
呈现/v : 7.0
CAHIER/n : 1.0
冲破/v : 1.0
湿润/a : 2.0
环节/n : 9.0
冷静/an : 1.0
CSS/n : 19.0
中等/b : 2.0
冷静/ad : 1.0
说服/v : 4.0
心醉/vi : 1.0
山东/ns : 48.0
汉化/v : 2.0
卖座/a : 1.0
课本/n : 5.0
66年/t : 1.0
野兽/n : 5.0
湿润/v : 2.0
Wi/n : 3.0
有救/vi : 1.0
刘诗诗/nr : 15.0
慎/ag : 18.0
谋求/v : 2.0
红袖/n : 1.0
回/v : 164.0
http://t.cn/RqvLPwH/xu : 1.0
RISxwPo/n : 1.0
联合/v : 9.0
力/n : 95.0
黎阳/nr : 2.0
母语/n : 1.0
3分/t : 5.0
乌拉特前旗/ns : 1.0
安静/a : 30.0
男/ng : 12.0
抗美援朝/n : 3.0
茶匙/n : 1.0
哈尔/nrf : 1.0
表达/v : 33.0
姚振华/nr : 3.0
找到/v : 90.0
玉树/ns : 1.0
关爱/vn : 3.0
顺丰/nr2 : 4.0
xi/n : 4.0
香火/n : 1.0
Fred/nz : 1.0
言辞/n : 3.0
卿/nr1 : 1.0
头名/n : 1.0
强国/n : 4.0
妈/n : 223.0
油菜/n : 1.0
公开/vn : 4.0
郭咏/nr : 1.0
http://t.cn/RU6UBTi/xu : 1.0
Sense8/n : 1.0
高铁/nr : 3.0
商事/n : 1.0
眼圈/n : 4.0
画作/n : 1.0
跟着/v : 33.0
安抚/v : 2.0
前排/s : 1.0
hen/n : 2.0
KD/n : 1.0
购房/vn : 1.0
莫过于/vl : 5.0
脸子/n : 1.0
罪责/n : 2.0
房钱/n : 1.0
高雅/a : 1.0
标记/v : 1.0
洛伦佐年/nrf : 1.0
审判/vn : 7.0
练出/v : 6.0
尾声/n : 1.0
风格/n : 20.0
弃婴/n : 1.0
限量/vi : 2.0
旅游局/nt : 2.0
贾蕾/nr : 1.0
大众化/vi : 1.0
限量/vn : 2.0
专员/n : 5.0
教育局/n : 8.0
范・迪塞尔/nrf : 1.0
惠/ng : 12.0
口琴/n : 1.0
DAY/n : 1.0
烹/v : 1.0
手气/n : 13.0
用法/v : 1.0
活佛/n : 3.0
拜仁/nrf : 4.0
用法/n : 2.0
http://t.cn/RVRob0V/xu : 1.0
共有/v : 6.0
滕/nr1 : 1.0
1cm/n : 1.0
奥斯卡/nz : 19.0
伤/v : 67.0
35秒/t : 1.0
自己/rr : 1201.0
城中/ns : 1.0
伤/n : 32.0
售票/vn : 1.0
点心/n : 6.0
围困/v : 1.0
体面/an : 1.0
违法必究/vl : 1.0
最好/d : 3.0
国情/n : 2.0
外交大臣/n : 1.0
拜仁/nr2 : 6.0
精辟/ad : 1.0
张卫健/nr : 1.0
控/v : 62.0
幽默/an : 38.0
洗澡/vi : 9.0
hated/v : 1.0
http://t.cn/RcdVCSk/xu : 1.0
南方/s : 18.0
信守/v : 2.0
李小/nr : 3.0
哇哈/nrf : 1.0
彭浦/nr : 2.0
雏鸟/n : 1.0
稀稀疏疏/z : 1.0
冷饮/n : 2.0
机身/n : 3.0
簌簌/o : 1.0
见报/vi : 1.0
忍受/v : 16.0
吉他/n : 15.0
相貌/n : 3.0
膳食/n : 3.0
曾国藩/nr : 1.0
协和/nz : 2.0
http://t.cn/RV0gelh/xu : 1.0
觅/vg : 1.0
愁/ng : 2.0
卸任/vi : 1.0
定神/vi : 1.0
首映/v : 4.0
处事/vi : 2.0
行进/vi : 1.0
http://t.cn/RcHrUbe/xu : 1.0
亚马逊/nt : 25.0
故里/n : 1.0
饲/vg : 2.0
考验/vn : 7.0
呸/e : 3.0
海牙/nsf : 8.0
汪康夫/nr : 2.0
小羊/nr : 4.0
fan/n : 1.0
发行/vn : 1.0
黑色/n : 13.0
急救车/n : 1.0
捣/v : 5.0
芬兰/nsf : 1.0
扫黄/vi : 2.0
橡皮筋/n : 2.0
球门/n : 2.0
附属/vn : 4.0
胃部/n : 1.0
靖/b : 2.0
JUMP/n : 2.0
房地产/n : 32.0
红/ng : 1.0
疏/ag : 1.0
处事/vn : 1.0
总共/d : 3.0
failure/n : 1.0
宙斯/nrf : 1.0
深处/s : 10.0
共勉/vi : 12.0
十方/n : 1.0
脚丫/n : 2.0
结/v : 32.0
纱布/n : 5.0
夏威夷/nsf : 8.0
西欧/ns : 4.0
黄龙洞/ns : 1.0
刀子/n : 2.0
家常/n : 6.0
师伟微/nr : 2.0
顿号/n : 2.0
lucky//@mmm/xe : 1.0
Spello/n : 1.0
航道/n : 1.0
埋头/vd : 2.0
无用/vi : 1.0
三九/t : 1.0
林地/n : 1.0
宽松/a : 1.0
且/d : 1.0
埋头/vi : 1.0
惊/vd : 4.0
芜湖/ns : 7.0
欲/vg : 11.0
袜/ng : 2.0
延续/v : 3.0
staff/n : 1.0
凤凰卫视/gthk : 5.0
诗话/n : 3.0
奖牌/n : 3.0
惊/vn : 1.0
使命/n : 3.0
铭熙/nr2 : 4.0
蠢蠢欲动/vl : 2.0
电视片/n : 1.0
经济体/n : 2.0
忍耐/v : 6.0
文化厅/n : 1.0
终将/d : 6.0
公道/an : 1.0
阀/n : 1.0
难度/n : 9.0
nba/n : 1.0
外交辞令/nl : 1.0
洋/ag : 16.0
remix/n : 2.0
造假/v : 7.0
安睡/v : 1.0
外加/v : 8.0
戈壁/n : 2.0
原因/n : 79.0
入狱/vi : 2.0
采撷/v : 2.0
接踵而至/vl : 1.0
讨伐/vn : 1.0
开门红/vl : 1.0
日本人/nz : 2.0
wakin1900/n : 1.0
荣耀/a : 1.0
胶囊/n : 1.0
浮想联翩/vl : 1.0
谎话/n : 2.0
澳洲/ns : 17.0
http://t.cn/zlzRKW8/xu : 1.0
垫/v : 3.0
臀部/n : 12.0
2017.1.18Metallica/n : 1.0
Elon/n : 1.0
原文/n : 15877.0
春雨/n : 1.0
原先/b : 3.0
主场/n : 18.0
余文/nr : 1.0
公开/ad : 32.0
驱逐/v : 2.0
运来/nr2 : 1.0
晒/v : 65.0
佩/v : 8.0
极地/n : 1.0
IXX3/n : 1.0
乳化/vi : 1.0
意味着/v : 10.0
avi/n : 4.0
专栏/n : 9.0
横行/vi : 2.0
您好/nl : 16.0
键盘/n : 16.0
头昏/vi : 1.0
写作/vn : 6.0
隐隐/z : 4.0
车间/n : 1.0
封杀/v : 14.0
FW/n : 3.0
未遂/vi : 1.0
文彩元/nr : 1.0
洁身自好/vl : 1.0
安全局/nt : 1.0
未遂/vn : 1.0
达标/vi : 3.0
狗/n : 395.0
Martin/nz : 4.0
咽/v : 3.0
结合/v : 8.0
中路/n : 3.0
60秒/t : 1.0
思念/vn : 3.0
暖/a : 100.0
his/rr : 3.0
47秒/t : 1.0
film/n : 1.0
执教/vi : 1.0
周五/nr : 2.0
EXOLOTTO/n : 1.0
having/vyou : 1.0
融化/vi : 12.0
一览无余/vl : 1.0
此片/r : 1.0
推/v : 70.0
水原/nz : 4.0
暖/v : 34.0
印良品/nr : 1.0
盖/v : 35.0
交/ng : 6.0
鬼胎/n : 2.0
iOS7/n : 3.0
酷似/v : 1.0
赏月/vi : 1.0
致癌物/n : 1.0
打/v : 473.0
老九/n : 5.0
都市/n : 7.0
脱离/v : 4.0
世锦赛/n : 1.0
4月份/t : 1.0
包袱/n : 2.0
大约/d : 8.0
林书豪/nr : 3.0
贤惠/a : 5.0
注解/n : 1.0
url.cn/6hP//xu : 1.0
心慌意乱/vl : 1.0
妙语连珠/al : 1.0
孩提/n : 1.0
榴莲/n : 13.0
一波三折/vl : 1.0
缘/n : 7.0
胸无大志/vl : 1.0
毒手/n : 1.0
马来西亚/nsf : 7.0
义正词严/vl : 1.0
鼻祖/n : 2.0
品格/n : 1.0
自养/v : 1.0
死人/n : 7.0
合金/n : 2.0
白雪/n : 1.0
心烦意乱/vl : 1.0
出租/v : 5.0
酣睡/vi : 1.0
可行性/n : 1.0
阿拉伯/nsf : 9.0
初冬/t : 1.0
胡歌微/nr : 1.0
江苏队/nt : 1.0
观战/vi : 1.0
孤立/v : 1.0
lot/n : 1.0
升空/vi : 5.0
神往/v : 1.0
椒盐/n : 2.0
建行/n : 1.0
病/n : 80.0
鼻腔/n : 2.0
言简意赅/al : 1.0
欢乐/an : 11.0
雷斯/nsf : 2.0
品类/n : 9.0
执行官/n : 2.0
过来人/n : 3.0
QuickCharge/n : 2.0
延续性/n : 1.0
LOOK/v : 1.0
下限/n : 4.0
关机/vi : 5.0
CS183/n : 1.0
慎/vg : 1.0
有条不紊/al : 1.0
招/v : 25.0
民意/n : 3.0
当兵/vi : 1.0
许俊宰/nr : 4.0
喜好/vn : 1.0
台/n : 41.0
暴雨/n : 10.0
题材/n : 4.0
笙/n : 1.0
公转/vi : 1.0
台北/ns : 15.0
国语/n : 4.0
台/b : 31.0
桃胶/n : 2.0
博物/n : 5.0
睡醒/vi : 7.0
限度/n : 1.0
支架/n : 2.0
过失/n : 7.0
级别/n : 11.0
Coldplay/n : 6.0
招/n : 26.0
by/FB/Stella/xu : 1.0
郑秀晶/nr : 1.0
栖身/v : 1.0
优雅/a : 13.0
http://t.cn/zlTjB8A/xu : 1.0
华晨/nz : 8.0
乘/v : 8.0
http://t.cn/Rtm58cx/xu : 1.0
武侠/nr : 1.0
送别/v : 11.0
喜乐/nr2 : 1.0
后生/n : 1.0
反馈/vn : 1.0
鲜肉/n : 16.0
舰艇/n : 5.0
卡斯特罗/nrf : 3.0
http://t.cn/RIZ0C2o/xu : 1.0
断言/v : 1.0
悠久/a : 2.0
G29/n : 1.0
Linley/n : 1.0
停机坪/n : 3.0
杉杉/nz : 1.0
天边/s : 1.0
汐/ag : 2.0
实地调查/vl : 1.0
公元/n : 2.0
诙谐/an : 1.0
金钟/nr2 : 2.0
缴税/vi : 1.0
抗/v : 14.0
英格兰/ns : 3.0
矩形/n : 1.0
说明书/n : 4.0
打雷/vn : 1.0
丫/ng : 12.0
托词/n : 1.0
雍/b : 1.0
椰汁/n : 1.0
青山/n : 7.0
look/v : 7.0
汉学/nz : 1.0
车把/n : 1.0
深深地/d : 2.0
P2/n : 4.0
有关/vn : 42.0
放松/v : 12.0
刘诗雯/nr : 1.0
上/vf : 350.0
打雷/vi : 2.0
劳动力/n : 23.0
逾/vg : 2.0
颠簸/vi : 1.0
唐僧道/nr : 1.0
CarrotFantasy/n : 2.0
渠道/n : 10.0
说理/vi : 1.0
猛/d : 26.0
解锁/nr2 : 2.0
雪地/n : 4.0
大鱼/n : 7.0
伊朗/nsf : 3.0
http://t.cn/RfVbXJk/xu : 1.0
素洁/a : 1.0
截取/v : 1.0
http://t.cn/RIIDIvw2/xu : 1.0
威胁/v : 9.0
姜河/nr : 2.0
长期以来/dl : 3.0
体验/v : 46.0
永垂不朽/vl : 3.0
出轨/vi : 89.0
碳/n : 2.0
出轨/vn : 9.0
学术界/n : 2.0
发酵/vn : 2.0
猛/a : 10.0
悲鸣/v : 1.0
史料/n : 2.0
动弹/vi : 2.0
发酵/vi : 3.0
严谨/ad : 1.0
裘英俊/nr : 1.0
胜利村/ns : 2.0
入乡随俗/vl : 1.0
哀悼/vn : 4.0
五岳/n : 1.0
团队/n : 34.0
成人/n : 2.0
op/n : 1.0
切尔/nrf : 1.0
感伤/a : 1.0
李希霍芬/nrf : 1.0
Lorenz/n : 1.0
位于/v : 11.0
mona/n : 2.0
放电/vi : 2.0
爱心/n : 25.0
方舟/n : 3.0
新茶/n : 1.0
星际/n : 4.0
拉丁舞/n : 1.0
痛苦/ad : 1.0
迈克考利昂/nrf : 1.0
亮闪闪/z : 1.0
寂寞/an : 4.0
石泠/nr : 1.0
Male/a : 1.0
不二/nrj : 12.0
厂商/n : 2.0
UGG/n : 1.0
痛苦/an : 27.0
苹果日报/gntw : 1.0
ice/n : 8.0
乌兹别克斯坦/nsf : 4.0
吵/v : 19.0
夜宵/n : 3.0
衰/ag : 8.0
官府/n : 3.0
威武/a : 7.0
阿里/nt : 13.0
委员/n : 8.0
约定/v : 3.0
标语/n : 1.0
挠/v : 2.0
添麻烦/vl : 1.0
胆小/a : 8.0
军纪/n : 2.0
致癌/vn : 3.0
藐视/v : 3.0
期/ng : 9.0
朔/ng : 1.0
估计/vn : 1.0
没有/v : 537.0
傍晚/t : 5.0
新四军/n : 1.0
业内人士/n : 1.0
温莎/nsf : 1.0
传来/v : 9.0
口味/n : 21.0
http://t.cn/RINGe9c/xu : 1.0
天意/n : 2.0
青灯/n : 2.0
跆拳道/n : 2.0
江海区/ns : 12.0
中耳炎/n : 1.0
刑事/b : 14.0
犹豫不决/vl : 1.0
Mr.Postman/n : 1.0
http://t.cn/zlU7gNc/xu : 1.0
恶/a : 14.0
德拉克斯勒/nrf : 1.0
斯坦森/nrf : 1.0
Bom/n : 2.0
MART/n : 1.0
方舟/nz : 3.0
旧友/n : 1.0
喊/v : 50.0
胶/n : 11.0
没有/d : 278.0
萝卜/n : 22.0
汪晨/nr : 1.0
冷嘲热讽/vl : 5.0
James/nz : 2.0
ssr.../n : 1.0
队员/n : 25.0
camers/n : 1.0
安慰/vd : 1.0
依/nr1 : 2.0
硫化/v : 1.0
追寻/v : 3.0
曾志伟/nr : 1.0
帅帅照/nr : 1.0
lie/v : 1.0
饥渴/v : 1.0
徐璐/nr : 1.0
人机/n : 2.0
马桶/n : 7.0
明确/ad : 10.0
啥子/ry : 3.0
解忧/vi : 2.0
开放/vn : 6.0
刘昊然/nr : 3.0
空虚/a : 2.0
步行街/n : 2.0
止/v : 18.0
空军/n : 12.0
信息流/n : 3.0
精选/v : 87.0
Tyler/nz : 1.0
商/n : 27.0
走着瞧/vl : 1.0
瘫/vi : 6.0
酒杯/n : 1.0
春来/nr2 : 2.0
语言/n : 23.0
被窃/v : 1.0
http://t.cn/R5cRbNX/xu : 1.0
short/a : 2.0
现金/n : 44.0
省吃俭用/vl : 2.0
把握/v : 7.0
盅/ng : 2.0
http://t.cn/RvRPhDH/xu : 1.0
拍案而起/vl : 1.0
柳昕男/nr : 3.0
张英/nr : 1.0
女仆/n : 1.0
烦躁/a : 3.0
Running/vi : 12.0
制片/vn : 1.0
头像/n : 35.0
绑架/v : 18.0
柏/ng : 8.0
柄/ng : 1.0
透明/a : 6.0
停课/vi : 9.0
脚踏实地/vl : 2.0
周身/n : 1.0
http://t.cn/RG1szjr/xu : 1.0
海淀区/ns : 3.0
渗透/v : 7.0
处罚/vn : 17.0
诋毁/v : 5.0
看作/v : 2.0
谎言/n : 3.0
意念/n : 1.0
http://t.cn/RyXGDTR/xu : 1.0
spurs/n : 1.0
改掉/v : 4.0
安慰/vn : 2.0
暖水瓶/n : 1.0
生平/n : 2.0
华泰/nz : 5.0
Manetti/n : 1.0
原博/nr : 1.0
科恩/nrf : 3.0
清新/ad : 2.0
蝇/ng : 5.0
纳闷/v : 2.0
批评/v : 11.0
普选/vi : 1.0
安德烈・伊戈达拉/nrf : 1.0
减/v : 73.0
在校/vn : 1.0
Dorota/n : 1.0
6666RMB/n : 1.0
赞助/v : 11.0
解热/vi : 1.0
电击/vi : 4.0
解放军/n : 4.0
国力/n : 2.0
戏/n : 40.0
接警/v : 3.0
全民/n : 59.0
五月/t : 34.0
在理/a : 3.0
蚁/ng : 1.0
常常/d : 11.0
杰作/n : 2.0
见到/v : 33.0
http://t.cn/Rcwbvsi/xu : 1.0
龙/n : 75.0
工装/n : 1.0
深不可测/vl : 2.0
酒窝/n : 2.0
歌词/n : 36.0
骨头/n : 6.0
威慑/vn : 3.0
广告/n : 113.0
击毙/v : 2.0
长寿/a : 4.0
陶瓷/n : 3.0
http://t.cn/zHEMMAx/xu : 1.0
期/vg : 1.0
感想/n : 6.0
盛华/nr : 2.0
潜艇/n : 1.0
相符/vi : 1.0
马蓉/nr : 109.0
邮/v : 3.0
莎莎/nrf : 2.0
座椅/n : 3.0
懂事/a : 14.0
训练场/n : 4.0
鄙视/v : 5.0
江南/ns : 10.0
惯用/vn : 1.0
红色/n : 26.0
北海道/nsf : 3.0
学/v : 270.0
理学院/n : 1.0
尾巴/n : 8.0
通明/z : 2.0
小偷/n : 12.0
忍冬/n : 1.0
荒废/v : 5.0
交谈/vi : 3.0
爷爷/n : 38.0
击败/v : 13.0
对岸/s : 1.0
甜蜜蜜/z : 3.0
从男/nr2 : 1.0
单身/n : 61.0
驴肉/n : 1.0
屡屡/d : 1.0
枪法/n : 1.0
进行式/n : 1.0
半身/n : 2.0
大打出手/vl : 1.0
http://t.cn/R513FLu/xu : 1.0
Day/n : 2.0
奇/ag : 20.0
整整齐齐/z : 1.0
思考/vn : 18.0
纪元/n : 1.0
出生地/n : 1.0
毛线/n : 1.0
眼巴巴/d : 1.0
不甘示弱/vl : 1.0
去年末/t : 1.0
拉网/vn : 1.0
草地/n : 3.0
衬/v : 1.0
窃据/v : 1.0
蛤/ng : 2.0
problem/n : 1.0
煮沸/v : 1.0
这般/r : 1.0
礼/n : 119.0
晚霞/n : 1.0
上下文/n : 4.0
reborn/a : 1.0
限量/n : 12.0
亚龙/nz : 1.0
违规/vn : 5.0
见/v : 309.0
定位/vi : 1.0
承德县/ns : 1.0
法令/n : 1.0
豫/b : 2.0
恐怖片/n : 11.0
粪坑/n : 2.0
避免/v : 20.0
幻觉/n : 1.0
定位/vn : 3.0
眼巴巴/z : 1.0
缅甸/ns : 3.0
忧患/n : 1.0
立国/vi : 1.0
博山区/ns : 1.0
创收/vi : 1.0
http://t.cn/RqgX59C/xu : 1.0
辽阔/a : 2.0
腾/v : 3.0
期望/vn : 6.0
支柱/n : 3.0
良药/n : 1.0
wow/v : 3.0
咸阳/ns : 1.0
智齿/n : 2.0
创造力/n : 1.0
创收/vn : 1.0
萨/b : 8.0
放映/v : 5.0
败诉/vi : 2.0
违规/vd : 1.0
影音/n : 1.0
明/d : 3.0
曝/vg : 60.0
King/n : 4.0
蛙/ng : 1.0
开门/vi : 3.0
世民/nr2 : 1.0
奇特/a : 2.0
杖/ng : 2.0
订婚/vi : 2.0
it/rzt : 11.0
日语/nz : 17.0
http://t.cn/R5QTzfz/xu : 1.0
北城/ns : 1.0
悬念/n : 1.0
again/d : 3.0
降低/v : 14.0
想想/v : 26.0
偏执/a : 1.0
口才/n : 7.0
http://t.cn/RcdoWHX/xu : 1.0
无言以对/vl : 2.0
Winter/n : 1.0
安慰/an : 2.0
遣返/v : 2.0
BANG/v : 1.0
博努奇/nrf : 1.0
扔/v : 19.0
评论员/n : 2.0
侦破/v : 4.0
孙女/n : 12.0
屋子/n : 4.0
http://t.cn/Rc0muil/xu : 1.0
成名/vi : 7.0
玻璃/n : 34.0
汉子/n : 12.0
邓雯/nr : 1.0
年龄段/n : 1.0
http://t.cn/zOcYbqp/xu : 3.0
渝北/ns : 1.0
喜笑颜开/vl : 1.0
时/ng : 499.0
私有/vn : 2.0
侨界/n : 1.0
单纯/a : 16.0
http://t.cn/RV2J76X/xu : 1.0
女侠/nr : 1.0
Alley/n : 1.0
腿/n : 134.0
妒忌/v : 1.0
low/a : 2.0
萌生/v : 1.0
保留/vn : 1.0
Saab/n : 1.0
阆中/ns : 14.0
FX/n : 1.0
警告/v : 5.0
楚国/ns : 1.0
点缀/vn : 1.0
不好意思/a : 6.0
创作者/n : 1.0
幕/n : 11.0
Money/n : 2.0
BODY/n : 1.0
http://t.cn/R5adHSo/xu : 1.0
半径/n : 1.0
rises/n : 1.0
解救/v : 10.0
绕/v : 10.0
压抑/v : 6.0
稀释/vn : 1.0
千岛湖/ns : 2.0
大仁/nr2 : 1.0
空谷/n : 1.0
vocal/a : 1.0
处在/v : 4.0
烂漫/z : 1.0
http://t.cn/RtvtJrQ/xu : 1.0
耳朵眼/n : 2.0
黄淮/n : 2.0
重奖/v : 1.0
丽水/ns : 1.0
感性/n : 5.0
参与/v : 300.0
外衣/n : 2.0
幼女/n : 6.0
Bob/nr : 2.0
破损/vi : 1.0
禁/v : 14.0
剧毒/n : 2.0
R9/n : 2.0
听从/v : 1.0
声讨/v : 4.0
慕寒/nr : 2.0
佳音/n : 1.0
吐露/v : 2.0
重金/n : 1.0
瞎说/v : 4.0
CBA/n : 21.0
缩写/n : 2.0
卓伟/nr : 2.0
竖/v : 2.0
租房/v : 2.0
http://t.cn/zYrJtHa/xu : 1.0
我会/r : 11.0
Andy/nr : 1.0
罗纳尔/nrf : 2.0
回报/vn : 13.0
国际/n : 103.0
竖/n : 1.0
克服/v : 5.0
zimg/n : 1.0
饱满/a : 1.0
魔掌/n : 1.0
Kingdom]/nt : 1.0
say./n : 1.0
ZAYN/n : 1.0
DrG/n : 1.0
中旬/t : 3.0
器材/n : 1.0
老先生/n : 2.0
李铁根/nr : 9.0
亚诺玛米/nrf : 1.0
Fiorenza/n : 1.0
told/v : 3.0
苏州市/ns : 1.0
神曲/n : 22.0
Food/n : 1.0
金飞瑶/nr : 1.0
300KG/n : 1.0
DDVTV/n : 2.0
盛况/n : 3.0
掩/v : 3.0
门风/n : 2.0
公式/n : 9.0
成吉思汗/nrf : 1.0
飘渺/a : 1.0
我刚/nr2 : 26.0
马克思/nrf : 1.0
演技/n : 44.0
2pm/n : 1.0
恰巧/d : 2.0
马苏/nr : 2.0
特技/n : 1.0
灌溉/vn : 1.0
迎娶/v : 4.0
抗日战争/nz : 5.0
徐海星/nr : 1.0
关停/v : 2.0
２日/t : 1.0
6s128g/n : 1.0
国学/n : 1.0
内心/n : 63.0
经纪人/n : 19.0
balabala/n : 3.0
9-11pm/n : 1.0
手袋/n : 1.0
新锐/n : 2.0
心胸/n : 2.0
像样/a : 2.0
庙/n : 5.0
夏月婵/nr : 1.0
前身/n : 1.0
李宇春/nr : 2.0
乐趣/n : 8.0
生病/vi : 9.0
迈克尔/nrf : 2.0
酒精/n : 3.0
昆曲/n : 2.0
沙坪坝/ns : 4.0
巴卫/nr : 1.0
朱古力/n : 2.0
货车/n : 14.0
illust/n : 1.0
仰仗/v : 2.0
全国妇联/nt : 2.0
考量/vi : 1.0
城管/n : 8.0
获得者/n : 1.0
AIA/n : 10.0
释/vg : 2.0
专区/n : 6.0
总是/d : 67.0
洒落/v : 1.0
航空/n : 17.0
丰润/ns : 1.0
种菜/v : 3.0
狗生中/nr : 1.0
与会者/n : 1.0
病魔/n : 3.0
意犹未尽/vl : 1.0
格斗/vn : 1.0
消费/vn : 14.0
P3/n : 3.0
暗/a : 5.0
下不来/v : 1.0
L/o : 10.0
理科/n : 2.0
格斗/vi : 1.0
忍不住/v : 31.0
拜/v : 32.0
颅脑/n : 1.0
马航/nr : 1.0
目不转睛/dl : 1.0
关爱/v : 5.0
女婿/n : 2.0
文玩/n : 1.0
什么/ry : 845.0
女/ng : 21.0
小丑/n : 1.0
礼貌/an : 11.0
R5v53UV/n : 1.0
伙伴/n : 16.0
成民选/nr : 1.0
后悔药/n : 1.0
冲锋陷阵/vl : 1.0
AKG/n : 2.0
贷/v : 9.0
查找/v : 2.0
短短/z : 24.0
佳绩/n : 1.0
尊重/v : 47.0
熟练/a : 2.0
压抑/a : 1.0
宴请/v : 1.0
孔某/nr : 1.0
卫猛/nr2 : 1.0
阵风/n : 1.0
卸掉/v : 1.0
流泪/vi : 8.0
揭/v : 12.0
发言/vn : 4.0
http://t.cn/RIlE4gU/xu : 1.0
自信/v : 8.0
不可告人/bl : 1.0
专利/n : 6.0
doyoudo/n : 2.0
发言/vi : 9.0
乡下/s : 3.0
http://t.cn/z8ACo4T/xu : 1.0
http://t.cn/zlh6eOy/xu : 2.0
纵火/vi : 1.0
正轨/n : 1.0
灾害/n : 1.0
自信/a : 7.0
至今/d : 18.0
阵势/n : 1.0
高收入者/n : 1.0
防御/v : 1.0
BMG/n : 1.0
传奇/n : 26.0
See/nsf : 2.0
短视/a : 1.0
转来转去/vl : 1.0
Get/v : 5.0
清还/v : 1.0
景/ng : 14.0
回帖/n : 1.0
倒戈/vi : 1.0
常识/n : 17.0
如东/ns : 1.0
避难所/n : 2.0
黄河/ns : 3.0
金羊网/gwgd : 1.0
韩松洞/nr : 1.0
Resort/n : 1.0
荣耀/an : 14.0
流苏/n : 3.0
size/n : 1.0
班真/nr : 1.0
豆腐花/n : 3.0
长假/n : 6.0
明显/a : 21.0
多功能/b : 1.0
大敌/n : 1.0
起来/vf : 312.0
查出/v : 6.0
天底下/s : 1.0
猜/v : 48.0
实习期/t : 2.0
噗/o : 14.0
放置/v : 4.0
智/ng : 11.0
手艺人/n : 3.0
汝/Rg : 1.0
评选/v : 12.0
Britney/n : 1.0
大家/n : 3.0
名作/n : 2.0
合拢/vi : 1.0
智取/v : 1.0
http://t.cn/RtdBeS5/xu : 5.0
完工/vi : 1.0
合拢/vn : 1.0
Dylan/a : 2.0
沙市/ns : 1.0
凯尔/nrf : 1.0
网点/n : 1.0
素不相识/vl : 1.0
GPS/n : 2.0
水量/n : 1.0
中餐/n : 1.0
往复/vd : 1.0
小弟/n : 4.0
上映/vn : 1.0
法治/n : 15.0
娜姐/nr2 : 1.0
人物/n : 60.0
家人/n : 37.0
BMI/n : 1.0
http://t.cn/Rc947UN/xu : 1.0
萃/vg : 1.0
sexy/v : 1.0
恶毒/a : 8.0
愤慨/a : 1.0
豢养/v : 3.0
尊严/n : 17.0
艺术品/n : 2.0
仓促/ad : 1.0
Missing/a : 1.0
田念/nr : 1.0
t.cn/zlPr3ex/xu : 3.0
堵/v : 14.0
不息/vi : 1.0
模/ng : 12.0
honesty/n : 2.0
心安理得/vl : 1.0
旋/d : 1.0
货架/n : 1.0
礼节/n : 2.0
七大/n : 2.0
忍气吞声/vl : 1.0
不大不小/al : 1.0
先/d : 178.0
爱犬/n : 7.0
振动/vn : 1.0
片中/s : 4.0
chokcoco/n : 4.0
结构性/n : 3.0
拿出/v : 2.0
昆明/ns : 39.0
杂草/n : 1.0
挡/v : 19.0
擦拭/v : 1.0
大石/n : 2.0
车驾/n : 1.0
音乐节/n : 18.0
BLACKPINK/n : 5.0
梅长苏/nr : 1.0
问路/vi : 3.0
强求/v : 4.0
生长/vn : 2.0
毁于一旦/vl : 1.0
文/v : 5.0
调整/vn : 5.0
助跑/vi : 1.0
饭盒/n : 1.0
ball/n : 1.0
出警/v : 2.0
婚/ng : 32.0
faith/n : 1.0
吟/vg : 1.0
铭/vg : 4.0
t.cn/zlPr3eA/xu : 3.0
地震/vi : 1.0
行政/n : 3.0
错/vd : 6.0
发作/vi : 4.0
文/a : 1.0
低劣/a : 2.0
重磅/b : 3.0
儿科/n : 1.0
成都商报/gnsc : 9.0
开玩笑/vi : 2.0
行政/v : 1.0
堆砌/v : 1.0
提个醒/v : 4.0
Never/d : 2.0
媛/n : 9.0
陇/b : 1.0
始/ng : 1.0
备注/n : 2.0
劝/v : 10.0
硝酸钾/n : 1.0
铲/v : 10.0
利益/n : 27.0
和易/a : 1.0
重磅/n : 10.0
KBS/n : 4.0
麻辣烫/n : 4.0
http://t.cn/RISMuip/xu : 1.0
餐馆/n : 4.0
研究/vn : 32.0
甚至/d : 41.0
一隅/n : 5.0
姜伟/nr : 1.0
器官/n : 7.0
往年/t : 2.0
黄色/n : 3.0
短缺/vi : 1.0
自供/v : 1.0
蓉/ng : 34.0
毒贩/n : 1.0
琛/ng : 1.0
理财/vi : 6.0
理财/vn : 6.0
兴奋/v : 5.0
面子/n : 14.0
出动/v : 6.0
休想/v : 4.0
泡泡糖/n : 1.0
主题曲/n : 40.0
瓷/ng : 12.0
兴奋/a : 9.0
煽动/v : 10.0
话剧/n : 6.0
伍时/t : 1.0
凯莉/nrf : 1.0
后背/n : 4.0
沙场/n : 1.0
彩笔/n : 1.0
昏/v : 2.0
分支/n : 1.0
书评/n : 1.0
姜中/nr : 1.0
发挥/v : 10.0
海边/s : 11.0
人心/n : 20.0
Simon/nz : 1.0
GalGadot/n : 1.0
偶尔/d : 13.0
蔷/ng : 3.0
2023年/t : 1.0
便当/a : 3.0
正/b : 27.0
正/a : 12.0
切记/v : 9.0
正/d : 133.0
纪录片/n : 64.0
楼门/n : 4.0
大江南北/nl : 1.0
军工/n : 1.0
侧击/v : 2.0
牡丹/n : 1.0
镐/ng : 1.0
ve/n : 2.0
内脏/n : 1.0
昭/ag : 1.0
提出/v : 32.0
贬值/vi : 2.0
甘/ag : 4.0
成/v : 339.0
充斥/v : 4.0
锤/ng : 9.0
剑奇侠/nr : 2.0
智/ag : 28.0
第一线/n : 2.0
蜕变/vn : 5.0
特出/a : 1.0
打火机/n : 4.0
果实/n : 5.0
下厨/v : 1.0
原作/n : 1.0
暴虐/an : 2.0
好在/d : 1.0
高雄/ns : 4.0
正/v : 1.0
铃铛/n : 1.0
善心/n : 1.0
姑息/v : 2.0
震撼/v : 30.0
新沂市/ns : 4.0
18点/t : 1.0
水星/n : 1.0
祝/nr1 : 5.0
念诵/v : 1.0
昌/ag : 3.0
滚滚/z : 5.0
新建/v : 3.0
市中心/s : 3.0
广西/ns : 4.0
太上皇/n : 1.0
蜕变/vi : 4.0
鹅/n : 28.0
抗衡/vi : 1.0
拉动/v : 2.0
尽如人意/vl : 3.0
模特/n : 7.0
考虑/v : 23.0
救人/vi : 5.0
怕事/a : 1.0
white/a : 1.0
配音/vn : 5.0
克里斯/nrf : 1.0
旧址/n : 3.0
同声/nr : 1.0
文文/nr : 2.0
Casa/n : 1.0
绅士/n : 5.0
新海诚/nr : 2.0
Corporate/a : 1.0
讲义/n : 1.0
me/rzv : 15.0
books/n : 1.0
肉馅/n : 5.0
安心/ad : 5.0
http://t.cn/RLxu4fi/xu : 1.0
糖葫芦/n : 1.0
双目/n : 2.0
裁缝/n : 1.0
耀眼/a : 4.0
Amanda/n : 1.0
人性化/v : 1.0
领土/n : 9.0
不像话/a : 2.0
始/vg : 6.0
铭/ng : 1.0
擦亮/v : 2.0
警告/vn : 2.0
胆怯/an : 1.0
法兰西/nsf : 3.0
弥足珍贵/nl : 1.0
泼/v : 10.0
乐平安/nr : 1.0
配音/vi : 11.0
Birthday/n : 2.0
袁泉/nr : 2.0
责任心/n : 3.0
释小龙/nr : 1.0
新人/n : 7.0
卖力/a : 4.0
生理/n : 3.0
档案/n : 7.0
歌德/nrf : 1.0
复活节/t : 2.0
大亨/n : 2.0
圣贤/n : 2.0
富人/n : 6.0
留给/v : 19.0
NASA/n : 1.0
迪士尼/nrf : 6.0
http://t.cn/8FKdBU4/xu : 1.0
蔬/ng : 2.0
积极/a : 5.0
劣迹/n : 2.0
FuckYep/n : 1.0
亏损/v : 1.0
寅/Mg : 1.0
凶恶/a : 1.0
原产地/n : 16.0
资本家/n : 2.0
伊拉克/nsf : 2.0
佩恩/nrf : 2.0
刘晓波/nr : 1.0
桥身/n : 2.0
天堂/n : 31.0
亲热/an : 1.0
医护/vn : 13.0
此言/rz : 1.0
动荡/a : 1.0
Seki/n : 1.0
发火/vi : 4.0
未成年/n : 5.0
厨具/n : 1.0
社/n : 29.0
4080mAh/n : 2.0
车臣/ns : 1.0
一霎/t : 1.0
拆迁/v : 14.0
水军/n : 6.0
触手/n : 4.0
畏/vg : 1.0
义不容辞/vl : 2.0
新址/n : 4.0
甘/vg : 4.0
艾拉/nrf : 1.0
毛毛/nr : 1.0
street/ns : 1.0
http://t.cn/Rc0bYjW/xu : 1.0
3月份/t : 1.0
XBOX/n : 1.0
一起/d : 177.0
汤姆/nrf : 1.0
凶猛/a : 2.0
灵车/n : 1.0
我伦/nr2 : 1.0
宙/ng : 2.0
大奖赛/n : 1.0
学姐/nr2 : 3.0
持久/a : 4.0
一起/s : 289.0
零食/n : 31.0
曦/nr1 : 1.0
绒裤/n : 1.0
具体/ad : 6.0
http://t.cn/RGiXPA3/xu : 1.0
http://t.cn/RIbJEfh/xu : 1.0
箕/ng : 3.0
乃是/v : 1.0
丁香/n : 2.0
流连/v : 1.0
万劫不复/vl : 2.0
korea/nz : 1.0
厄瓜多尔/nsf : 1.0
已往/t : 1.0
门楣/n : 2.0
和锦荣/nr : 1.0
财神/n : 1.0
哪些/ry : 62.0
国际法/n : 2.0
摩托/n : 3.0
习惯性/n : 4.0
sorry/a : 4.0
腐败/a : 1.0
秀真/nr2 : 1.0
思念/v : 8.0
转交/v : 1.0
福克斯/nrf : 5.0
查票/v : 1.0
媲美/vi : 1.0
凑/v : 13.0
文治/n : 1.0
创面/n : 1.0
Danney/n : 2.0
朗诵/v : 1.0
元芳/nr2 : 1.0
法规/n : 20.0
要命/vi : 2.0
丁/nr1 : 3.0
Adult/a : 1.0
九月/t : 13.0
发情/vi : 1.0
lov/n : 1.0
强奸犯/n : 1.0
城际/b : 2.0
2ch/n : 2.0
首登/nr2 : 1.0
疑/vg : 36.0
内乱/n : 1.0
飘飘/v : 3.0
探险/vn : 1.0
代理/vn : 5.0
紧身衣/n : 1.0
倡导/v : 1.0
箫/ng : 3.0
招募/v : 4.0
CCTV/n : 5.0
流/v : 45.0
爱恋/v : 5.0
肩负/v : 1.0
袁琢/nr : 1.0
广东/ns : 50.0
有时/d : 11.0
翻案/vi : 1.0
艺术团/n : 1.0
拉面/n : 8.0
发给/v : 7.0
竞选/vn : 5.0
好玩/a : 46.0
生人/n : 2.0
促进/v : 7.0
考核/v : 2.0
旅客/n : 3.0
开场/vi : 9.0
任性/a : 24.0
Cr/n : 1.0
教条/n : 1.0
梦圆/nr2 : 1.0
刘金沂/nr : 3.0
凄美/a : 1.0
损伤/v : 3.0
探险/vi : 1.0
造假/vn : 2.0
身上/s : 52.0
玲珑/an : 2.0
马虎/a : 1.0
本村/r : 1.0
东北虎/n : 1.0
苍凉/an : 1.0
fight/n : 2.0
征稿/vn : 3.0
个性/n : 18.0
螃蟹/n : 4.0
设计图/n : 1.0
恶性肿瘤/nl : 1.0
小武/nr2 : 3.0
2011年/t : 6.0
newsen/n : 1.0
德黑兰/nsf : 1.0
塘沽/ns : 6.0
竭力/d : 1.0
延伸/vd : 1.0
庙宇/n : 1.0
预备/vn : 1.0
牟尼/nr : 2.0
伪科学/n : 1.0
汽车之家/gwqc : 1.0
安然/z : 2.0
熄/v : 1.0
深表/v : 1.0
开幕式/n : 5.0
财富/n : 18.0
未知/vn : 8.0
棺材/n : 3.0
参军/vi : 1.0
球赛/n : 1.0
http://t.cn/R4YFxmr/xu : 1.0
伦敦/nsf : 10.0
中毒/vi : 7.0
Shimada/n : 1.0
morning/n : 1.0
装置/n : 4.0
编剧/vi : 1.0
签订/v : 4.0
豆花/n : 1.0
表层/n : 1.0
P4/n : 3.0
席位/n : 1.0
OS/n : 2.0
热身/vn : 1.0
江油/ns : 1.0
懂得/v : 58.0
热身/vi : 2.0
M/o : 20.0
马刚/nr : 1.0
茯苓/n : 1.0
失利/vi : 7.0
隧道/n : 6.0
Aiglos/n : 1.0
本事/n : 9.0
音域/n : 1.0
有关/v : 3.0
涡轮/n : 1.0
盘/v : 5.0
摇摆/vn : 1.0
游子/n : 1.0
历史性/n : 4.0
搭配/v : 25.0
朝鲜战争/nz : 2.0
内疚/a : 1.0
Yoshida/n : 1.0
黄瓜/n : 4.0
雌雄/n : 2.0
漫漫/a : 1.0
巴中/ns : 2.0
苟延残喘/vl : 1.0
大手大脚/nl : 1.0
拥入/v : 1.0
关掉/v : 3.0
环球网/gwz : 3.0
http://t.cn/RPijKt0/xu : 1.0
中毒/vn : 2.0
省区/n : 3.0
青青/z : 1.0
出现/v : 126.0
施压/v : 1.0
萌发/v : 1.0
鲜花/n : 17.0
深思熟虑/nl : 1.0
tuition/n : 1.0
踽踽/z : 1.0
婴儿车/n : 5.0
恩爱/a : 17.0
猛打/v : 2.0
杂事/n : 1.0
警示牌/n : 1.0
气质/n : 18.0
痴/ad : 2.0
一帆风顺/vl : 2.0
疑/ng : 5.0
NBA/n : 26.0
Need/n : 1.0
anita4632/n : 1.0
婚/vg : 3.0
不再/d : 71.0
应用/vn : 12.0
MM/n : 1.0
赵丽颖/nr : 15.0
幸甚/a : 1.0
督察/v : 1.0
精/ad : 4.0
漫漫/z : 9.0
今晚/t : 87.0
豆豆/nr2 : 1.0
Faceu/n : 2.0
Sayi/n : 2.0
白马/nr : 1.0
英国人/nz : 1.0
Muse/n : 1.0
笛/n : 3.0
越级/vn : 1.0
谢恩/vi : 1.0
体会/v : 10.0
牌号/n : 3.0
正如/nr2 : 2.0
越级/vd : 1.0
百晓生/nr : 3.0
残疾人/n : 2.0
杨宝玲/nr : 1.0
双城记/n : 1.0
音译/n : 1.0
http://t.cn/RIXRjjV/xu : 1.0
混淆视听/vl : 1.0
学校/n : 87.0
Pandora/n : 1.0
树洞/nr2 : 1.0
验证/v : 9.0
抽出/v : 12.0
GET/v : 2.0
舍不得/v : 13.0
预算/n : 3.0
契税/n : 1.0
地理学/n : 1.0
http://t.cn/zYLz5Mx/xu : 1.0
新郎/n : 3.0
晚宴/n : 10.0
景天/n : 1.0
翻译/v : 23.0
勾结/v : 4.0
deal/n : 1.0
卢小超/nr : 1.0
性爱/n : 1.0
翻译/n : 9.0
评分/vn : 4.0
开花/vi : 1.0
吴法宪/nr : 1.0
评分/vi : 4.0
本桥/nr2 : 1.0
低下/an : 1.0
Olza/n : 1.0
血肉/n : 3.0
某地/r : 2.0
附有/v : 1.0
入门/vn : 5.0
光/v : 3.0
硬化/vi : 1.0
旁白/n : 3.0
牛鼻子/nl : 1.0
元旦/t : 12.0
诗苑/nr : 1.0
醇厚/an : 1.0
出口/vn : 5.0
出口/vi : 9.0
劝诫/v : 1.0
猴子/n : 7.0
不衰/v : 1.0
台办/n : 3.0
截然不同/vl : 4.0
难吃/a : 4.0
秋葵/nr2 : 2.0
栖霞/ns : 1.0
光/n : 51.0
高速/b : 15.0
龙湖/ns : 2.0
holiday/n : 1.0
高速/d : 7.0
从医/v : 1.0
热线/n : 4.0
亚当/nrf : 1.0
avenue/ns : 1.0
http://t.cn/Rc1EN5W/xu : 1.0
侠倚碧/nr : 1.0
JF2017/n : 1.0
郴/b : 1.0
回荡/vi : 1.0
销售额/n : 1.0
光/d : 36.0
惊恐/a : 2.0
Mandela/n : 1.0
尤物/n : 2.0
单相/b : 2.0
提取/v : 2.0
演唱/v : 41.0
相悖/v : 1.0
入门/vi : 3.0
名额/n : 12.0
沉没/vi : 6.0
Bereullin/n : 1.0
时空/n : 4.0
至/ng : 1.0
朴树作/nr : 1.0
野性/n : 5.0
5G/n : 1.0
错位/vn : 1.0
物欲横流/nl : 1.0
凉糕/n : 1.0
chic/a : 1.0
司机/n : 72.0
电磁铁/n : 1.0
特有/b : 4.0
艾尔/nrf : 1.0
安国/ns : 1.0
乳房/n : 1.0
无权/vi : 1.0
泷/ng : 5.0
白菊茶/nr : 1.0
赵寅/nr : 1.0
杨霞/nr : 1.0
发狠/v : 1.0
辩护/vi : 5.0
宇宙/n : 23.0
铜陵/ns : 1.0
拍合/v : 3.0
辩护/vn : 5.0
若/dg : 1.0
每家/r : 1.0
办/v : 64.0
荣获/v : 5.0
专注/vi : 11.0
专注/vd : 3.0
萧山/ns : 2.0
比如/v : 25.0
http://t.cn/8FWC2yK/xu : 1.0
皇城/ns : 1.0
肿/vi : 11.0
胡/nr1 : 30.0
睡/v : 176.0
阳光/nz : 6.0
XboxOne/n : 2.0
咖喱/n : 2.0
ing/a : 7.0
应得/v : 2.0
战胜/v : 21.0
航/ng : 15.0
提醒/vn : 1.0
包含/v : 8.0
涂婷/nr : 1.0
充饥/vi : 1.0
刘晓庆/nr : 4.0
Miuo/n : 1.0
儿童/n : 40.0
港澳台/n : 20.0
王国维/nr : 1.0
女朋友/n : 29.0
Drive/n : 1.0
贺天举/nr : 1.0
万众/n : 1.0
宝二/nr2 : 1.0
院长/n : 13.0
空落落/z : 1.0
发丝/n : 1.0
芬芳/n : 1.0
VG/n : 1.0
今宵/t : 1.0
MrHua/n : 1.0
race/n : 1.0
过瘾/a : 7.0
抓紧/v : 5.0
阿胶/n : 1.0
流浪者/n : 3.0
尺码/n : 1.0
红包/n : 232.0
碧眼/n : 1.0
Positive/a : 1.0
体坛周报/gnhun : 1.0
惶恐/a : 2.0
午夜/t : 3.0
防弹衣/n : 1.0
租借/v : 2.0
欠/v : 26.0
奇/b : 1.0
放荡不羁/vl : 1.0
总领事馆/n : 3.0
拗口/a : 1.0
泡/ng : 1.0
宫廷/n : 3.0
Magical/a : 1.0
盘旋/v : 2.0
RiverDawn/n : 1.0
一派/b : 1.0
遗落/v : 1.0
绥中县/ns : 2.0
葫芦/n : 3.0
装修/v : 15.0
果不其然/vl : 1.0
Bandit/n : 1.0
字母/n : 13.0
全天/n : 2.0
无理/ad : 1.0
倡议/n : 1.0
Edwin/nz : 1.0
数以千计/vl : 2.0
晓妍/nr : 1.0
收起/v : 1.0
油/n : 69.0
次第/d : 1.0
阅读/v : 46.0
相待/v : 3.0
风骚/n : 7.0
静/a : 26.0
盆栽/n : 1.0
塞尔达/nrf : 1.0
毛姆/nsf : 2.0
劫难/n : 1.0
二律/nr : 1.0
狡辩/vd : 1.0
泄漏/v : 2.0
O.P.I/n : 1.0
Being/vshi : 1.0
零售/vn : 2.0
转瞬/d : 2.0
泡泡/n : 3.0
普通话/n : 7.0
向来/d : 1.0
http://t.cn/aoXFJa/xu : 1.0
maya/n : 1.0
勒令/v : 1.0
屠宰场/n : 1.0
http://t.cn/8sHHRel/xu : 1.0
简木生/nr : 1.0
西里/nr : 1.0
自责/v : 1.0
造反/vi : 2.0
Honeywell/n : 1.0
单眼/n : 1.0
饭店/n : 7.0
组长/n : 2.0
再/d : 544.0
泡泡/v : 1.0
吸血鬼/n : 3.0
曾雨鑫/nr : 1.0
小腹/n : 5.0
江一燕/nr : 1.0
恶臭/n : 2.0
责令/v : 3.0
YASASHISA/n : 2.0
Shaw/nz : 1.0
离奇/a : 5.0
事宜/n : 3.0
恕/vg : 1.0
响当当/z : 3.0
代/v : 12.0
绿川光/nr : 1.0
收听/v : 1.0
绝望/an : 2.0
ThankYouKobe/n : 1.0
代/n : 2.0
TA/n : 23.0
虚张声势/vl : 1.0
美滋滋/z : 1.0
蔻/n : 5.0
广阔/a : 1.0
听信/v : 1.0
used/vd : 1.0
asked/v : 1.0
满贯/n : 2.0
纪念馆/n : 3.0
炸/v : 86.0
状元/n : 4.0
肯定/vn : 4.0
沉稳/a : 4.0
无忧无虑/vl : 2.0
二级/b : 3.0
宽度/n : 1.0
艾滋病/n : 3.0
坚持不懈/vl : 1.0
利比亚/nsf : 3.0
笑/vn : 6.0
黑/ng : 3.0
战/ng : 51.0
绰号/n : 2.0
睡梦/n : 2.0
个儿/n : 1.0
ESSEX/nz : 1.0
拱手/vd : 1.0
老大爷/n : 5.0
可是/d : 2.0
逍遥/a : 3.0
不消/v : 1.0
回落/vi : 1.0
笑/vd : 34.0
Cobra/n : 1.0
霍邱县/ns : 1.0
订阅/v : 3.0
1991年/t : 2.0
头顶/n : 1.0
老奶奶/n : 24.0
http://t.cn/SJZrW5/xu : 1.0
帷幕/n : 1.0
困难/an : 20.0
首届/b : 1.0
祝寿/vi : 1.0
人人/n : 32.0
汇/ng : 7.0
解救/vn : 1.0
漂洋过海/vl : 4.0
市委/n : 11.0
Made/vd : 1.0
这里/rzs : 164.0
应当/v : 14.0
施展/v : 2.0
Angel/n : 1.0
李志用/nr : 1.0
环城/nz : 2.0
卫生/an : 16.0
虚无/b : 1.0
五一/t : 10.0
参议员/n : 1.0
手法/n : 10.0
归来/vi : 12.0
PinoEliza/n : 1.0
西/b : 26.0
玛莎/nrf : 1.0
马克/n : 13.0
指控/v : 1.0
介词/n : 1.0
Quitting/vi : 1.0
居心/n : 1.0
GOTHIC/a : 1.0
恍若/v : 1.0
dog/n : 1.0
Tony/nz : 1.0
市值/n : 3.0
管理员/n : 5.0
喧扰/v : 1.0
转战/v : 1.0
ChenMan/n : 2.0
应声/vi : 1.0
省心/a : 5.0
光线/n : 2.0
宠物/n : 64.0
丰收年/n : 1.0
寒冷/a : 3.0
anglelababy/n : 1.0
fun/n : 2.0
忆/vg : 5.0
邱淑/nr : 1.0
看好/v : 11.0
慌乱/a : 4.0
打的/v : 3.0
郡主/n : 1.0
序幕/n : 1.0
图解/v : 18.0
Weico4/n : 2.0
贾磊/nr : 4.0
波音/nz : 3.0
伯仲/n : 1.0
容易/ad : 45.0
老祖宗/n : 3.0
韩雨芹/nr : 1.0
太原市/ns : 1.0
谨/d : 6.0
http://t.cn/zlzNp8N/xu : 1.0
节省/v : 6.0
斑马/n : 2.0
普拉达/nrf : 2.0
少见/a : 3.0
不管怎样/dl : 4.0
清真寺/n : 9.0
忧/vi : 1.0
上坡/vi : 1.0
大吉大利/vl : 1.0
大战/n : 44.0
烦恼/an : 36.0
修建/v : 1.0
吸尘器/n : 1.0
我慧/nr2 : 1.0
挺身而出/vl : 3.0
组合/vi : 3.0
雪碧/nr2 : 2.0
大爱/nr2 : 3.0
MATT/nz : 1.0
组合/vd : 2.0
下降/vi : 14.0
田七/n : 1.0
意涵/nr2 : 1.0
横批/n : 1.0
胃口/n : 5.0
攀/v : 9.0
富兰克林/nrf : 1.0
手术刀/n : 1.0
西藏/ns : 12.0
星巴克/nz : 4.0
琼安/nrf : 1.0
片名/n : 2.0
组合/vn : 3.0
甄/nr1 : 18.0
http://t.cn/zOeC5yI/xu : 1.0
车厢/n : 3.0
温/nr1 : 7.0
Duenas/n : 1.0
淞/ng : 1.0
bosoms./n : 1.0
坍塌/vi : 1.0
低估/v : 3.0
战争贩子/n : 1.0
深知/v : 1.0
总工会/n : 2.0
周琦/nr : 2.0
活路/n : 4.0
DT/n : 1.0
E5/n : 1.0
战/vg : 51.0
http://t.cn/zY7dirM/xu : 1.0
方君/nr2 : 1.0
少不了/vl : 6.0
潘/nr1 : 7.0
剩余/v : 3.0
延误/v : 8.0
首场/n : 1.0
打分/v : 4.0
呼/v : 7.0
义县/ns : 1.0
7pcr.BLACKPINK/n : 1.0
适应/v : 15.0
笑书/nr2 : 1.0
呼/o : 1.0
http://t.cn/zWoMdIV/xu : 1.0
用户名/n : 1.0
指示/v : 4.0
炒股/vn : 2.0
趋于/v : 1.0
StarNYC/n : 2.0
爽快/a : 3.0
京津冀/nr : 2.0
炒股/vi : 2.0
指示/n : 1.0
捧/v : 15.0
抽取/v : 48.0
忠实/a : 6.0
姐/n : 151.0
不易/a : 6.0
补补/v : 1.0
戒/v : 17.0
安好/a : 12.0
guys/n : 2.0
枪/n : 26.0
自我陶醉/nl : 1.0
车上/s : 21.0
南瓜/n : 4.0
三不/n : 1.0
P5/n : 2.0
受阻/vi : 1.0
中午/t : 28.0
一家人/n : 1.0
穷/vg : 2.0
古巨基/nr : 3.0
液/ng : 6.0
拆开/v : 1.0
幼时/n : 1.0
破鞋/n : 2.0
好奇/v : 1.0
N/o : 14.0
丙/Mg : 1.0
北京青年报/gnbj : 1.0
张鲁一/nr : 5.0
磨蹭/vi : 2.0
嗑/v : 6.0
详情/n : 44.0
童/ng : 29.0
闵行/ns : 1.0
好奇/a : 19.0
夏雪/nr : 2.0
消化道/n : 1.0
纯属/v : 4.0
停职/vi : 7.0
费/n : 16.0
冯勇军/nr : 2.0
便宜/a : 16.0
12分/t : 1.0
Hero/n : 2.0
GMIC/n : 1.0
畏惧/v : 4.0
zs/n : 2.0
喜人/a : 1.0
馆/ng : 21.0
开头/vi : 1.0
不亚于/v : 1.0
时常/d : 10.0
放晴/vi : 1.0
BAEKHYUN/n : 2.0
everything/r : 2.0
费/v : 10.0
黎/b : 4.0
武装/vn : 3.0
19时/t : 5.0
翻译/vn : 1.0
浚/ng : 1.0
漆黑/z : 4.0
江上渡/nr : 1.0
kim/n : 1.0
便宜/v : 3.0
调换/v : 1.0
开炮/vi : 5.0
萃/ng : 2.0
木瓜/n : 1.0
jbrand/n : 1.0
不要/d : 255.0
暗杀/v : 3.0
Victoria/nsf : 2.0
小红/nr2 : 1.0
远去/v : 1.0
冲昏头脑/vl : 1.0
段小/nr : 2.0
收下/v : 1.0
必备/v : 21.0
雍和宫/ns : 1.0
大考/vi : 2.0
役/ng : 1.0
病史/n : 2.0
监视器/n : 1.0
马磊/nr : 2.0
凯利・麦格尼格尔/nrf : 1.0
精选/vn : 4.0
计数/vi : 1.0
王三白/nr : 1.0
欣赏/v : 26.0
忧/ng : 6.0
口粮/n : 4.0
4日/t : 15.0
回忆录/n : 3.0
逆转/vn : 2.0
愁/v : 14.0
恶/ag : 3.0
恶/ad : 7.0
建厂/v : 9.0
向心力/n : 1.0
mm/n : 4.0
都会/n : 3.0
愤怒/a : 4.0
住房/n : 4.0
hope/n : 2.0
杨利伟/nr : 1.0
售票机/n : 1.0
万分/d : 6.0
下半年/t : 7.0
旗子/n : 2.0
Leisure/n : 2.0
周立波/nr : 2.0
开关/n : 3.0
园林式/b : 1.0
过头/a : 2.0
位/ng : 1.0
反应/n : 6.0
欧佩薇/nr : 4.0
bot/n : 1.0
jue.../n : 1.0
阿克苏/nsf : 1.0
Romantics/n : 2.0
火焰/n : 1.0
感叹句/n : 2.0
jpg/n : 1.0
Dreamman/n : 1.0
窍/ng : 2.0
别人/rr : 249.0
长阳/ns : 1.0
秀姐/nr2 : 1.0
遥远/a : 10.0
区域/n : 17.0
RqnjeDP/n : 1.0
烫伤/vi : 3.0
无常/a : 8.0
稿费/n : 1.0
挥洒/v : 2.0
神出鬼没/vl : 1.0
不满/an : 10.0
大开眼界/vl : 1.0
关岛/nsf : 1.0
发来/nr2 : 6.0
卫/v : 18.0
描绘/v : 9.0
清河/ns : 1.0
撤销/v : 1.0
Hecatee/n : 1.0
筑路/vn : 1.0
豆豉/n : 1.0
霍乱/n : 1.0
采暖/vi : 1.0
326M/n : 1.0
能人/n : 1.0
清理/vn : 6.0
悲怆/a : 2.0
逆转/vi : 15.0
讹诈/v : 1.0
艺术/n : 30.0
医学院/n : 4.0
灌输/v : 2.0
银发/n : 1.0
基德/nrf : 2.0
童趣/n : 1.0
蒋劲/nr : 1.0
摄制组/n : 1.0
一概/d : 1.0
garden/n : 1.0
谴责/v : 17.0
Selina/n : 4.0
板油/n : 2.0
严锋/nr : 2.0
LSSC/n : 1.0
蚊虫/n : 2.0
知情/vn : 4.0
稀有/a : 1.0
鲁海燕/nr : 1.0
迟缓/an : 1.0
知情/vi : 3.0
动检/n : 1.0
羽绒服/n : 13.0
拟/v : 5.0
STARNEWS/n : 1.0
吝啬/a : 3.0
速冻/vn : 6.0
闹钟/n : 2.0
辩论/v : 1.0
黄小仙/nr : 3.0
用心/a : 5.0
临夏回族自治州/ns : 1.0
恋情/n : 22.0
我校/r : 3.0
木马/n : 1.0
哈利波特/nrf : 3.0
http://t.cn/zOWbUH0/xu : 1.0
蛤蟆/n : 2.0
冲澡/v : 1.0
神清气爽/al : 4.0
欧美金/nr : 1.0
用心/n : 6.0
时刻/d : 12.0
秀珉/nr2 : 1.0
我校/n : 4.0
澡/ng : 8.0
Side108/n : 1.0
讨教/v : 1.0
浙江/ns : 8.0
救灾/vn : 1.0
惊人/a : 14.0
永日/nr2 : 3.0
运用/v : 10.0
治理/vn : 4.0
干面/n : 4.0
大学生/n : 46.0
时刻/n : 39.0
护航/vi : 1.0
退还/v : 2.0
溺/vg : 2.0
随/dg : 7.0
越南/nsf : 10.0
吹牛/vi : 3.0
愿意/v : 63.0
拔牙/v : 3.0
顺遂/a : 2.0
罪过/n : 1.0
高德/nt : 2.0
暗访/v : 1.0
文甄子丹/nr : 1.0
有去无回/vl : 1.0
毛巾/n : 7.0
无边无际/bl : 1.0
shanshan/n : 4.0
瑟瑟/z : 1.0
赚钱/v : 13.0
新机/n : 1.0
钢材/n : 1.0
光良/nr2 : 3.0
朝天/ns : 1.0
完全/a : 9.0
排斥/vn : 2.0
OSMO/n : 1.0
忽悠/z : 12.0
房客/n : 1.0
性行为/n : 2.0
伤痕/n : 2.0
垄断/vn : 4.0
统帅/n : 1.0
染上/v : 1.0
淋/v : 8.0
纳税人/n : 5.0
昌平区/ns : 1.0
smiles/n : 1.0
微型/b : 2.0
孙悟空/nr : 4.0
睢/n : 1.0
马靖昊/nr : 1.0
确切/ad : 1.0
7点/t : 15.0
打架/vi : 6.0
抒情/vi : 2.0
费钱/a : 1.0
哲学家/n : 1.0
包饭/v : 1.0
小河/n : 4.0
起身/vi : 3.0
返还/v : 2.0
贤/ag : 3.0
执政/vi : 3.0
Ha/o : 3.0
闪/vi : 6.0
执政/vn : 3.0
费钱/v : 1.0
灵/a : 26.0
分心/vi : 1.0
国际化/vi : 1.0
解说/v : 10.0
必要/a : 27.0
新余/ns : 1.0
毛孔/n : 2.0
http://t.cn/RwiibhK/xu : 1.0
球蛋白/n : 2.0
维达/nz : 2.0
悬空/vn : 1.0
why/ry : 3.0
国际化/vn : 2.0
闪光弹/n : 1.0
扬名/v : 2.0
迎新/vi : 1.0
榜样/n : 8.0
说了算/vl : 13.0
过来/vf : 40.0
人名/n : 2.0
书真/nr : 1.0
德艺双馨/nl : 3.0
沈阳日报/gnln : 1.0
仔/ng : 44.0
蓟县/ns : 1.0
点/v : 167.0
李开复/nr : 8.0
NO.351/n : 1.0
网通/nz : 2.0
适逢/v : 1.0
图猜/nrf : 1.0
大白菜/n : 1.0
草根/n : 6.0
背黑锅/v : 3.0
恣意/d : 2.0
仪/ng : 5.0
李冰冰/nr : 3.0
令/v : 73.0
音乐会/n : 8.0
集/ng : 5.0
耽/nr1 : 4.0
王思聪/nr : 19.0
Love/n : 13.0
抵制/vn : 2.0
沉迷/vi : 1.0
批发价/n : 1.0
猛烈/ad : 1.0
面具/n : 2.0
here/d : 3.0
魂魄/n : 1.0
动武/vi : 1.0
点/n : 139.0
金针/n : 1.0
编辑/v : 1.0
判刑/vi : 2.0
黑社会/n : 3.0
嫉妒/v : 10.0
点射/v : 1.0
寒冷/an : 4.0
思之晓/nr : 1.0
遭/v : 113.0
乐/vg : 1.0
潮汕/ns : 8.0
zhibo8/n : 1.0
郭川/nr : 3.0
身手/n : 3.0
菊花/n : 11.0
520RMB/n : 1.0
祺/ng : 2.0
车改/n : 1.0
Guardians/n : 1.0
卢正雨/nr : 1.0
油罐/n : 1.0
收容所/n : 1.0
书/vg : 5.0
澡/vg : 1.0
次/a : 2.0
BowieTsang/n : 1.0
吸/v : 28.0
里海/ns : 1.0
桌上/s : 4.0
新西兰/ns : 3.0
癫痫/n : 3.0
梧桐/n : 2.0
单向/b : 1.0
黑格尔/nrf : 1.0
ta/n : 16.0
编辑/n : 7.0
使用权/n : 2.0
话梅/n : 1.0
华夏/nz : 4.0
望尘莫及/vl : 2.0
过于/d : 13.0
介绍/vn : 4.0
素来/d : 1.0
民警/n : 15.0
辅导员/n : 2.0
汇报/vn : 1.0
大牙/n : 1.0
no.1/n : 1.0
跨栏/v : 1.0
馨闻/nr2 : 1.0
漳浦县/ns : 1.0
福尔摩斯/nrf : 7.0
http://t.cn/RtO2Eny/xu : 1.0
陈世美/nr : 2.0
错过/v : 64.0
造价/n : 1.0
举重/vn : 4.0
层叠/z : 6.0
地质/n : 4.0
Houston/nz : 5.0
栏杆/n : 4.0
佟丽娅/nr : 23.0
履述/nr2 : 2.0
孙子/n : 8.0
兴衰成败/nl : 2.0
就是/v : 191.0
荣耀/nz : 1.0
碰到/v : 11.0
战舰/n : 4.0
描绘/vn : 1.0
禅/ng : 3.0
明月/n : 4.0
军机/n : 2.0
时候/n : 429.0
团/n : 79.0
蚊香/n : 1.0
功/n : 14.0
Syria/nsf : 1.0
光子/n : 1.0
Cameron/n : 1.0
只不过/d : 8.0
宽容/v : 8.0
斯特林/nrf : 1.0
兔子/n : 15.0
明了/v : 1.0
grss/n : 1.0
步/n : 4.0
就是/d : 89.0
将来/t : 18.0
无恙/z : 1.0
bangbangbang/n : 1.0
枪杀/v : 3.0
文科生/n : 2.0
步/v : 4.0
S720/n : 1.0
能干/a : 1.0
断定/v : 1.0
肌肤/n : 8.0
如履薄冰/vl : 1.0
摸/v : 22.0
男生/n : 62.0
占领/v : 9.0
Catalog/a : 1.0
整体/n : 12.0
远洋/b : 2.0
憔悴/an : 2.0
斩断/v : 2.0
溧阳市/ns : 1.0
周转/vn : 1.0
我市/r : 1.0
苗条/a : 1.0
幽默/a : 37.0
完成/vn : 1.0
云彩/n : 4.0
节/vg : 7.0
不攻自破/vl : 1.0
cheat/n : 1.0
win10/n : 1.0
波澜壮阔/vl : 1.0
租用/v : 1.0
集/vg : 110.0
KUMAMON/n : 2.0
渠/ng : 1.0
http://t.cn/RIv7W8z/xu : 1.0
阿莎/nrf : 1.0
跑马/vi : 2.0
道恩/nrf : 1.0
零分/t : 4.0
鼓/n : 1.0
招牌/n : 7.0
鼓/v : 4.0
嗒/o : 1.0
衷心/d : 1.0
挽留/v : 3.0
脾/n : 3.0
夏洛克・福尔摩斯/nrf : 1.0
茧/ng : 2.0
机器人/n : 21.0
高中生/n : 10.0
碌碌无为/vl : 1.0
强制力/n : 1.0
乐/ng : 29.0
http://t.cn/zl7V8z6/xu : 4.0
板桥/ns : 1.0
著名/a : 30.0
执著/a : 22.0
陈梓/nr : 1.0
衷心/b : 2.0
夏雨雪/nr : 1.0
Ct/n : 2.0
久/ng : 25.0
群皮卡丘/nrf : 1.0
最近/t : 166.0
征兆/n : 2.0
远销/v : 1.0
站点/n : 1.0
命/n : 53.0
慨/ag : 1.0
产品/n : 54.0
曲阜/ns : 2.0
独立性/n : 1.0
樊胜美/nr : 1.0
秦川/ns : 2.0
做客/vi : 10.0
Wings/n : 6.0
踊跃/a : 1.0
市长/n : 6.0
Gocheok/n : 1.0
套装/n : 11.0
徐州/ns : 5.0
Adele/nz : 4.0
麦克阿瑟/nrf : 1.0
交叉/v : 1.0
always/d : 3.0
彼一时/bl : 1.0
1966年/t : 2.0
好处/n : 13.0
O2O/n : 2.0
http://t.cn/hGB6Xk/xu : 1.0
毁掉/v : 1.0
科特布斯/nrf : 1.0
不规则/a : 2.0
衣橱/n : 4.0
意在/v : 2.0
黎明/t : 2.0
锻炼/vn : 4.0
负罪感/n : 2.0
泰妍/nr2 : 1.0
以/b : 2.0
肉末/n : 4.0
面目全非/al : 2.0
扶梯/n : 4.0
puerhkiss/n : 1.0
淮海/ns : 4.0
登记/v : 4.0
皖/b : 1.0
结束/vn : 3.0
能够/v : 65.0
霓/ng : 1.0
闾/nr1 : 3.0
列表/vi : 3.0
P6/n : 4.0
耳鸣/vi : 4.0
骨骼/n : 2.0
糟粕/n : 1.0
陈伟霆/nr : 15.0
抵扣/v : 42.0
埃及/nsf : 4.0
题字/n : 2.0
发誓/v : 7.0
贤/ng : 9.0
机密/n : 2.0
理睬/v : 2.0
Danny/nz : 1.0
分销/vn : 8.0
李淼/nr : 1.0
定性/vd : 1.0
端点/n : 1.0
该/v : 159.0
勤/a : 1.0
申冤/v : 4.0
消防/b : 21.0
24kmagic/n : 1.0
com/n : 1.0
持有/v : 8.0
茉莉花/n : 2.0
http://weibo.com/u/1668932740/xu : 2.0
nono/a : 1.0
退款/vn : 1.0
李国庆/nr : 1.0
叛逆/n : 1.0
萎缩/vi : 2.0
阿宝/nr : 9.0
http://t.cn/R5adHSS3d/xu : 1.0
注入/v : 2.0
辟谣/v : 10.0
退款/vi : 6.0
烟枪/n : 2.0
到来/vi : 11.0
姑/n : 2.0
剿匪/vi : 1.0
名句/n : 1.0
颠覆/v : 13.0
潘迎紫/nr : 1.0
重庆商报/gncq : 1.0
演艺/n : 7.0
http://t.cn/RvAG5OL/xu : 1.0
伍雷/nr : 2.0
圆滑/a : 1.0
债/n : 6.0
知影/nr2 : 1.0
想开/vi : 1.0
霞/ng : 2.0
惺/ng : 6.0
教规/n : 1.0
到来/vn : 4.0
Yourself/rr : 2.0
银行/n : 42.0
NBC/n : 2.0
CL0226/n : 1.0
花花真/nr : 1.0
读出/v : 5.0
浮华/an : 1.0
工党/n : 2.0
骑马/vi : 1.0
狼藉/n : 1.0
无线/b : 3.0
确实/ad : 49.0
法帖/n : 4.0
死死/d : 1.0
李政宰/nr : 1.0
忙忙碌碌/z : 1.0
碎片/n : 4.0
绘/v : 27.0
专场/n : 2.0
Photoshop/n : 4.0
信使/n : 1.0
竭尽全力/vl : 3.0
制造/v : 30.0
尤恩/nrf : 1.0
蜂窝煤/n : 1.0
酸枣/n : 1.0
澳大利亚/nsf : 21.0
greater/a : 1.0
辟邪/v : 3.0
UB2D/n : 1.0
创刊/vi : 2.0
吴克群/nr : 3.0
trailer/n : 1.0
身旁/s : 2.0
Better/a : 1.0
列/v : 13.0
放屁/v : 5.0
朴树/nr2 : 2.0
bells/n : 1.0
音质/n : 4.0
处处/d : 8.0
尤里/nrf : 1.0
倒流/vi : 1.0
进攻/vn : 2.0
Polo/n : 2.0
无论如何/dl : 9.0
这些/rz : 286.0
飞快/z : 2.0
清清楚楚/z : 1.0
Muji/n : 1.0
无声无息/vl : 1.0
PSVR/n : 1.0
入库/vn : 1.0
入库/vi : 6.0
有些/rz : 91.0
CBD/n : 3.0
处/n : 22.0
昏迷/v : 1.0
抛/v : 7.0
医药/n : 4.0
黏/a : 5.0
站/n : 43.0
12m:/n : 1.0
溃/vg : 1.0
摩肩接踵/vl : 1.0
巴子/nrf : 1.0
该省/r : 1.0
巴厘岛/nsf : 3.0
语/vg : 13.0
沉睡/vi : 2.0
强烈/a : 10.0
总队/n : 2.0
长长的/z : 2.0
贺/vg : 1.0
品/v : 29.0
钢筋/n : 9.0
祈愿/vn : 2.0
节气/n : 4.0
文综高/nr : 1.0
航/vg : 6.0
电饭锅/n : 2.0
谨慎/a : 4.0
游街/v : 1.0
聚首/vi : 1.0
芹/ng : 1.0
乌/ryv : 1.0
鞭/ng : 1.0
MIX+F/n : 1.0
Veronicas/n : 1.0
CALENDAR/n : 1.0
少年犯/n : 3.0
Welcome/a : 2.0
赛/vn : 20.0
新运来/nr : 1.0
法则/n : 1.0
蔡崇信/nr : 1.0
骨盆/n : 2.0
久/ad : 18.0
戒烟/vi : 1.0
权利/n : 17.0
预演/v : 1.0
友好/a : 8.0
柯/n : 3.0
宁波市/ns : 1.0
农活/n : 1.0
乐/an : 1.0
乐/ad : 13.0
榆林/ns : 2.0
柚子/n : 7.0
酒馆/n : 2.0
功德/n : 2.0
养活/v : 2.0
三洋/nz : 4.0
摘录/v : 1.0
心力/n : 2.0
户籍/n : 6.0
招手/vi : 2.0
协助/v : 1.0
验/v : 4.0
总理/n : 12.0
朴树新/nr : 1.0
足/ng : 3.0
米/n : 23.0
比作/v : 1.0
前脚/n : 3.0
无奈/an : 9.0
集训/vn : 1.0
课堂/n : 17.0
西服/n : 1.0
珉/nr1 : 3.0
置于/v : 1.0
浑/ad : 1.0
启迪/vn : 6.0
suho/n : 1.0
告状/vi : 1.0
公布/v : 63.0
手脚/n : 4.0
诸/rz : 5.0
vine/n : 1.0
缝/n : 2.0
造句/vi : 1.0
自有/b : 3.0
科学/n : 14.0
火线/n : 1.0
开支/n : 2.0
账单/n : 3.0
安吉新歌/nrf : 1.0
若得志/nr : 1.0
及格/vi : 4.0
科学/a : 20.0
早餐/n : 21.0
消/v : 16.0
户/ng : 29.0
证/vg : 1.0
汉字/nz : 10.0
傻笑/vi : 2.0
谢杏芳/nr : 3.0
王一新/nr : 2.0
双人/b : 4.0
美术/n : 14.0
Anymore/r : 1.0
壁纸/n : 17.0
朱茵/nr : 1.0
含量/n : 8.0
所谓/vn : 3.0
得了/vi : 5.0
证明/n : 2.0
http://t.cn/RVgh3yv/xu : 1.0
融融/z : 1.0
美妙/a : 5.0
气氛/n : 9.0
伊尔/nrf : 1.0
证明/v : 49.0
试探/v : 4.0
never/d : 2.0
撇开/v : 1.0
莱昂纳多/nrf : 4.0
材料/n : 17.0
召集/v : 1.0
十九日/t : 1.0
热天/n : 2.0
泽平/nr2 : 2.0
佳佳/nr : 1.0
比分/n : 27.0
YOKA时尚网/gwss : 2.0
违宪/vn : 1.0
园区/n : 7.0
逗人/a : 1.0
自虐/vi : 2.0
安德鲁/nrf : 2.0
进屋/vi : 1.0
Happy/a : 61.0
base/n : 1.0
装聋作哑/vl : 1.0
奉/v : 4.0
郑/nr1 : 8.0
冯晓川/nr : 3.0
禁止/vn : 1.0
强买强卖/vl : 1.0
浓雾/n : 2.0
章节/n : 1.0
调戏/v : 6.0
语/ng : 79.0
科里/nrf : 2.0
争当/v : 1.0
示威/vi : 2.0
D.R.A.M./n : 1.0
雕琢/v : 1.0
丝网/n : 2.0
歌/vg : 7.0
阆/n : 7.0
2b/n : 1.0
优越感/n : 2.0
IC/n : 1.0
俄勒冈州/nsf : 1.0
柬埔寨/nsf : 3.0
李斌/nr : 1.0
败家子/n : 1.0
惠子/nr2 : 1.0
立法/vi : 2.0
翻译官/n : 1.0
妇幼/n : 1.0
郑仁/nr : 2.0
听众/n : 4.0
天涯海角/nl : 2.0
爹爹/n : 1.0
MDR/n : 2.0
过滤器/n : 1.0
足联/n : 4.0
花开锦/nr : 1.0
贾乃亮/nr : 6.0
灶/n : 1.0
田然/nr : 1.0
全省/n : 1.0
优柔寡断/vl : 1.0
http://t.cn/RIZyW8j/xu : 1.0
钱/n : 374.0
工大/nt : 3.0
女排/n : 24.0
深井/n : 2.0
汉/tg : 18.0
困顿/an : 1.0
自卫队/n : 3.0
南部县/ns : 1.0
阿信/nr2 : 6.0
真/d : 382.0
揭开/v : 4.0
含意/n : 1.0
话不投机/vl : 1.0
真/a : 465.0
圆形/n : 3.0
超载/v : 3.0
youth/n : 2.0
三连冠/nl : 2.0
塞尔维亚/nsf : 7.0
后人/n : 2.0
还给/v : 3.0
叙旧/vi : 2.0
情节/n : 10.0
布达拉宫/ns : 1.0
陕西/ns : 13.0
维也纳/nsf : 2.0
改朝换代/vl : 1.0
挺拔/a : 5.0
民族/n : 68.0
榉/n : 1.0
him/rzt : 1.0
锤子/n : 7.0
TC/n : 1.0
AaL/n : 1.0
体味/v : 1.0
窗台/n : 2.0
铁道/n : 3.0
战争/n : 22.0
人身/n : 8.0
谎/ng : 4.0
桑梓/n : 1.0
红糖/n : 7.0
示威/vn : 4.0
死角/n : 5.0
地下/s : 8.0
政客/n : 2.0
高喊/v : 1.0
延伸/v : 3.0
崇明岛/ns : 1.0
指责/vn : 2.0
科学技术/n : 1.0
唇膏/n : 14.0
凉白开/n : 1.0
遮/v : 13.0
如上/b : 1.0
补习班/n : 9.0
武斗/vi : 2.0
麻烦/a : 7.0
虎/n : 39.0
动态平衡/n : 1.0
女子/n : 75.0
吹/v : 82.0
13日/t : 19.0
元首/n : 2.0
冬至/t : 28.0
暴乱/vn : 1.0
活气/n : 1.0
豆包/n : 1.0
欢/a : 3.0
更进一步/vl : 1.0
稍/d : 11.0
高明/a : 2.0
合奏/v : 1.0
边境/s : 2.0
背叛/v : 8.0
鲜为人知/vl : 3.0
劲/ag : 5.0
Groot/n : 1.0
氢弹/n : 5.0
巧妙/ad : 1.0
甜头/n : 1.0
阿信/nrf : 2.0
麻烦/v : 6.0
头痛/a : 3.0
新城/n : 1.0
挤/v : 19.0
stronger/a : 2.0
教练机/n : 1.0
弥补/v : 2.0
信海光/nr : 1.0
超标/vi : 2.0
starnews/n : 1.0
时而/d : 7.0
哈飞/nz : 2.0
李晨/nr : 4.0
完蛋/vi : 2.0
http://t.cn/RyV9Cxv/xu : 1.0
艰难/a : 10.0
繁华/a : 5.0
屈指可数/vl : 1.0
也好/d : 3.0
葛兰素史克/nrf : 2.0
武侠/n : 2.0
MegaHouseChina/n : 1.0
素力高/nrf : 1.0
贝壳/n : 2.0
才华/n : 10.0
演奏/vn : 1.0
夜猫子/nl : 3.0
技法/n : 2.0
要/v : 1846.0
名师/n : 1.0
MP3/n : 1.0
况/ng : 1.0
gui/n : 1.0
桑德兰/nrf : 3.0
http://t.cn/RVXWjMz/xu : 1.0
午后/t : 1.0
胺/n : 2.0
屏息/vi : 1.0
美军/n : 7.0
践/vg : 2.0
加/b : 30.0
站台/n : 1.0
展馆/n : 3.0
突飞猛进/vl : 3.0
攀升/v : 1.0
熊猫/n : 7.0
粟/ng : 2.0
系/n : 10.0
区间/n : 2.0
户口本/n : 1.0
阿訇/n : 2.0
窥/vg : 1.0
清贫/an : 1.0
憋/v : 18.0
共和国/n : 3.0
忘掉/v : 5.0
啊/e : 88.0
嘴边/s : 2.0
绘画/n : 11.0
变换/v : 1.0
老脸/n : 1.0
帮助/v : 519.0
index/n : 1.0
警犬/n : 4.0
友邦/n : 3.0
思科/nz : 1.0
克/b : 3.0
近些年/t : 2.0
梅西/nrf : 3.0
五官/n : 3.0
惜别/vi : 1.0
系/v : 72.0
正面/n : 3.0
渐/d : 15.0
sai/n : 1.0
lady/n : 1.0
治/v : 33.0
搭建/v : 1.0
正面/b : 2.0
正面/d : 5.0
话说/v : 3.0
CHINA/nsf : 1.0
疑凶/n : 1.0
ALIAN/n : 1.0
酿/v : 5.0
怀中/n : 3.0
监禁/vn : 1.0
Curry2.5/n : 1.0
外表/n : 9.0
富翁/n : 7.0
争得/v : 1.0
瞧/v : 4.0
德行/n : 3.0
俺们/rr : 2.0
优美/a : 6.0
名手/n : 1.0
假期/t : 21.0
指挥/v : 7.0
舞步/n : 2.0
索要/v : 3.0
百家饭/n : 1.0
吟唱/v : 1.0
奠基人/n : 1.0
Japan/nsf : 1.0
25日/t : 26.0
加/v : 164.0
家小/n : 2.0
随意/ad : 8.0
触发/v : 3.0
绝唱/n : 1.0
郭松民/nr : 1.0
中田/nrj : 1.0
白药/n : 1.0
深圳晚报/gngd : 2.0
Wonder/v : 1.0
小理查德/nrf : 1.0
私语/vi : 1.0
在/v : 26.0
娜娜/nr2 : 12.0
启蒙/vn : 6.0
http://t.cn/SJvGrX/xu : 1.0
余地/n : 3.0
世贸/n : 1.0
看穿/v : 2.0
纯/ad : 3.0
巴马/ns : 30.0
发芽/vi : 1.0
Wow/v : 2.0
易/a : 21.0
无声/vi : 1.0
痛经/n : 1.0
送到/v : 1.0
mark/n : 10.0
玩/v : 316.0
生物/n : 8.0
Sainsbury/n : 1.0
车手/n : 1.0
丰田/nz : 1.0
JOJO/n : 1.0
发明/vn : 2.0
齐天/nr : 1.0
怜/vg : 2.0
媛媛/nr2 : 1.0
大韩/nz : 2.0
门户/n : 10.0
费洛蒙/nrf : 3.0
反驳/vn : 3.0
http://t.cn/RcPSv27/xu : 1.0
中原/ns : 2.0
蝴蝶结/n : 10.0
enemies/n : 2.0
VACATION/n : 1.0
明斯克/nsf : 1.0
军队/n : 17.0
低潮/n : 1.0
郜/nr1 : 1.0
冷冻/v : 1.0
主动/an : 1.0
刹住/v : 1.0
主动/ad : 14.0
偏偏/d : 16.0
中文版/n : 2.0
野菜/n : 2.0
掌/ng : 4.0
陆贞/nr : 1.0
万丈深渊/nl : 1.0
城府/n : 3.0
P7/n : 2.0
老牌/b : 1.0
建华/nz : 2.0
雷雨/n : 1.0
胜景/n : 1.0
校徽/n : 1.0
扬帆/vi : 1.0
邪/ag : 1.0
新沂/ns : 1.0
王刚/nr : 1.0
Hold/v : 14.0
考点/n : 4.0
交待/v : 1.0
日积月累/vl : 1.0
草木/n : 1.0
受到/v : 32.0
P/o : 15.0
光辉/n : 1.0
改天/d : 2.0
小哪/nr : 1.0
表格/n : 3.0
枇杷/n : 2.0
光辉/a : 11.0
部队/n : 13.0
帅照/nr : 1.0
跌价/vi : 1.0
奋进/vn : 1.0
车祸/n : 17.0
力克/v : 1.0
造谣/vi : 17.0
龙门镇/ns : 1.0
妄言/v : 1.0
抚/vg : 1.0
保时捷/nr : 1.0
见怪不怪/vl : 1.0
牙根/n : 2.0
弦/n : 3.0
炊烟/n : 1.0
密度/n : 1.0
罗斯福/nrf : 1.0
记得/v : 113.0
欧阳震华/nr : 1.0
Calvin/n : 1.0
gap/n : 1.0
喏/n : 1.0
秉承/v : 1.0
提倡/v : 4.0
http://t.cn/RIiRCBt/xu : 1.0
云城/ns : 1.0
Anastassiades/n : 1.0
实物/n : 6.0
足协/n : 8.0
窝囊废/n : 2.0
匠/ng : 4.0
养伤/v : 1.0
Leung/n : 1.0
清汤/n : 1.0
专心/a : 1.0
恩/ng : 19.0
战刀/n : 1.0
coco/a : 1.0
小腿/n : 1.0
Lo/a : 2.0
统计局/n : 1.0
请勿/v : 3.0
短文/n : 1.0
斯巴鲁/nrf : 1.0
简短/a : 2.0
成交量/n : 2.0
饼/n : 31.0
研究生/n : 4.0
超声波/n : 4.0
泣/vg : 4.0
热身赛/n : 1.0
执行/vn : 4.0
人民政府/nl : 1.0
航天/n : 5.0
忘不了/v : 4.0
锋芒/n : 2.0
严格/ad : 10.0
简洁/a : 1.0
千钧一发/bl : 1.0
墓碑/n : 3.0
胜诉/vi : 2.0
http://t.cn/RtvDYp1/xu : 1.0
顾香兰/nr : 1.0
肠子/n : 1.0
bo/n : 1.0
活捉/v : 2.0
收购/v : 6.0
梦想/v : 2.0
程/nr1 : 9.0
下文/n : 1.0
保护/v : 54.0
托/v : 16.0
快速/b : 7.0
梦想/n : 66.0
http://t.cn/RqdWbZQ/xu : 1.0
性/ng : 108.0
care./n : 1.0
祈求/v : 2.0
高人一等/vl : 3.0
给/v : 400.0
快速/d : 23.0
全新/b : 41.0
微/d : 4.0
http://t.cn/RLB9kiU/xu : 1.0
叫醒/v : 4.0
学会/n : 2.0
N1/n : 1.0
MP/n : 2.0
微/a : 85.0
学会/v : 83.0
数据库/n : 2.0
淫/ag : 8.0
马赛/ns : 1.0
景色/n : 6.0
牵扯/v : 2.0
神秘/a : 25.0
古籍/n : 4.0
XP/n : 2.0
ken/nz : 2.0
http://t.cn/R5ro9ai/xu : 1.0
SE7ENCLUB/n : 3.0
麒麟/n : 3.0
订/v : 10.0
宋承宪/nr : 1.0
斯洛伐克/nsf : 3.0
养养花/nr : 1.0
复辟/v : 1.0
http://t.cn/RZcpmx4/xu : 4.0
神态/n : 2.0
花销/n : 1.0
天壤之别/nl : 1.0
敬请/v : 6.0
欣喜/a : 1.0
o/nz : 9.0
古城/n : 13.0
带走/v : 19.0
诚惶诚恐/dl : 1.0
催眠/v : 1.0
mo/n : 1.0
情急/a : 1.0
协议/n : 11.0
仿效/v : 2.0
张惠妹/nr : 4.0
市里/n : 1.0
体内/s : 4.0
威尔士/nrf : 3.0
引导/v : 14.0
小邱/nr : 4.0
班/n : 47.0
魏鹏远/nr : 1.0
变样/vi : 1.0
DuckMan/n : 1.0
武断/ad : 1.0
196M/n : 1.0
连云港/ns : 1.0
涩/an : 2.0
如愿/vd : 1.0
日夜/d : 3.0
如愿/vi : 2.0
徐小平/nr : 1.0
预约/vn : 7.0
盛/a : 1.0
西双版纳傣族自治州/ns : 7.0
刷刷/o : 4.0
经验/n : 27.0
日夜/n : 2.0
星河/n : 3.0
唐晓天/nr : 1.0
特殊/a : 23.0
年纪/n : 28.0
梅婷/nr : 2.0
疆/b : 3.0
头皮屑/n : 1.0
葱/n : 15.0
官司/n : 2.0
护身/vn : 1.0
除去/v : 1.0
享受/vn : 4.0
毫无用处/vl : 1.0
礼服/n : 10.0
入魔/v : 2.0
导游/n : 10.0
http://t.cn/RZF5dFx/xu : 1.0
黄易/nr : 1.0
颅骨/n : 1.0
推手/n : 3.0
春江花月夜/nz : 2.0
深圳卫视/gtw : 1.0
淇镇/nr2 : 2.0
cr.chrxing/n : 1.0
切磋/v : 3.0
敌营/n : 1.0
大好河山/nl : 1.0
繁/ag : 2.0
载人/b : 5.0
误认/v : 2.0
缝/v : 3.0
Periodic/n : 1.0
紫光阁/ns : 1.0
醒木/n : 1.0
表现/v : 29.0
师友/n : 2.0
如痴如醉/al : 1.0
丢弃/v : 1.0
范迪安/nrf : 1.0
李慧珍/nr : 2.0
truly/d : 1.0
不能/v : 48.0
主导/n : 3.0
秉/vg : 3.0
张本/n : 1.0
上半年/t : 14.0
季度/n : 8.0
囊括/v : 2.0
纳妾/vi : 1.0
阳江/ns : 13.0
摄政/v : 1.0
cool=/n : 4.0
倾心/vd : 1.0
卧病/vi : 1.0
倾心/vi : 2.0
自白/n : 2.0
扎金索斯/nrf : 1.0
基点/n : 1.0
盛/v : 7.0
马步芳/nr : 2.0
女士/n : 23.0
浸泡/vn : 1.0
抓拍/v : 2.0
补发/v : 5.0
里尔/nsf : 1.0
送入/v : 4.0
贵妃/n : 1.0
LOW/a : 3.0
综/ng : 7.0
邱淑贞/nr : 1.0
开赛/vi : 6.0
樱桃/n : 2.0
passport./n : 1.0
责备/v : 1.0
裕/vg : 1.0
你来我往/nl : 1.0
布鲁克林/nsf : 2.0
王哲林/nr : 1.0
vi/n : 1.0
谅解/vn : 6.0
踏实/a : 4.0
滨/ng : 2.0
Velassaru/n : 1.0
cares/v : 1.0
savage/a : 1.0
耻/ag : 2.0
人生路/n : 2.0
http://t.cn/zOapq8m/xu : 1.0
http://t.cn/RG99kkR/xu : 1.0
并入/v : 1.0
紧急/a : 8.0
天价/n : 14.0
Kevin/n : 1.0
咽下/v : 1.0
曼哈顿/nsf : 1.0
3D/n : 8.0
SHE/rzt : 5.0
Conor/n : 1.0
http://t.cn/RceZgt8/xu : 1.0
R5tIRHj/n : 1.0
改行/vi : 2.0
退缩/vn : 1.0
繁/vg : 1.0
霍顿/nrf : 3.0
净资产/n : 2.0
空地/n : 2.0
R5gnG8b/n : 1.0
迸发/v : 1.0
逐/vg : 1.0
regrets/v : 1.0
清明节/t : 3.0
萧邦/nr : 2.0
程青松/nr : 1.0
随时/d : 16.0
消极/ad : 2.0
promise/n : 1.0
佳佳/nr2 : 1.0
透视/v : 2.0
航母/n : 19.0
婆婆/n : 13.0
参选/vn : 2.0
观音/n : 3.0
49kg/n : 1.0
初级/b : 1.0
灿/ag : 1.0
纤/ng : 1.0
似曾相识/vl : 2.0
http://t.cn/zj77DvT/xu : 1.0
ThingsWeLike/n : 6.0
海参崴/nsf : 1.0
军人/n : 16.0
ID/v : 8.0
http://t.cn/zWbxqyQ/xu : 1.0
村上/s : 1.0
规划/v : 1.0
安放/v : 1.0
村上/n : 1.0
荡/v : 2.0
公众/n : 31.0
吵架/vi : 17.0
Fake/n : 1.0
TD/n : 2.0
客户/n : 74.0
30s/n : 3.0
廖/nr1 : 13.0
规划/n : 8.0
示/vg : 10.0
法语/nz : 3.0
竞争/vn : 19.0
舌/n : 5.0
细嫩/a : 1.0
水/n : 209.0
莫大/b : 2.0
魔/ng : 11.0
奥黛丽・赫/nrf : 1.0
责任人/n : 1.0
竞争/vd : 1.0
祛/vg : 4.0
趣味/n : 16.0
羊毛衫/n : 1.0
外交官/n : 13.0
小菊/nr2 : 5.0
罢/v : 6.0
男双/n : 1.0
76年/t : 1.0
则/d : 48.0
需求/n : 11.0
本月/t : 15.0
度假村/n : 1.0
拼命/d : 13.0
分校/n : 1.0
废弃/vn : 1.0
Lov/n : 1.0
禾/ng : 2.0
光叔/nr2 : 2.0
无比/z : 12.0
狡黠/a : 1.0
社会/n : 116.0
双人床/n : 1.0
先入为主/vl : 1.0
http://t.cn/zj9m34X/xu : 1.0
避让/v : 2.0
期盼/vn : 1.0
洛杉矶/nsf : 8.0
数以百计/vl : 1.0
fighting/n : 1.0
70秒/t : 1.0
北京日报/gnbj : 1.0
间断/vi : 2.0
钟山/ns : 1.0
母公司/n : 1.0
鸣响/vi : 21.0
鸣响/vn : 1.0
寻衅/vi : 2.0
月光/n : 11.0
捕捉/v : 6.0
理念/n : 2.0
可行/a : 1.0
艾/nr1 : 25.0
等号/n : 1.0
通则/n : 3.0
万古/n : 1.0
闪闪/z : 5.0
星光/n : 3.0
欢笑/vi : 5.0
特大/b : 12.0
Erelle/n : 1.0
欢笑/vn : 2.0
老古董/n : 1.0
可贵/an : 1.0
推脱/v : 2.0
尘土/n : 1.0
张伯伦/nrf : 1.0
朴泰桓/nr : 4.0
电厂/n : 2.0
囤/v : 4.0
http://t.cn/R4oHrc0/xu : 1.0
产业/n : 8.0
敷衍了事/vl : 1.0
秋冬季/t : 1.0
页岩/n : 1.0
办公厅/n : 1.0
猎奇/vi : 3.0
诱导/v : 1.0
日日/d : 6.0
税/n : 27.0
名下/n : 7.0
败类/n : 7.0
Always/d : 1.0
口岸/n : 5.0
适用/vi : 5.0
广州市/ns : 2.0
挥/v : 2.0
呆傻/a : 2.0
肖像/n : 4.0
推演/v : 1.0
才气/n : 2.0
搞关系/nl : 1.0
肠道/n : 4.0
OleOle2014/n : 1.0
弱国/n : 1.0
憨/ag : 8.0
转动/v : 1.0
1分/t : 5.0
死党/n : 1.0
颇为/d : 1.0
Ladies/n : 1.0
出身/vn : 1.0
客位/n : 1.0
偶遇/vn : 1.0
被告人/n : 2.0
09DOTA/n : 2.0
弄清/v : 1.0
天使/n : 19.0
喧嚣/vi : 5.0
小卓/nr : 1.0
叶/n : 8.0
罗宾・怀特/nrf : 1.0
角/ng : 1.0
jiu/n : 1.0
基站/n : 5.0
破译/v : 2.0
台长/n : 3.0
33秒/t : 1.0
放血/vi : 1.0
颓废/a : 1.0
法学/n : 6.0
隐藏/v : 12.0
伊犁哈萨克自治州/ns : 1.0
Conniezyy/n : 1.0
不至于/d : 4.0
冰激凌/n : 10.0
老妇/n : 2.0
创意/n : 70.0
导体/n : 1.0
澍/ng : 1.0
外形/n : 2.0
打听/v : 1.0
心弦/n : 1.0
DW/n : 2.0
花园/n : 19.0
2cm/n : 1.0
王源/nr : 10.0
长/v : 53.0
女兵/n : 2.0
羡/vg : 1.0
感知/vn : 1.0
责任事故/nl : 2.0
李挺/nr : 1.0
檀香山/nsf : 1.0
小孩子/n : 7.0
群星/n : 5.0
长/a : 241.0
雷刚/nr : 1.0
工具箱/n : 3.0
圆脸/n : 2.0
众生/nr2 : 4.0
目中无人/vl : 1.0
蔺/nr1 : 1.0
Seve/n : 2.0
45秒/t : 1.0
细语/n : 2.0
腌制/v : 1.0
杂志/n : 35.0
用料/n : 5.0
恐吓/vn : 3.0
沉溺/vi : 1.0
登陆/vi : 30.0
阴暗/a : 2.0
船头/s : 1.0
肥肉/n : 6.0
生物圈/n : 1.0
当政/vi : 1.0
懵/ag : 31.0
WOW/v : 4.0
齐齐哈尔/ns : 1.0
可惜/a : 4.0
http://t.cn/RAVbwHo/xu : 1.0
娘子/n : 2.0
P8/n : 3.0
OW/n : 2.0
杀一儆百/vl : 1.0
Obenhoff/n : 1.0
黑黑/nr : 1.0
可惜/v : 35.0
上阵/vi : 6.0
偕/vg : 4.0
周慧敏/nr : 1.0
Q/n : 10.0
excel/d : 1.0
金秀贤/nr : 2.0
Clash/n : 4.0
滑行/vi : 2.0
极光/n : 4.0
巡警/n : 2.0
群像/n : 2.0
肚皮/n : 3.0
趣闻/n : 20.0
炼/v : 3.0
贼/n : 40.0
多情/an : 1.0
过分/ad : 4.0
复古/vi : 20.0
值/v : 63.0
场合/n : 6.0
上身/n : 2.0
男子汉/n : 48.0
李娜/nr : 7.0
不免/d : 1.0
主动/a : 2.0
胶纸/n : 1.0
柳林/ns : 1.0
魔/ag : 112.0
G325/n : 1.0
不法分子/n : 3.0
姓/n : 6.0
柏林/nsf : 9.0
环游/v : 8.0
歌王/n : 5.0
合作/vn : 23.0
杨洁一/nr : 1.0
姓/v : 19.0
family/n : 2.0
吨位/n : 1.0
凉风/n : 2.0
好奇心/n : 1.0
我娟/nr2 : 1.0
有意思/al : 30.0
合作/vd : 2.0
值/n : 27.0
腊肉/n : 2.0
http://stock.weibo.cn/finder/intro/xu : 1.0
憾/ag : 4.0
Stand/v : 1.0
白莲/n : 2.0
http://t.cn/zTzXh4C/xu : 1.0
成长/vi : 40.0
谷雨/t : 1.0
依存/vi : 1.0
抓捕/v : 5.0
成长/vn : 20.0
遥控/v : 2.0
基本功/n : 1.0
指点/v : 3.0
代管/vn : 1.0
香喷喷/z : 3.0
边伯贤/nr : 7.0
面筋/n : 1.0
败局/n : 1.0
上楼/vi : 2.0
MaE/n : 2.0
吻/v : 35.0
上门/vi : 4.0
婚姻/n : 45.0
考验/v : 1.0
肺部/n : 2.0
教程/n : 41.0
当代生活报/gngx : 1.0
杰瑞/nrf : 1.0
亲吻/v : 7.0
QAQ/n : 5.0
韩联社/gakr : 2.0
小卡/nrf : 1.0
留学/v : 4.0
头绪/n : 1.0
北极光/n : 1.0
左宗棠/nr : 2.0
勤勤恳恳/z : 1.0
随/v : 14.0
起伏/vi : 2.0
小我/n : 1.0
恼/v : 2.0
裆部/n : 1.0
默默无闻/vl : 3.0
联想/nz : 5.0
菲律宾共和国/nsf : 1.0
瓦砾/n : 2.0
醉意/n : 1.0
fedex/n : 1.0
白吃/v : 3.0
逆境/n : 6.0
有助于/v : 2.0
蛋清/n : 1.0
原审/n : 1.0
欢迎/v : 78.0
言传身教/vl : 1.0
浩瀚/z : 1.0
事实/n : 49.0
Memory/n : 1.0
裹/v : 4.0
上门/vd : 2.0
OPPO/n : 4.0
招摇过市/vl : 1.0
潮湿/a : 2.0
http://t.cn/RVtpwcU/xu : 1.0
http://t.cn/Rchrd8S/xu : 1.0
装装/v : 1.0
南宁/ns : 5.0
游/ng : 5.0
印痕/n : 1.0
口吃/vi : 1.0
乔治迈克尔/nrf : 1.0
http://t.cn/R5dVHv4/xu : 1.0
市政协/n : 1.0
黑/b : 1.0
情分/n : 1.0
丢掉/v : 3.0
工厂/n : 34.0
Maldives/nsf : 1.0
贴心/a : 11.0
黑/a : 187.0
待人/vi : 6.0
攀枝花/ns : 6.0
垃圾场/n : 1.0
本子/n : 2.0
油然而生/vl : 1.0
惊险/a : 4.0
EaphayZ/n : 2.0
真遥/nr : 1.0
无意识/d : 2.0
唐禹哲/nr : 5.0
艳/nr1 : 1.0
特色/n : 19.0
科奎林/nrf : 1.0
表现/vn : 20.0
手势/n : 4.0
意境/n : 4.0
Ashinxx/n : 1.0
还要/d : 44.0
studio/vd : 1.0
lisa/nz : 2.0
LOVE/n : 3.0
磁/ng : 3.0
紧迫感/n : 1.0
守护/vn : 1.0
水面/n : 5.0
起义/vi : 2.0
Levine/n : 2.0
知道/v : 515.0
在家/vd : 3.0
在家/vi : 13.0
南路/nr2 : 1.0
小史密斯/nrf : 1.0
基督/n : 1.0
惆怅/a : 1.0
is/vshi : 31.0
王峰/nr : 1.0
披肩/n : 2.0
白美富/nr : 1.0
Dipsy/n : 1.0
表彰/v : 2.0
落泪/vi : 11.0
跨越/vn : 1.0
纪真/nr : 1.0
表情/n : 108.0
必需/vi : 1.0
医疗/n : 23.0
字体/n : 5.0
倪某/nr : 3.0
line/n : 2.0
愤/vg : 5.0
张艺/nr : 2.0
大众网/gwsd : 1.0
KK/n : 1.0
杨坤/nr : 2.0
xia/n : 1.0
无瑕/z : 1.0
Rider/n : 1.0
天门/ns : 3.0
嚣张/a : 11.0
湖/n : 16.0
轰轰/o : 2.0
戈薇/nr : 1.0
搜索/vn : 6.0
http://t.cn/RcvBkmG/xu : 1.0
嘘/v : 3.0
防卫/vn : 4.0
悠悠/z : 3.0
短/a : 97.0
儿真/nr : 1.0
液晶/n : 1.0
休息/v : 20.0
Lorre/n : 1.0
舒适/a : 13.0
铃声/n : 3.0
郑允浩/nr : 2.0
质疑/vn : 12.0
生死/n : 15.0
从中/d : 1.0
浅/a : 16.0
质疑/vi : 10.0
中篇/b : 1.0
转让/v : 2.0
药性/n : 1.0
分类/vn : 12.0
诗文/n : 2.0
报警台/n : 1.0
有趣/a : 33.0
银/b : 11.0
法力/n : 1.0
输入/v : 7.0
哒哒/o : 2.0
联军/n : 3.0
处置/vn : 2.0
碰巧/d : 3.0
Erotomania/n : 1.0
痛骂/v : 12.0
分类/vd : 7.0
产值/n : 2.0
银/n : 1.0
玩物/n : 1.0
高程/n : 1.0
蜜/n : 52.0
威马逊/nrf : 2.0
语文/n : 8.0
董兆志/nr : 1.0
静静的/z : 8.0
大洋/n : 6.0
载入/v : 1.0
参照物/n : 1.0
健将/n : 1.0
大军/n : 4.0
缨/ng : 1.0
联想/vi : 3.0
斗智斗勇/vl : 1.0
客观/ad : 2.0
在校生/n : 1.0
源/ng : 20.0
团圆/vi : 3.0
水牛/n : 1.0
补贴/n : 4.0
十二点/t : 2.0
万象/ns : 1.0
忧愁/an : 2.0
兄弟/n : 71.0
韵味/n : 3.0
圣诞树/n : 3.0
邰/nr1 : 2.0
直销/v : 4.0
针尖/n : 1.0
故乡/n : 6.0
面孔/n : 1.0
还要/v : 12.0
support./n : 1.0
http://t.cn/RfyuNzT/xu : 1.0
过分/a : 10.0
允许/v : 31.0
精神/n : 78.0
防癌/v : 1.0
要得/vi : 1.0
甚至于/d : 1.0
惭愧/a : 2.0
备/d : 1.0
Grand/a : 1.0
PandaTV/n : 1.0
避难/vi : 1.0
幕后/s : 24.0
发觉/v : 6.0
备/v : 10.0
咨询/vn : 12.0
岷/ng : 1.0
火烧/n : 3.0
灯火/n : 2.0
发展史/n : 1.0
蛋蛋/n : 4.0
吉安/ns : 4.0
买入/vn : 4.0
得以/v : 2.0
超大/v : 1.0
诸位/rr : 2.0
top20/n : 1.0
清贫/a : 1.0
皇太后/n : 1.0
AGB/n : 3.0
硬件/n : 2.0
来看/v : 3.0
财大/n : 1.0
生物学家/n : 2.0
武则天/nr : 1.0
快乐/a : 189.0
克莱儿/nrf : 1.0
高贵/a : 7.0
看看/v : 330.0
高盛/nt : 1.0
经费/n : 15.0
车库/n : 1.0
警惕/v : 10.0
河森堡/nrf : 1.0
龙虾/n : 5.0
直奔/v : 2.0
热门/a : 158.0
废/v : 5.0
称赞/vn : 2.0
球员/n : 37.0
太好/nr2 : 1.0
科学院/n : 2.0
垣/ng : 3.0
那边/rzs : 7.0
内向/a : 1.0
导/vg : 21.0
超大/b : 13.0
独舞/n : 1.0
伸缩性/n : 1.0
滑雪/vn : 2.0
自负/v : 2.0
滑雪/vi : 1.0
民族自治/nl : 1.0
仿真/vn : 1.0
吁请/v : 1.0
分会/n : 1.0
点火/vi : 4.0
纯色/n : 2.0
采访/vn : 13.0
Clive/n : 1.0
孤单/a : 13.0
幽默感/n : 1.0
参拜/v : 1.0
制成/v : 2.0
高粱/n : 2.0
威娜/nrf : 2.0
浅薄/a : 1.0
卖乖/vi : 1.0
刚/d : 106.0
滟/n : 1.0
明白/a : 16.0
而言/v : 1.0
报纸/n : 4.0
轻而易举/al : 2.0
炊事班/n : 1.0
炎热/a : 3.0
误认为/v : 1.0
id/v : 2.0
仪表盘/n : 2.0
box/n : 2.0
明白/v : 66.0
眼神/n : 31.0
行李箱/n : 1.0
霓虹/n : 4.0
国文/n : 1.0
突袭/v : 1.0
饲养/v : 2.0
尾/ng : 33.0
招呼/v : 1.0
明目/nr2 : 3.0
汉谟/nr2 : 1.0
钻心/vi : 1.0
快手/n : 5.0
欲罢不能/vl : 1.0
哄/v : 10.0
接济/v : 1.0
民营化/vn : 1.0
涛/nr1 : 1.0
年级/n : 15.0
哄/o : 9.0
各家/rz : 2.0
糖纸/n : 1.0
Jannik/n : 1.0
满足/v : 36.0
东风/nz : 3.0
古刹/n : 2.0
欣赏/vn : 3.0
收音机/n : 3.0
本季/nrf : 1.0
死亡线/n : 1.0
坏事/n : 6.0
汤化/nr : 1.0
执勤/vn : 1.0
晕倒/v : 2.0
仰望/v : 4.0
大跌/v : 1.0
达尔文/nrf : 3.0
大白话/n : 12.0
曹小花/nr : 1.0
包扎/v : 2.0
Cycle/n : 1.0
免/v : 26.0
狂人/n : 1.0
偏激/a : 2.0
Club/n : 2.0
超负荷/b : 1.0
馆子/n : 3.0
霍建华/nr : 49.0
lindy/n : 1.0
句号/n : 1.0
亏欠/v : 1.0
婚变/n : 2.0
戒酒/v : 2.0
免/d : 8.0
晚报/n : 13.0
R7s/n : 1.0
谦逊/an : 1.0
小明/nr2 : 1.0
轰轰烈烈/al : 1.0
舍/v : 29.0
挂钩/vi : 2.0
巴巴/nr : 3.0
初级中学/nl : 1.0
香花/ns : 1.0
晚霜/n : 1.0
工场/n : 5.0
莆田/ns : 2.0
怯怯/z : 3.0
俊宰/nr2 : 7.0
precipitate/n : 1.0
孤魂/n : 1.0
编译/v : 1.0
李伯清/nr : 2.0
牛角/n : 1.0
FASHION/n : 2.0
中选/vi : 1.0
http://t.cn/Rc1jBkc/xu : 1.0
康总/nr : 1.0
柔美/an : 1.0
达尼亚/nrf : 1.0
哈德森/nrf : 1.0
冒汗/vi : 3.0
sometimes/r : 1.0
惊吓/v : 4.0
每晚/r : 6.0
会上/t : 7.0
强悍/a : 3.0
防不胜防/vl : 3.0
Kim/n : 1.0
中立/vn : 1.0
讽刺/vn : 4.0
coser/n : 1.0
NumberW/n : 1.0
水族馆/n : 3.0
公孙/nr1 : 1.0
号/n : 53.0
环保/n : 22.0
摩苏尔/nsf : 1.0
MUJI/n : 3.0
巡逻队/n : 1.0
今夏/t : 3.0
黑子/n : 1.0
水肿/n : 2.0
痛快/a : 5.0
劳资/n : 5.0
迷宫/n : 5.0
炊/vg : 2.0
赤子之心/nl : 1.0
OST/a : 8.0
be/vshi : 13.0
7.69G/n : 1.0
雕/v : 6.0
堵车/v : 2.0
二日/t : 1.0
饿/a : 1.0
也/d : 2052.0
有愧/a : 1.0
静谧/an : 1.0
话音/n : 1.0
理所当然/al : 4.0
墨绿色/n : 1.0
音乐/n : 195.0
饿/v : 42.0
Rain/n : 3.0
viviani/n : 1.0
上钩/vi : 1.0
麻子/n : 5.0
炫/vg : 25.0
大潮/n : 1.0
指令/n : 1.0
友善/a : 10.0
今年初/t : 1.0
恩琪/nr2 : 1.0
malum/n : 1.0
金发/n : 2.0
君君/nr : 2.0
司徒/nr1 : 1.0
蓝领/b : 2.0
演出/v : 19.0
沟通/vn : 6.0
极点/n : 2.0
失时/v : 1.0
保重/v : 3.0
less/rzs : 1.0
元彬/nr2 : 1.0
Alan/nz : 2.0
离任/vi : 1.0
叫好/vi : 4.0
lesson/n : 1.0
拘留/v : 5.0
Amko/n : 1.0
它/rr : 310.0
金庸/nr2 : 1.0
互动/vn : 24.0
敞开/vd : 1.0
环环相扣/vl : 1.0
直面/v : 3.0
http://t.cn/RI96NmV/xu : 1.0
泾县/ns : 1.0
新款/b : 7.0
P9/n : 2.0
人世间/n : 1.0
电信业/n : 1.0
不觉/d : 1.0
此事/r : 14.0
sasa/n : 1.0
严重/a : 57.0
R/o : 7.0
监视/v : 6.0
六安/ns : 1.0
沙哑/a : 2.0
拢/v : 2.0
Christian/an : 1.0
能/v : 1393.0
遵义/ns : 1.0
忠诚/v : 2.0
解约/v : 9.0
盒子/n : 7.0
冒/v : 19.0
懒/a : 29.0
baekhyunee7/n : 1.0
蓝图/n : 2.0
发动/v : 7.0
侄子/n : 3.0
下次/t : 17.0
13th/n : 1.0
500ml/n : 1.0
答疑/vi : 1.0
伤痛/n : 4.0
难舍难分/vl : 2.0
纸鹤/n : 2.0
猴/ng : 30.0
柯基/nrf : 3.0
忠诚/a : 3.0
http://t.cn/RGk0cuc/xu : 1.0
god/nz : 2.0
看热闹/vi : 4.0
起源/n : 2.0
被告席/n : 1.0
花车/n : 1.0
弹弓/n : 1.0
富豪/nz : 1.0
波兰/nsf : 12.0
首日/t : 4.0
容易/a : 78.0
嘴皮子/n : 1.0
CULT/n : 1.0
上旬/t : 1.0
lasts/rzs : 1.0
畸形/n : 1.0
法商/n : 1.0
将要/d : 1.0
错失/v : 3.0
光阴/n : 3.0
收集/v : 25.0
油耗/n : 1.0
没法儿/nl : 1.0
自豪/an : 1.0
想象/v : 35.0
巴克/nrf : 3.0
person/n : 1.0
蟹/ng : 31.0
记录/n : 13.0
长篇小说/nl : 1.0
连续/a : 15.0
双周刊/n : 1.0
记录/v : 49.0
抹杀/v : 1.0
6GB/n : 1.0
Sangeeta/n : 1.0
灵动/v : 2.0
灵动/a : 7.0
相同/a : 11.0
小结/n : 1.0
人拜仁/nr : 1.0
务工/v : 1.0
AMT/n : 1.0
隐/v : 4.0
斯普林特/nrf : 1.0
詹姆斯/nrf : 3.0
逃生/vi : 2.0
Pizza/n : 1.0
被迫/d : 8.0
奢侈品/n : 1.0
蚕/n : 2.0
东东/nz : 3.0
老头子/n : 2.0
兴盛/an : 1.0
瞪/v : 5.0
古诗词/n : 4.0
Is/vshi : 8.0
告诫/v : 3.0
票房/n : 29.0
脑瓜子/n : 1.0
无与伦比/vl : 2.0
谋生/vi : 1.0
先导/n : 4.0
露天/n : 1.0
N3/n : 1.0
脾性/n : 1.0
蛋黄/n : 2.0
拥军/vn : 1.0
染发剂/n : 1.0
静刚/nr : 1.0
检点/v : 1.0
养成/v : 9.0
Parallel/a : 1.0
耿伯春/nr : 1.0
美德/n : 3.0
辞退/v : 2.0
考文垂/nsf : 1.0
美洲/nsf : 1.0
